#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addons-trunk // addons.mozilla.org\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-06 07:58-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-02 16:34+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese (Taiwan) <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444880523.0\n"

#: mkt/abuse/forms.py:70
#, python-format
msgid "Abuse reports needing investigation: %s"
msgstr "需要調查的濫用報告: %s"

#: mkt/abuse/forms.py:78 mkt/abuse/forms.py:92 mkt/ratings/forms.py:67
msgid "Skip for now"
msgstr "馬上跳過"

#: mkt/abuse/forms.py:79 mkt/abuse/forms.py:93
msgid "Mark all reports Read"
msgstr "將所有報告標示為已讀"

#: mkt/abuse/forms.py:80
msgid "Flag for re-review"
msgstr "標示為重新審查"

#: mkt/api/fields.py:22
#, python-format
msgid "Select a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."
msgstr "請選擇一個有效的選項。%(value)s 不是合理的選項。"

#: mkt/api/fields.py:83
msgid "The field must have a length of at least {num} characters."
msgstr "此欄位內容必須至少超過 {num} 字元。"

#: mkt/api/fields.py:85
msgid "The language code {lang_code} is invalid."
msgstr "語言代碼 {lang_code} 無效。"

#: mkt/api/fields.py:287
#, python-format
msgid "Invalid pk or slug \"%s\" - object does not exist"
msgstr "無效的主鍵或 slug「%s」，物件不存在"

#: mkt/api/forms.py:110 mkt/reviewers/forms.py:207
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: mkt/api/forms.py:111 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:53 mkt/reviewers/forms.py:208
msgid "Yes"
msgstr "可以"

#: mkt/api/forms.py:112 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:55 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:78 mkt/reviewers/forms.py:209
msgid "No"
msgstr "不行"

#: mkt/api/serializers.py:67
msgid "Form could not be submitted."
msgstr "無法送出表單。"

#: mkt/comm/forms.py:28
msgid "Note body is empty."
msgstr "新鮮事內容空白。"

#: mkt/comm/forms.py:32
msgid "Invalid note type."
msgstr "無效新鮮事類型。"

#: mkt/comm/forms.py:47
#, python-format
msgid "Version %s does not exist"
msgstr "版本 %s 不存在"

#: mkt/comm/forms.py:51
msgid "Attachment:"
msgstr "附件:"

#: mkt/comm/forms.py:52 mkt/submit/forms.py:194
msgid "Description:"
msgstr "敘述:"

#: mkt/comm/forms.py:63
#, python-format
msgid "Attachment exceeds maximum size of %s."
msgstr "附加檔案超過最大檔案上限 %s。"

#: mkt/comm/serializers.py:53
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: mkt/commonplace/templates/commonplace/includes/open_graph.html:10
msgid "The Firefox Marketplace is the official source of apps for the Web Platform."
msgstr "Firefox Marketplace 是網頁平台的官方應用程式商城。"

#: mkt/constants/applications.py:6 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:104 mkt/search/forms.py:45
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: mkt/constants/applications.py:13 mkt/constants/platforms.py:8 mkt/constants/platforms.py:32 mkt/constants/tests/test_platforms.py:16 mkt/constants/tests/test_platforms.py:33
msgid "Firefox Mobile"
msgstr "Firefox Mobile"

#: mkt/constants/applications.py:20 mkt/constants/platforms.py:9 mkt/constants/platforms.py:33 mkt/constants/tests/test_platforms.py:17 mkt/constants/tests/test_platforms.py:34
msgid "Firefox Tablet"
msgstr "Firefox Tablet"

#: mkt/constants/applications.py:27 mkt/constants/platforms.py:6 mkt/constants/platforms.py:18 mkt/constants/tests/test_platforms.py:14 mkt/constants/tests/test_platforms.py:24
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:32 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:91 mkt/search/forms.py:47 mkt/search/forms.py:55
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: mkt/constants/applications.py:34 mkt/search/forms.py:48
msgid "Firefox OS TV"
msgstr "Firefox OS 電視"

#: mkt/constants/apps.py:9
msgid "User"
msgstr "使用者"

# 88%
#: mkt/constants/apps.py:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:18
msgid "Reviewer"
msgstr "審查者"

#: mkt/constants/apps.py:11 mkt/constants/base.py:146 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:90 mkt/users/notifications.py:157
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: mkt/constants/bango.py:19 mkt/constants/regions.py:70
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: mkt/constants/bango.py:20 mkt/constants/regions.py:73
msgid "Åland Islands"
msgstr "奧蘭群島"

#: mkt/constants/bango.py:21 mkt/constants/regions.py:74
msgid "Albania"
msgstr "阿爾巴尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:22 mkt/constants/regions.py:133
msgid "Algeria"
msgstr "阿爾及利亞"

#: mkt/constants/bango.py:23 mkt/constants/regions.py:79
msgid "American Samoa"
msgstr "美屬薩摩亞"

#: mkt/constants/bango.py:24 mkt/constants/regions.py:75
msgid "Andorra"
msgstr "安道爾"

#: mkt/constants/bango.py:25 mkt/constants/regions.py:71
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: mkt/constants/bango.py:26 mkt/constants/regions.py:72
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: mkt/constants/bango.py:27 mkt/constants/regions.py:80
msgid "Antarctica"
msgstr "南極洲"

#: mkt/constants/bango.py:28 mkt/constants/regions.py:82
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安地卡"

#: mkt/constants/bango.py:29 mkt/constants/regions.py:77
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: mkt/constants/bango.py:30 mkt/constants/regions.py:78
msgid "Armenia"
msgstr "亞美尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:31 mkt/constants/regions.py:69
msgid "Aruba"
msgstr "阿魯巴"

#: mkt/constants/bango.py:32 mkt/constants/regions.py:83
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: mkt/constants/bango.py:33 mkt/constants/regions.py:84
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

#: mkt/constants/bango.py:34 mkt/constants/regions.py:85
msgid "Azerbaijan"
msgstr "亞塞拜然"

#: mkt/constants/bango.py:35 mkt/constants/regions.py:94
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈馬"

#: mkt/constants/bango.py:36 mkt/constants/regions.py:93
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: mkt/constants/bango.py:37 mkt/constants/regions.py:91
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉"

#: mkt/constants/bango.py:38 mkt/constants/regions.py:102
msgid "Barbados"
msgstr "巴貝多"

#: mkt/constants/bango.py:39 mkt/constants/regions.py:97
msgid "Belarus"
msgstr "白俄羅斯"

#: mkt/constants/bango.py:40 mkt/constants/regions.py:87
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

#: mkt/constants/bango.py:41 mkt/constants/regions.py:98
msgid "Belize"
msgstr "貝里斯"

#: mkt/constants/bango.py:42 mkt/constants/regions.py:88
msgid "Benin"
msgstr "貝南"

#: mkt/constants/bango.py:43 mkt/constants/regions.py:99
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕達"

#: mkt/constants/bango.py:44 mkt/constants/regions.py:104
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: mkt/constants/bango.py:45
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利維亞"

#: mkt/constants/bango.py:46
msgid "Bonaire, Saint Eustatius and Saba"
msgstr "博內爾島，聖尤斯特歇斯島及薩巴島"

#: mkt/constants/bango.py:47 mkt/constants/regions.py:95
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波士尼亞赫塞哥維納"

#: mkt/constants/bango.py:48 mkt/constants/regions.py:106
msgid "Botswana"
msgstr "波札那"

#: mkt/constants/bango.py:49 mkt/constants/regions.py:105
msgid "Bouvet Island"
msgstr "波維特島"

#: mkt/constants/bango.py:50 mkt/constants/ratingsbodies.py:90 mkt/constants/regions.py:101
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: mkt/constants/bango.py:51 mkt/constants/regions.py:174
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英屬印度洋地區"

#: mkt/constants/bango.py:52 mkt/constants/regions.py:103
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "汶萊和平國"

#: mkt/constants/bango.py:53 mkt/constants/regions.py:92
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

#: mkt/constants/bango.py:54 mkt/constants/regions.py:90
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基納法索"

#: mkt/constants/bango.py:55 mkt/constants/regions.py:86
msgid "Burundi"
msgstr "蒲隆地"

#: mkt/constants/bango.py:56 mkt/constants/regions.py:187
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: mkt/constants/bango.py:57 mkt/constants/regions.py:114
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麥隆"

#: mkt/constants/bango.py:58 mkt/constants/regions.py:108
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: mkt/constants/bango.py:59
msgid "Cape Verde"
msgstr "維德角島"

#: mkt/constants/bango.py:60 mkt/constants/regions.py:125
msgid "Cayman Islands"
msgstr "開曼群島"

#: mkt/constants/bango.py:61 mkt/constants/regions.py:107
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非"

#: mkt/constants/bango.py:62 mkt/constants/regions.py:283
msgid "Chad"
msgstr "查德"

#: mkt/constants/bango.py:63 mkt/constants/regions.py:111
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: mkt/constants/bango.py:64 mkt/constants/regions.py:112
msgid "China"
msgstr "中國"

#: mkt/constants/bango.py:65 mkt/constants/regions.py:124
msgid "Christmas Island"
msgstr "聖誕島"

#: mkt/constants/bango.py:66 mkt/constants/regions.py:109
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "可可斯群島"

#: mkt/constants/bango.py:67 mkt/constants/regions.py:118
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

#: mkt/constants/bango.py:68 mkt/constants/regions.py:119
msgid "Comoros"
msgstr "葛摩"

#: mkt/constants/bango.py:69 mkt/constants/regions.py:116
msgid "Congo"
msgstr "剛果共和國"

#: mkt/constants/bango.py:70
msgid "Congo, Democratic Republic"
msgstr "剛果民主共和國"

#: mkt/constants/bango.py:71 mkt/constants/regions.py:117
msgid "Cook Islands"
msgstr "庫克群島"

#: mkt/constants/bango.py:72 mkt/constants/regions.py:121
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯大黎加"

#: mkt/constants/bango.py:73 mkt/constants/regions.py:113
msgid "Côte d'Ivoire"
msgstr "象牙海岸"

#: mkt/constants/bango.py:74 mkt/constants/regions.py:168
msgid "Croatia"
msgstr "克羅埃西亞"

#: mkt/constants/bango.py:75 mkt/constants/regions.py:122
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: mkt/constants/bango.py:76 mkt/constants/regions.py:123
msgid "Curaçao"
msgstr "庫拉索島"

#: mkt/constants/bango.py:77 mkt/constants/regions.py:126
msgid "Cyprus"
msgstr "賽普勒斯"

#: mkt/constants/bango.py:78 mkt/constants/regions.py:127
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克"

#: mkt/constants/bango.py:79 mkt/constants/regions.py:131
msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

#: mkt/constants/bango.py:80 mkt/constants/regions.py:129
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布地"

#: mkt/constants/bango.py:81 mkt/constants/regions.py:130
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: mkt/constants/bango.py:82 mkt/constants/regions.py:132
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加"

#: mkt/constants/bango.py:83 mkt/constants/regions.py:134
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多"

#: mkt/constants/bango.py:84 mkt/constants/regions.py:135
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: mkt/constants/bango.py:85 mkt/constants/regions.py:267
msgid "El Salvador"
msgstr "薩爾瓦多"

#: mkt/constants/bango.py:86 mkt/constants/regions.py:157
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道幾內亞"

#: mkt/constants/bango.py:87 mkt/constants/regions.py:136
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亞"

#: mkt/constants/bango.py:88 mkt/constants/regions.py:139
msgid "Estonia"
msgstr "愛沙尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:89 mkt/constants/regions.py:140
msgid "Ethiopia"
msgstr "衣索比亞"

#: mkt/constants/bango.py:90 mkt/constants/regions.py:143
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr "福克蘭群島"

#: mkt/constants/bango.py:91 mkt/constants/regions.py:145
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法羅群島"

#: mkt/constants/bango.py:92 mkt/constants/regions.py:142
msgid "Fiji"
msgstr "斐濟"

#: mkt/constants/bango.py:93 mkt/constants/regions.py:141
msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

#: mkt/constants/bango.py:94 mkt/constants/regions.py:144
msgid "France"
msgstr "法國"

#: mkt/constants/bango.py:95 mkt/constants/regions.py:162
msgid "French Guiana"
msgstr "法屬圭亞那"

#: mkt/constants/bango.py:96 mkt/constants/regions.py:252
msgid "French Polynesia"
msgstr "法屬玻里尼西亞"

#: mkt/constants/bango.py:97 mkt/constants/regions.py:81
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法屬南部屬地"

#: mkt/constants/bango.py:98 mkt/constants/regions.py:147
msgid "Gabon"
msgstr "加彭"

#: mkt/constants/bango.py:99 mkt/constants/regions.py:155
msgid "Gambia"
msgstr "甘比亞"

#: mkt/constants/bango.py:100 mkt/constants/regions.py:149
msgid "Georgia"
msgstr "喬治亞"

#: mkt/constants/bango.py:101 mkt/constants/ratingsbodies.py:197 mkt/constants/regions.py:128
msgid "Germany"
msgstr "德國"

#: mkt/constants/bango.py:102 mkt/constants/regions.py:151
msgid "Ghana"
msgstr "迦納"

#: mkt/constants/bango.py:103 mkt/constants/regions.py:152
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布羅陀"

#: mkt/constants/bango.py:104 mkt/constants/regions.py:158
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

#: mkt/constants/bango.py:105 mkt/constants/regions.py:160
msgid "Greenland"
msgstr "格陵蘭"

#: mkt/constants/bango.py:106 mkt/constants/regions.py:159
msgid "Grenada"
msgstr "格瑞納達"

#: mkt/constants/bango.py:107 mkt/constants/regions.py:154
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德羅普島"

#: mkt/constants/bango.py:108 mkt/constants/regions.py:163
msgid "Guam"
msgstr "關島"

#: mkt/constants/bango.py:109 mkt/constants/regions.py:161
msgid "Guatemala"
msgstr "瓜地馬拉"

#: mkt/constants/bango.py:110 mkt/constants/regions.py:150
msgid "Guernsey"
msgstr "根西島"

#: mkt/constants/bango.py:111
msgid "Guinea"
msgstr "幾內亞"

#: mkt/constants/bango.py:112 mkt/constants/regions.py:156
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "幾內亞比索"

#: mkt/constants/bango.py:113 mkt/constants/regions.py:164
msgid "Guyana"
msgstr "蓋亞那"

#: mkt/constants/bango.py:114 mkt/constants/regions.py:169
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: mkt/constants/bango.py:115
msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "赫德島和麥當勞群島"

#: mkt/constants/bango.py:116
msgid "Holy See (Vatican City State)"
msgstr "教廷"

#: mkt/constants/bango.py:117 mkt/constants/regions.py:167
msgid "Honduras"
msgstr "宏都拉斯"

#: mkt/constants/bango.py:118 mkt/constants/regions.py:165
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: mkt/constants/bango.py:119 mkt/constants/regions.py:170
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: mkt/constants/bango.py:120 mkt/constants/regions.py:177
msgid "Iceland"
msgstr "冰島"

#: mkt/constants/bango.py:121 mkt/constants/regions.py:173
msgid "India"
msgstr "印度"

#: mkt/constants/bango.py:122 mkt/constants/regions.py:171
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

#: mkt/constants/bango.py:123
msgid "Iran, Islamic Republic of"
msgstr "伊朗"

#: mkt/constants/bango.py:124 mkt/constants/regions.py:176
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: mkt/constants/bango.py:125 mkt/constants/regions.py:175
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

#: mkt/constants/bango.py:126 mkt/constants/regions.py:172
msgid "Isle of Man"
msgstr "馬恩島"

#: mkt/constants/bango.py:127 mkt/constants/regions.py:178
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: mkt/constants/bango.py:128 mkt/constants/regions.py:179
msgid "Italy"
msgstr "義大利"

#: mkt/constants/bango.py:129 mkt/constants/regions.py:180
msgid "Jamaica"
msgstr "牙買加"

#: mkt/constants/bango.py:130 mkt/constants/regions.py:183
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: mkt/constants/bango.py:131 mkt/constants/regions.py:181
msgid "Jersey"
msgstr "澤西"

#: mkt/constants/bango.py:132 mkt/constants/regions.py:182
msgid "Jordan"
msgstr "約旦"

#: mkt/constants/bango.py:133 mkt/constants/regions.py:184
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈薩克"

#: mkt/constants/bango.py:134 mkt/constants/regions.py:185
msgid "Kenya"
msgstr "肯亞"

#: mkt/constants/bango.py:135 mkt/constants/regions.py:188
msgid "Kiribati"
msgstr "吉里巴斯"

#: mkt/constants/bango.py:136
msgid "Korea, Democratic People's Rep"
msgstr "北韓"

#: mkt/constants/bango.py:137 mkt/constants/regions.py:190
msgid "Korea, Republic of"
msgstr "韓國"

#: mkt/constants/bango.py:138
msgid "Kosovo"
msgstr "科索沃"

#: mkt/constants/bango.py:139 mkt/constants/regions.py:191
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: mkt/constants/bango.py:140 mkt/constants/regions.py:186
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉爾吉斯"

#: mkt/constants/bango.py:141
msgid "Lao People's Democratic Rep"
msgstr "寮國"

#: mkt/constants/bango.py:142 mkt/constants/regions.py:202
msgid "Latvia"
msgstr "拉脫維亞"

#: mkt/constants/bango.py:143 mkt/constants/regions.py:193
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: mkt/constants/bango.py:144 mkt/constants/regions.py:199
msgid "Lesotho"
msgstr "賴索托"

#: mkt/constants/bango.py:145 mkt/constants/regions.py:194
msgid "Liberia"
msgstr "賴比瑞亞"

#: mkt/constants/bango.py:146
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "利比亞"

#: mkt/constants/bango.py:147
msgid "Liechtenstei"
msgstr "列支敦斯登"

#: mkt/constants/bango.py:148 mkt/constants/regions.py:200
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: mkt/constants/bango.py:149 mkt/constants/regions.py:201
msgid "Luxembourg"
msgstr "盧森堡"

#: mkt/constants/bango.py:150 mkt/constants/regions.py:203
msgid "Macao"
msgstr "澳門"

#: mkt/constants/bango.py:151
msgid "Macedonia, Former Yugoslav Rep"
msgstr "馬其頓"

#: mkt/constants/bango.py:152 mkt/constants/regions.py:208
msgid "Madagascar"
msgstr "馬達加斯加"

#: mkt/constants/bango.py:153 mkt/constants/regions.py:224
msgid "Malawi"
msgstr "馬拉威"

#: mkt/constants/bango.py:154 mkt/constants/regions.py:225
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

#: mkt/constants/bango.py:155 mkt/constants/regions.py:209
msgid "Maldives"
msgstr "馬爾地夫"

#: mkt/constants/bango.py:156 mkt/constants/regions.py:213
msgid "Mali"
msgstr "馬利"

#: mkt/constants/bango.py:157 mkt/constants/regions.py:214
msgid "Malta"
msgstr "馬爾他"

#: mkt/constants/bango.py:158 mkt/constants/regions.py:211
msgid "Marshall Islands"
msgstr "馬紹爾群島"

#: mkt/constants/bango.py:159 mkt/constants/regions.py:222
msgid "Martinique"
msgstr "馬丁尼克"

#: mkt/constants/bango.py:160 mkt/constants/regions.py:220
msgid "Mauritania"
msgstr "茅利塔尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:161 mkt/constants/regions.py:223
msgid "Mauritius"
msgstr "模里西斯"

#: mkt/constants/bango.py:162 mkt/constants/regions.py:226
msgid "Mayotte"
msgstr "馬約特"

#: mkt/constants/bango.py:163 mkt/constants/regions.py:210
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: mkt/constants/bango.py:164 mkt/constants/regions.py:146
msgid "Micronesia, Federated States of"
msgstr "密克羅尼西亞"

#: mkt/constants/bango.py:165 mkt/constants/regions.py:207
msgid "Moldova, Republic of"
msgstr "摩爾多瓦"

#: mkt/constants/bango.py:166 mkt/constants/regions.py:206
msgid "Monaco"
msgstr "摩納哥"

#: mkt/constants/bango.py:167 mkt/constants/regions.py:217
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: mkt/constants/bango.py:168 mkt/constants/regions.py:216
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山"

#: mkt/constants/bango.py:169 mkt/constants/regions.py:221
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙瑟拉特島"

#: mkt/constants/bango.py:170 mkt/constants/regions.py:205
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: mkt/constants/bango.py:171 mkt/constants/regions.py:219
msgid "Mozambique"
msgstr "莫三比克"

#: mkt/constants/bango.py:172 mkt/constants/regions.py:215
msgid "Myanmar"
msgstr "緬甸"

#: mkt/constants/bango.py:173 mkt/constants/regions.py:227
msgid "Namibia"
msgstr "納米比亞"

#: mkt/constants/bango.py:174 mkt/constants/regions.py:237
msgid "Nauru"
msgstr "諾魯"

#: mkt/constants/bango.py:175 mkt/constants/regions.py:236
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊爾"

#: mkt/constants/bango.py:176 mkt/constants/regions.py:234
msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

#: mkt/constants/bango.py:177 mkt/constants/regions.py:228
msgid "New Caledonia"
msgstr "新克里多尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:178 mkt/constants/regions.py:238
msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭"

#: mkt/constants/bango.py:179 mkt/constants/regions.py:232
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: mkt/constants/bango.py:180 mkt/constants/regions.py:229
msgid "Niger"
msgstr "尼日"

#: mkt/constants/bango.py:181 mkt/constants/regions.py:231
msgid "Nigeria"
msgstr "奈及利亞"

#: mkt/constants/bango.py:182 mkt/constants/regions.py:233
msgid "Niue"
msgstr "紐埃"

#: mkt/constants/bango.py:183 mkt/constants/regions.py:230
msgid "Norfolk Island"
msgstr "諾福克群島"

#: mkt/constants/bango.py:184 mkt/constants/regions.py:218
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北馬里亞納群島"

#: mkt/constants/bango.py:185 mkt/constants/regions.py:235
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: mkt/constants/bango.py:186 mkt/constants/regions.py:239
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: mkt/constants/bango.py:187 mkt/constants/regions.py:240
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: mkt/constants/bango.py:188 mkt/constants/regions.py:245
msgid "Palau"
msgstr "帛琉"

#: mkt/constants/bango.py:189
msgid "Palestinian Territory, Occupied"
msgstr "巴勒斯坦佔領區"

#: mkt/constants/bango.py:190 mkt/constants/regions.py:241
msgid "Panama"
msgstr "巴拿馬"

#: mkt/constants/bango.py:191 mkt/constants/regions.py:246
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亞紐幾內亞"

#: mkt/constants/bango.py:192 mkt/constants/regions.py:250
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: mkt/constants/bango.py:193 mkt/constants/regions.py:243
msgid "Peru"
msgstr "祕魯"

#: mkt/constants/bango.py:194 mkt/constants/regions.py:244
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

#: mkt/constants/bango.py:195 mkt/constants/regions.py:242
msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特康島"

#: mkt/constants/bango.py:196 mkt/constants/regions.py:247
msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

#: mkt/constants/bango.py:197 mkt/constants/regions.py:249
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: mkt/constants/bango.py:198 mkt/constants/regions.py:248
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: mkt/constants/bango.py:199 mkt/constants/regions.py:253
msgid "Qatar"
msgstr "卡達"

#: mkt/constants/bango.py:200 mkt/constants/regions.py:254
msgid "Réunion"
msgstr "留尼旺"

#: mkt/constants/bango.py:201 mkt/constants/regions.py:255
msgid "Romania"
msgstr "羅馬尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:202
msgid "Russian Federation"
msgstr "俄羅斯聯邦"

#: mkt/constants/bango.py:203 mkt/constants/regions.py:257
msgid "Rwanda"
msgstr "盧安達"

#: mkt/constants/bango.py:204 mkt/constants/regions.py:96
msgid "Saint Barthélemy"
msgstr "聖巴泰勒米"

#: mkt/constants/bango.py:205
msgid "Saint Helena"
msgstr "聖赫勒拿"

#: mkt/constants/bango.py:206 mkt/constants/regions.py:189
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "聖克里斯多福"

#: mkt/constants/bango.py:207 mkt/constants/regions.py:196
msgid "Saint Lucia"
msgstr "聖露西亞"

#: mkt/constants/bango.py:208
msgid "Saint Martin"
msgstr "聖馬丁"

#: mkt/constants/bango.py:209 mkt/constants/regions.py:270
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "聖匹及密啟倫群島"

#: mkt/constants/bango.py:210 mkt/constants/regions.py:304
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "聖文森"

#: mkt/constants/bango.py:211 mkt/constants/regions.py:311
msgid "Samoa"
msgstr "薩摩亞"

#: mkt/constants/bango.py:212 mkt/constants/regions.py:268
msgid "San Marino"
msgstr "聖馬力諾"

#: mkt/constants/bango.py:213 mkt/constants/regions.py:273
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "聖多美及普林西比"

#: mkt/constants/bango.py:214 mkt/constants/regions.py:258
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙烏地阿拉伯"

#: mkt/constants/bango.py:215
msgid "Senega"
msgstr "塞內加爾"

#: mkt/constants/bango.py:216 mkt/constants/regions.py:271
msgid "Serbia"
msgstr "塞爾維亞"

#: mkt/constants/bango.py:217
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "塞爾維亞與蒙特內哥羅"

#: mkt/constants/bango.py:218 mkt/constants/regions.py:280
msgid "Seychelles"
msgstr "塞席爾"

#: mkt/constants/bango.py:219 mkt/constants/regions.py:266
msgid "Sierra Leone"
msgstr "獅子山"

#: mkt/constants/bango.py:220 mkt/constants/regions.py:261
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: mkt/constants/bango.py:221 mkt/constants/regions.py:279
msgid "Sint Maarten (Dutch part)"
msgstr "荷屬聖馬丁"

#: mkt/constants/bango.py:222 mkt/constants/regions.py:275
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: mkt/constants/bango.py:223 mkt/constants/regions.py:276
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛凡尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:224 mkt/constants/regions.py:265
msgid "Solomon Islands"
msgstr "索羅門群島"

#: mkt/constants/bango.py:225 mkt/constants/regions.py:269
msgid "Somalia"
msgstr "索馬利亞"

#: mkt/constants/bango.py:226 mkt/constants/regions.py:313
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: mkt/constants/bango.py:227 mkt/constants/regions.py:262
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "南喬治亞及南桑威奇群島"

#: mkt/constants/bango.py:228 mkt/constants/regions.py:272
msgid "South Sudan"
msgstr "南蘇丹"

#: mkt/constants/bango.py:229 mkt/constants/regions.py:138
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: mkt/constants/bango.py:230 mkt/constants/regions.py:198
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里蘭卡"

#: mkt/constants/bango.py:231 mkt/constants/regions.py:259
msgid "Sudan"
msgstr "蘇丹"

#: mkt/constants/bango.py:232 mkt/constants/regions.py:274
msgid "Suriname"
msgstr "蘇利南"

#: mkt/constants/bango.py:233 mkt/constants/regions.py:264
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "斯瓦巴及尖棉島"

#: mkt/constants/bango.py:234 mkt/constants/regions.py:278
msgid "Swaziland"
msgstr "史瓦濟蘭"

#: mkt/constants/bango.py:235 mkt/constants/regions.py:277
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: mkt/constants/bango.py:236 mkt/constants/regions.py:110
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: mkt/constants/bango.py:237 mkt/constants/regions.py:281
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "敘利亞"

#: mkt/constants/bango.py:238
msgid "Taiwan, Province of China"
msgstr "臺灣，中華民國"

#: mkt/constants/bango.py:239 mkt/constants/regions.py:286
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克"

#: mkt/constants/bango.py:240
msgid "Tanzania, United Republic of"
msgstr "坦桑尼亞"

#: mkt/constants/bango.py:241 mkt/constants/regions.py:285
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

#: mkt/constants/bango.py:242 mkt/constants/regions.py:289
msgid "Timor-Leste"
msgstr "東帝汶"

#: mkt/constants/bango.py:243 mkt/constants/regions.py:284
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: mkt/constants/bango.py:244 mkt/constants/regions.py:287
msgid "Tokelau"
msgstr "托克勞群島"

#: mkt/constants/bango.py:245 mkt/constants/regions.py:290
msgid "Tonga"
msgstr "東加"

#: mkt/constants/bango.py:246 mkt/constants/regions.py:291
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "千里達"

#: mkt/constants/bango.py:247 mkt/constants/regions.py:292
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼西亞"

#: mkt/constants/bango.py:248 mkt/constants/regions.py:293
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: mkt/constants/bango.py:249 mkt/constants/regions.py:288
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土庫曼"

#: mkt/constants/bango.py:250 mkt/constants/regions.py:282
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "土克斯及開科斯群島"

#: mkt/constants/bango.py:251 mkt/constants/regions.py:294
msgid "Tuvalu"
msgstr "吐瓦魯"

#: mkt/constants/bango.py:252 mkt/constants/regions.py:297
msgid "Uganda"
msgstr "烏干達"

#: mkt/constants/bango.py:253 mkt/constants/regions.py:298
msgid "Ukraine"
msgstr "烏克蘭"

#: mkt/constants/bango.py:254 mkt/constants/regions.py:76
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯聯合大公國"

#: mkt/constants/bango.py:255 mkt/constants/regions.py:148
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

#: mkt/constants/bango.py:256 mkt/constants/regions.py:301
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: mkt/constants/bango.py:257 mkt/constants/regions.py:299
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美屬邊疆群島"

#: mkt/constants/bango.py:258 mkt/constants/regions.py:300
msgid "Uruguay"
msgstr "烏拉圭"

#: mkt/constants/bango.py:259 mkt/constants/regions.py:302
msgid "Uzbekistan"
msgstr "烏茲別克"

#: mkt/constants/bango.py:260 mkt/constants/regions.py:309
msgid "Vanuatu"
msgstr "萬那杜"

#: mkt/constants/bango.py:261
msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of"
msgstr "委內瑞拉"

#: mkt/constants/bango.py:262 mkt/constants/regions.py:308
msgid "Viet Nam"
msgstr "越南"

#: mkt/constants/bango.py:263 mkt/constants/regions.py:306
msgid "Virgin Islands, British"
msgstr "英屬維京群島"

#: mkt/constants/bango.py:264 mkt/constants/regions.py:307
msgid "Virgin Islands, U.S."
msgstr "美屬維京群島"

#: mkt/constants/bango.py:265 mkt/constants/regions.py:310
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "沃里斯與伏塔那島"

#: mkt/constants/bango.py:266 mkt/constants/regions.py:137
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: mkt/constants/bango.py:267 mkt/constants/regions.py:312
msgid "Yemen"
msgstr "葉門"

#: mkt/constants/bango.py:268 mkt/constants/regions.py:314
msgid "Zambia"
msgstr "尚比亞"

#: mkt/constants/bango.py:269 mkt/constants/regions.py:315
msgid "Zimbabwe"
msgstr "辛巴威"

#: mkt/constants/base.py:27 mkt/lookup/views.py:182
msgid "Incomplete"
msgstr "尚未完成"

#: mkt/constants/base.py:28
msgid "Pending approval"
msgstr "等待審核中"

#: mkt/constants/base.py:29 mkt/constants/base.py:45
msgid "Published"
msgstr "已發布"

#: mkt/constants/base.py:30
msgid "Banned from Marketplace"
msgstr "已於 Marketplace 封鎖"

#: mkt/constants/base.py:31 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:33
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: mkt/constants/base.py:32 mkt/constants/comm.py:47 mkt/reviewers/helpers.py:190 mkt/site/log.py:176
msgid "Rejected"
msgstr "已被退回"

#: mkt/constants/base.py:35 mkt/constants/comm.py:53 mkt/site/log.py:375
msgid "Approved but private"
msgstr "已通過審核但被隱藏"

#: mkt/constants/base.py:36
msgid "Blocked"
msgstr "已封鎖"

#: mkt/constants/base.py:37
msgid "Unlisted"
msgstr "未上架"

#: mkt/constants/base.py:43
msgid "Obsolete"
msgstr "已過時"

#: mkt/constants/base.py:44 mkt/constants/comm.py:46 mkt/constants/payments.py:66 mkt/site/log.py:155
msgid "Approved"
msgstr "已審查通過"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: mkt/constants/base.py:145 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:88
msgid "Owner"
msgstr "所有人"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: mkt/constants/base.py:147 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:92
msgid "Viewer"
msgstr "檢視者"

#: mkt/constants/base.py:148 mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:60 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:94 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:5
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:13 templates/base.html:61
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: mkt/constants/base.py:173 mkt/detail/templates/detail/includes/price.html:6 mkt/search/forms.py:35
msgid "Free"
msgstr "免費版"

#: mkt/constants/base.py:174 mkt/search/forms.py:37
msgid "Premium"
msgstr "付費版"

#: mkt/constants/base.py:175
msgid "Premium with in-app payments"
msgstr "付費版，啟用應用程式內付款"

#: mkt/constants/base.py:176
msgid "Free with in-app payments"
msgstr "免費版，啟用應用程式內付款"

#: mkt/constants/base.py:177
msgid "I'll use my own system for in-app payments"
msgstr "我會使用自己的應用程式內付款"

#: mkt/constants/base.py:241
msgid "Manual Reviewer Points"
msgstr "手動審核點數"

#: mkt/constants/base.py:242
msgid "Web App Review"
msgstr "遠端應用程式審核"

#: mkt/constants/base.py:243
msgid "Packaged App Review"
msgstr "封裝應用程式審核"

#: mkt/constants/base.py:244
msgid "Privileged App Review"
msgstr "有權限的應用程式審核"

#: mkt/constants/base.py:245
msgid "Web App Re-review"
msgstr "遠端應用程式再審核"

#: mkt/constants/base.py:246
msgid "Updated Packaged App Review"
msgstr "更新封裝應用程式審核"

#: mkt/constants/base.py:247
msgid "Updated Privileged App Review"
msgstr "有權限的應用程式更新審核"

#: mkt/constants/base.py:248
msgid "Moderated App Review"
msgstr "有問題的應用程式評論"

#: mkt/constants/base.py:249
msgid "App Review Moderation Reverted"
msgstr "已還原應用程式評論管理"

#: mkt/constants/base.py:250
msgid "Tarako App Review"
msgstr "Tarako 應用程式審核"

#: mkt/constants/base.py:251
msgid "App Abuse Report Read"
msgstr "已將應用程式濫用報告標示為已讀"

#: mkt/constants/base.py:252
msgid "Website Abuse Report Read"
msgstr "已將網站濫用報告標示為已讀"

#: mkt/constants/base.py:286
msgid "Level 1"
msgstr "第1級"

#: mkt/constants/base.py:287
msgid "Level 2"
msgstr "第2級"

#: mkt/constants/base.py:288
msgid "Level 3"
msgstr "第3級"

#: mkt/constants/base.py:289
msgid "Level 4"
msgstr "第4級"

#: mkt/constants/base.py:290
msgid "Level 5"
msgstr "第5級"

#: mkt/constants/base.py:291
msgid "Level 6"
msgstr "第6級"

#: mkt/constants/base.py:292
msgid "Level 7"
msgstr "第 7 級"

#: mkt/constants/base.py:293
msgid "Level 8"
msgstr "第 8 級"

#: mkt/constants/base.py:294
msgid "Level 9"
msgstr "第 9 級"

#: mkt/constants/categories.py:5
msgid "Books & Comics"
msgstr "書籍與漫畫"

#: mkt/constants/categories.py:6
msgid "Business"
msgstr "商業"

#: mkt/constants/categories.py:7
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: mkt/constants/categories.py:8
msgid "Entertainment"
msgstr "娛樂"

#: mkt/constants/categories.py:9
msgid "Food & Drink"
msgstr "飲食"

#: mkt/constants/categories.py:10
msgid "Kids"
msgstr "兒童"

#: mkt/constants/categories.py:11 mkt/constants/categories.py:46
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: mkt/constants/categories.py:12
msgid "Health & Fitness"
msgstr "健康與健身"

#: mkt/constants/categories.py:13
msgid "Humor"
msgstr "幽默"

#: mkt/constants/categories.py:14
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: mkt/constants/categories.py:15 mkt/constants/categories.py:47
msgid "Lifestyle"
msgstr "生活型態"

#: mkt/constants/categories.py:16
msgid "Maps & Navigation"
msgstr "地圖與導航"

#: mkt/constants/categories.py:17
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: mkt/constants/categories.py:18
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: mkt/constants/categories.py:19
msgid "Personalization"
msgstr "個人化"

#: mkt/constants/categories.py:20
msgid "Photo & Video"
msgstr "相片與影片"

#: mkt/constants/categories.py:21
msgid "Productivity"
msgstr "生產力"

#: mkt/constants/categories.py:22
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: mkt/constants/categories.py:23
msgid "Science & Tech"
msgstr "科技"

#: mkt/constants/categories.py:24
msgid "Shopping"
msgstr "購物"

#: mkt/constants/categories.py:25
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: mkt/constants/categories.py:26
msgid "Sports"
msgstr "體育"

#: mkt/constants/categories.py:27
msgid "Travel"
msgstr "旅遊"

#: mkt/constants/categories.py:28
msgid "Utilities"
msgstr "小工具"

#: mkt/constants/categories.py:29
msgid "Weather"
msgstr "氣候"

#: mkt/constants/categories.py:45 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:134 mkt/site/context_processors.py:48
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: mkt/constants/comm.py:45
msgid "No action"
msgstr "無行為"

#: mkt/constants/comm.py:48
msgid "Banned"
msgstr "已封鎖"

#: mkt/constants/comm.py:49
msgid "Reviewer comment"
msgstr "審查者留言"

#: mkt/constants/comm.py:50 mkt/reviewers/forms.py:197 mkt/site/log.py:196
msgid "Escalated"
msgstr "已向上呈報"

#: mkt/constants/comm.py:51
msgid "Private reviewer comment"
msgstr "審核者私人留言"

#: mkt/constants/comm.py:52
msgid "App resubmission"
msgstr "重新送出應用程式"

#: mkt/constants/comm.py:54 mkt/site/log.py:424
msgid "Escalation cleared"
msgstr "向上呈報已清除"

#: mkt/constants/comm.py:55
msgid "Escalated due to High Abuse Reports"
msgstr "有大量濫用投訴報告，被送交至上一層審核"

#: mkt/constants/comm.py:56
msgid "Escalated due to High Refund Requests"
msgstr "有大量退費請求，被送交至上一層審核"

#: mkt/constants/comm.py:57 mkt/site/log.py:472
msgid "Re-review cleared"
msgstr "清除重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:58
msgid "App submission notes"
msgstr "應用程式提交註記"

#: mkt/constants/comm.py:59
msgid "Developer comment"
msgstr "開發者留言"

#: mkt/constants/comm.py:60
msgid "Device(s) changed by reviewer"
msgstr "審核者變更了支援裝置"

#: mkt/constants/comm.py:61
msgid "Requirement(s) changed by reviewer"
msgstr "審核者變更了要求"

#: mkt/constants/comm.py:62
msgid "Rereview due to Manifest Change"
msgstr "因為安裝資訊檔變更而重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:63
msgid "Rereview due to Manifest URL Change"
msgstr "因為安裝資訊網址變更而重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:64
msgid "Rereview due to Premium Type Upgrade"
msgstr "因為收費類型升級，進行重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:65
msgid "Rereview due to Devices Added"
msgstr "因為新增支援裝置而重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:66
msgid "Rereview due to Requirements Change"
msgstr "因為需求變更而重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:67
msgid "Rereview due to Adult Content Rating"
msgstr "因為有成人內容評等而重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:68
msgid "Manual re-review requested"
msgstr "請求人工重新審核"

#: mkt/constants/comm.py:69
msgid "Escalation due to VIP App"
msgstr "因為成為 VIP 應用程式而提高審核等級"

#: mkt/constants/comm.py:70
msgid "Escalation due to Prelease App"
msgstr "因為是預先發行應用程式而提高審核等級"

#: mkt/constants/comm.py:71
msgid "Priority review requested"
msgstr "已請求優先審核"

#: mkt/constants/comm.py:72
msgid "Additional review passed"
msgstr "通過附加審查"

#: mkt/constants/comm.py:73
msgid "Additional review failed"
msgstr "未通過附加審查"

#: mkt/constants/comm.py:74
msgid "Version notes for reviewer"
msgstr "給審核者的版本更新紀錄"

#: mkt/constants/comm.py:75
msgid "Public reviewer comment"
msgstr "審核者公開留言"

#: mkt/constants/comm.py:76 mkt/site/log.py:545
msgid "Abuse reports investigation"
msgstr "濫用報告調查"

#: mkt/constants/features.py:20
msgid "App Management API"
msgstr "應用程式管理 API"

#: mkt/constants/features.py:21
msgid "The app requires the `navigator.mozApps` API to install and manage other apps."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozApps` API 以安裝並管理其他應用程式。"

#: mkt/constants/features.py:26
msgid "Packaged Apps Install API"
msgstr "套裝應用程式安裝 API"

#: mkt/constants/features.py:27
msgid "The app requires the `navigator.mozApps.installPackage` API to install other packaged apps."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozApps` API 以安裝其他套裝應用程式。"

#: mkt/constants/features.py:33
msgid "Web Payment"
msgstr "線上付款"

#: mkt/constants/features.py:34
msgid "The app requires the `navigator.mozApps` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozApps` API。"

#: mkt/constants/features.py:38
msgid "Web Activities"
msgstr "網路活動"

#: mkt/constants/features.py:39
msgid "The app requires Web Activities (the `MozActivity` API)."
msgstr "這個應用程式需要 Web Activities (`MozActivity` API)。"

#: mkt/constants/features.py:44
msgid "Ambient Light Sensor"
msgstr "環境光線感應器"

#: mkt/constants/features.py:45
msgid "The app requires an ambient light sensor (the `ondevicelight` API)."
msgstr "這個應用程式需要 周遭環境光感應器 (`ondevicelight` API)。"

#: mkt/constants/features.py:50
msgid "Archive"
msgstr "封存"

#: mkt/constants/features.py:51
msgid "The app requires the `ArchiveReader` API."
msgstr "此應用程式需要 `ArchiveReader` API。"

#: mkt/constants/features.py:55
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: mkt/constants/features.py:56
msgid "The app requires the `navigator.battery` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.battery` API。"

#: mkt/constants/features.py:61
msgid "The app requires the `navigator.mozBluetooth` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozBluetooth` API。"

#: mkt/constants/features.py:66
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡人"

#: mkt/constants/features.py:67
msgid "The app requires the `navigator.mozContacts` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozContacts` API。"

#: mkt/constants/features.py:72
msgid "Device Storage"
msgstr "裝置儲存空間"

#: mkt/constants/features.py:73
msgid "The app requires the Device Storage API to access files on the filesystem."
msgstr "這個應用程式需要 Device Storage API 來存取檔案。"

#: mkt/constants/features.py:79
msgid "The app requires the platform to support IndexedDB."
msgstr "這個應用程式需要一個支援 IndexedDB 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:84
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: mkt/constants/features.py:85
msgid "The app requires the platform to support the `navigator.geolocation` API."
msgstr "這個應用程式需要一個支援 `navigator.geolocation` API 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:90
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: mkt/constants/features.py:91
msgid "The app requires the platform to support the `addIdleObserver` API."
msgstr "此應用程式需要平台支援 `addIdleObserver` API。"

#: mkt/constants/features.py:96
msgid "Network Information"
msgstr "網路資訊"

#: mkt/constants/features.py:97
msgid "The app requires the ability to get information about the network connection (the `navigator.mozConnection` API)."
msgstr "這個應用程式需要取得網路連線資訊的能力 (`navigator.mozConnection` API)。"

#: mkt/constants/features.py:103
msgid "Network Stats"
msgstr "網路統計資料"

#: mkt/constants/features.py:104
msgid "The app requires the `navigator.mozNetworkStats` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozNetworkStats` API。"

#: mkt/constants/features.py:109
msgid "Proximity"
msgstr "鄰近"

#: mkt/constants/features.py:110
msgid "The app requires a proximity sensor (the `ondeviceproximity` API)."
msgstr "這個應用程式需要近接感測器 (`ondeviceproximity` API)。"

#: mkt/constants/features.py:115
msgid "Simple Push"
msgstr "簡易推播"

#: mkt/constants/features.py:116
msgid "The app requires the `navigator.mozPush` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozPush` API。"

#: mkt/constants/features.py:120
msgid "Screen Orientation"
msgstr "螢幕方向"

#: mkt/constants/features.py:121
msgid "The app requires the platform to support the `ondeviceorientation` API."
msgstr "這個應用程式需要一個支援 `ondeviceorientation` API 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:126
msgid "Time/Clock"
msgstr "時間/時鐘"

#: mkt/constants/features.py:127
msgid "The app requires the `navigator.mozTime` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozTime` API。"

#: mkt/constants/features.py:131
msgid "Vibration"
msgstr "震動"

#: mkt/constants/features.py:132
msgid "The app requires the device to support vibration (the `navigator.vibrate` API)."
msgstr "這個應用程式需要支援震動功能（`navigator.vibrate` API）的裝置。"

#: mkt/constants/features.py:138
msgid "The app requires the `navigator.mozFM` or `navigator.mozFMRadio` APIs."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozFM` API 或 `navigator.mozFMRadio` API。"

#: mkt/constants/features.py:144
msgid "The app requires the `navigator.mozSms` API."
msgstr "這個應用程式需要 `navigator.mozSms` API。"

#: mkt/constants/features.py:148
msgid "Touch"
msgstr "觸控"

#: mkt/constants/features.py:149
msgid "The app requires the platform to support touch events. This option indicates that the app will not function when used with a mouse."
msgstr "這個應用程式需要一個支援觸控事件 (touch event) 的平台。這個選項表示這個應用程式不能使用滑鼠操作。"

#: mkt/constants/features.py:155
msgid "Smartphone-Sized Displays (qHD)"
msgstr "智慧型手機尺寸的顯示介面 (qHD)"

#: mkt/constants/features.py:156
msgid ""
"The app requires the platform to have a smartphone-sized display (having qHD resolution). This option indicates that the app will be unusable on larger displays (e.g., tablets, desktop, large or "
"high-DPI phones)."
msgstr "此應用程式要求平台必須包含智慧型手機尺寸的螢幕 (有 qHD 解析度)。此選項表示此應用程式將無法在大尺寸螢幕 (例如平板電腦、桌機或高解析度螢幕的手機) 當中使用。"

#: mkt/constants/features.py:166
msgid "The app requires that the platform can decode and play MP3 files."
msgstr "這個應用程式需要可以解碼並播放 MP3 檔案的平台。"

#: mkt/constants/features.py:171
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: mkt/constants/features.py:172
msgid "The app requires that the platform supports the HTML5 audio API."
msgstr "這個應用程式需要一個支援 HTML5 音訊 API 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:177
msgid "Web Audio"
msgstr "網路音訊"

#: mkt/constants/features.py:178
msgid "The app requires that the platform supports the Web Audio API (`window.AudioContext`)."
msgstr "這個應用程式需要一個支援 Web Audio API (`window.AudioContext`) 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:184
msgid "The app requires that the platform can decode and play H.264 video files."
msgstr "這個應用程式需要一個能解碼與播放 H.264 視訊檔案的平台。"

#: mkt/constants/features.py:190
msgid "The app requires that the platform can decode and play WebM video files (VP8)."
msgstr "這個應用程式需要一個能解碼與播放 WebM 視訊檔案 (VP8)的平台。"

#: mkt/constants/features.py:195
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: mkt/constants/features.py:196
msgid "The app requires the Full Screen API (`requestFullScreen` or `mozRequestFullScreen`)."
msgstr "這個應用程式需要 Full Screen API ((`requestFullScreen` or `mozRequestFullScreen`)。"

#: mkt/constants/features.py:202
msgid "Gamepad"
msgstr "控制器"

#: mkt/constants/features.py:203
msgid "The app requires the platform to support the gamepad API (`navigator.getGamepads`)."
msgstr "這個應用程式需要支援 gmaepad API (`navigator.getGamepads`) 的平台。"

#: mkt/constants/features.py:208
msgid "Quota Management"
msgstr "配額管理"

#: mkt/constants/features.py:209
msgid "The app requires the platform to allow persistent storage limit increases above the normally allowed limits for an app (`window.StorageInfo` or `window.persistentStorage`)."
msgstr "這個應用程式需要 the platform to allow 永久性儲存 limit increases above the normally allowed limits for an app (`window.StorageInfo` or `window.persistentStorage`)"

#: mkt/constants/features.py:217
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#: mkt/constants/features.py:218
msgid "The app requires the platform to allow access to video from the device camera via a LocalMediaStream object."
msgstr "此應用程式需要平台許可，以透過 LocalMediaStream 物件取得相機的影像。"

#: mkt/constants/features.py:224
msgid "Microphone"
msgstr "麥克風"

#: mkt/constants/features.py:225
msgid "The app requires the platform to allow access to audio from the device microphone."
msgstr "此應用程序需要平台許可，以從麥克風裝置取得音訊。"

#: mkt/constants/features.py:230
msgid "Screen Capture"
msgstr "螢幕截圖"

#: mkt/constants/features.py:231
msgid "The app requires the platform to allow access to the device screen for capture."
msgstr "此應用程式需要平台許可，以透過該裝置截圖。"

#: mkt/constants/features.py:237
msgid "WebRTC MediaStream"
msgstr "WebRTC 媒體串流"

#: mkt/constants/features.py:238
msgid "The app requires the platform to allow web real-time communication browser-to-browser inbound media streams."
msgstr "這應用程式需要此平台，讓網路建立瀏覽器之間的即時通訊及媒體串流。"

#: mkt/constants/features.py:244
msgid "WebRTC DataChannel"
msgstr "WebRTC DataChannel"

#: mkt/constants/features.py:245
msgid "The app requires the platform to allow peer-to-peer exchange of data other than audio and video."
msgstr "這應用程式需要此平台，以進行聲音和影像之外的點對點資料交換。"

#: mkt/constants/features.py:251
msgid "WebRTC PeerConnection"
msgstr "WebRTC PeerConnection"

#: mkt/constants/features.py:252
msgid "The app requires the platform to allow communication of streaming data between peers."
msgstr "這應用程式需要此平台，以建立點對點的資料串流通訊。"

#: mkt/constants/features.py:258
msgid "Web Speech Synthesis"
msgstr "Web Speech Synthesis"

#: mkt/constants/features.py:259
msgid "The app requires the platform to allow the use of text-to-speech."
msgstr "這個應用程式需要此平台，以使用文字轉語音的功能。"

#: mkt/constants/features.py:264
msgid "Web Speech Recognition"
msgstr "Web 語音辨識"

#: mkt/constants/features.py:265
msgid "The app requires the platform to allow the use of speech-to-text."
msgstr "這個應用程式需要此平台，以使用語音轉文字的功能。"

#: mkt/constants/features.py:270
msgid "Pointer Lock"
msgstr "指針鎖定"

#: mkt/constants/features.py:271
msgid "The app requires the platform to provide additional information and control about the pointer."
msgstr "這個應用程式需要平台提供指針的更多資訊和控制。"

#: mkt/constants/features.py:277
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: mkt/constants/features.py:278
msgid "The app requires the platform to allow the displaying phone and desktop notifications to the user."
msgstr "此應用程式需要平台許可，以顯示電話和桌面通知給使用者。"

#: mkt/constants/features.py:284
msgid "Alarms"
msgstr "通知"

#: mkt/constants/features.py:285
msgid "The app requires the platform to provide access to the device alarm settings to schedule notifications and events at specific time."
msgstr "這個應用程式需要此平台許可，以在此設備設定時間進行通知和事件推送。"

#: mkt/constants/features.py:292
msgid "SystemXHR"
msgstr "SystemXHR"

#: mkt/constants/features.py:293
msgid "The app requires the platform to allow the sending of asynchronous HTTP requests without the restrictions of the same-origin policy."
msgstr "這個應用程式需要此平台許可，以發送同源政策（same-origin policy）限制外的非同步 HTTP 要求。"

#: mkt/constants/features.py:299
msgid "TCP Sockets"
msgstr "TCP Sockets"

#: mkt/constants/features.py:300
msgid "The app requires the platform to allow opening raw TCP sockets."
msgstr "此應用程式需要平台允許開啟原生的 TCP socket。"

#: mkt/constants/features.py:305
msgid "Third-Party Keyboard Support"
msgstr "第三方鍵盤支援"

#: mkt/constants/features.py:306
msgid "The app requires the platform to support third-party keyboards."
msgstr "此應用程式需要平台支援第三方鍵盤。"

#: mkt/constants/features.py:311
msgid "Multiple Network Information"
msgstr "多重網路資訊"

#: mkt/constants/features.py:312
msgid "The app requires the ability to get information about multiple network connections."
msgstr "此應用程式需要取得多重網路連線的資訊。"

#: mkt/constants/features.py:318
msgid "Mobile ID"
msgstr "Mobile ID"

#: mkt/constants/features.py:319
msgid "The app requires access to the `navigator.getMobileIdAssertion` API."
msgstr "此應用程式需要能夠存取 `navigator.getMobileIdAssertion` API。"

#: mkt/constants/features.py:324
msgid "Asm.js Precompilation"
msgstr "Asm.js 預先編譯"

#: mkt/constants/features.py:325
msgid "The app requires the device to support precompilation of asm.js code."
msgstr "此應用程式需要裝置支援預先編譯 asm.js 程式碼。"

#: mkt/constants/features.py:330
msgid "512MB RAM Device"
msgstr "512MB RAM 裝置"

#: mkt/constants/features.py:331
msgid "The app requires the device to have at least 512MB RAM."
msgstr "此應用程式需要裝置至少有 512MB 的 RAM。"

#: mkt/constants/features.py:336
msgid "1GB RAM Device"
msgstr "1GB RAM 裝置"

#: mkt/constants/features.py:337
msgid "The app requires the device to have at least 1GB RAM."
msgstr "此應用程式要求裝置必須要有至少 1GB 的記憶體。"

#: mkt/constants/features.py:342
msgid "NFC"
msgstr "NFC"

#: mkt/constants/features.py:343
msgid "The app requires access to the Near Field Communication (NFC) API."
msgstr "此應用程式需要使用近場通訊（NFC）API。"

#: mkt/constants/features.py:357
msgid "UDP Sockets"
msgstr "UDP Sockets"

#: mkt/constants/features.py:358
msgid "The app requires the platform to allow opening raw UDP sockets."
msgstr "此應用程式需要平台允許開啟 raw UDP sockets。"

# 專有名詞
#: mkt/constants/payments.py:40 mkt/constants/payments.py:48
msgid "Chargeback"
msgstr "扣款"

#: mkt/constants/payments.py:41
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: mkt/constants/payments.py:42 mkt/constants/payments.py:49
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

#: mkt/constants/payments.py:43 mkt/constants/payments.py:50
msgid "Refund"
msgstr "退費"

#: mkt/constants/payments.py:44
msgid "Voluntary"
msgstr "自由捐款"

#: mkt/constants/payments.py:63 mkt/constants/payments.py:119
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: mkt/constants/payments.py:69
msgid "Approved Instantly"
msgstr "立即允許"

#: mkt/constants/payments.py:72
msgid "Declined"
msgstr "拒絕"

#: mkt/constants/payments.py:75 mkt/constants/payments.py:121
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: mkt/constants/payments.py:79 mkt/constants/payments.py:80
msgid "The payment was received, but not completed."
msgstr "已收到付款，但尚未完成付款流程。"

#: mkt/constants/payments.py:81
msgid "The payment failed."
msgstr "付款失敗。"

#: mkt/constants/payments.py:82
msgid "The reversal failed."
msgstr "退費失敗。"

#: mkt/constants/payments.py:83
msgid "The payment was received, but not completed and is awaiting processing."
msgstr "已收到付款，但尚未完成付款流程，等待處理中。"

#: mkt/constants/payments.py:120
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: mkt/constants/platforms.py:7 mkt/constants/platforms.py:27 mkt/constants/tests/test_platforms.py:15
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#: mkt/constants/platforms.py:41 mkt/constants/platforms.py:45
msgid "Fully open mobile ecosystem"
msgstr "完全開放的手機平台生態系統"

#: mkt/constants/platforms.py:42 mkt/constants/platforms.py:46
msgid "Windows, Mac and Linux"
msgstr "Windows, Mac 與 Linux"

#: mkt/constants/platforms.py:43 mkt/constants/platforms.py:47 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:95
msgid "Android smartphones"
msgstr "Android 智慧手機"

#: mkt/constants/platforms.py:44 mkt/constants/platforms.py:48
msgid "Tablets"
msgstr "平板"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:5
msgid "For all ages"
msgstr "適用於所有年齡"

#. L10n: %d is the age in years. For ages %d and higher.
#: mkt/constants/ratingsbodies.py:7
#, python-format
msgid "For ages %d+"
msgstr "適用年齡大於 %d+"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:8
msgid "Rating Rejected"
msgstr "分級駁回"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:9
msgid "Rating Pending"
msgstr "等待評等中"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:91
msgid "Department of Justice, Rating, Titles and Qualification"
msgstr "Department of Justice, Rating, Titles and Qualification"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:144 mkt/constants/ratingsbodies.py:146
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:198
msgid "Entertainment Software Self-Regulation Body"
msgstr "娛樂軟體自我規範內容"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:207
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:214
msgid "Everyone 10+"
msgstr "適合十歲以上使用者"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:221
msgid "Teen"
msgstr "青少年"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:228
msgid "Mature 17+"
msgstr "成熟—適合十七歲以上"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:235
msgid "Adults Only 18+"
msgstr "成人—僅限十八歲以上"

#. L10n: `18+` is age eighteen and over.
#. L10n: North and South American, but not Brazil.
#: mkt/constants/ratingsbodies.py:249
msgid "All Americas except Brazil"
msgstr "北美洲與南美洲，巴西除外"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:250
msgid "Entertainment Software Rating Board"
msgstr "娛樂軟體分級委員會"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:289
msgid "Parental Guidance"
msgstr "家長監護"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:302
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:303
msgid "Pan European Game Information"
msgstr "泛歐遊戲資訊組織"

#: mkt/constants/regions.py:61
msgid "Rest of World"
msgstr "世界其他地區"

#: mkt/constants/regions.py:89
msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba"
msgstr "波奈、聖佑達修斯與沙巴"

#: mkt/constants/regions.py:100
msgid "Bolivia, Plurinational State of"
msgstr "玻利維亞"

#: mkt/constants/regions.py:115
msgid "Congo, Democratic Republic of the"
msgstr "剛果民主共和國"

#: mkt/constants/regions.py:120
msgid "Cabo Verde"
msgstr "維德角"

#: mkt/constants/regions.py:153
msgid "Guinea-Conakry"
msgstr "幾內亞"

#: mkt/constants/regions.py:166
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德島和麥當勞群島"

#: mkt/constants/regions.py:192
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr "寮國"

#: mkt/constants/regions.py:195
msgid "Libya"
msgstr "利比亞"

#: mkt/constants/regions.py:197
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦斯登"

#: mkt/constants/regions.py:204
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr "法屬聖馬丁"

#: mkt/constants/regions.py:212
msgid "Macedonia, the former Yugoslav Republic of"
msgstr "馬其頓"

#: mkt/constants/regions.py:251
msgid "Palestine, State of"
msgstr "巴勒斯坦"

#: mkt/constants/regions.py:256
msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

#: mkt/constants/regions.py:260
msgid "Senegal"
msgstr "塞內加爾"

#: mkt/constants/regions.py:263
msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha"
msgstr "聖赫勒拿、亞森欣與垂斯坦昆哈"

#: mkt/constants/regions.py:295
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: mkt/constants/regions.py:296
msgid "Tanzania"
msgstr "坦尚尼亞"

#: mkt/constants/regions.py:303
msgid "Holy See"
msgstr "教廷"

#: mkt/constants/regions.py:305
msgid "Venezuela"
msgstr "委內瑞拉"

#: mkt/constants/reviewers.py:7 mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:16 mkt/search/forms.py:29 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:31
msgid "Hosted"
msgstr "架設"

# 動詞或名詞?
#: mkt/constants/reviewers.py:8 mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:54 mkt/search/forms.py:30 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:65
msgid "Packaged"
msgstr "封裝"

#: mkt/constants/submit.py:5
msgid "Agreement"
msgstr "同意"

#: mkt/constants/submit.py:6 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:194
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: mkt/constants/submit.py:7 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:39 mkt/webapps/models.py:1433
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: mkt/constants/submit.py:8 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:3
msgid "Next Steps"
msgstr "接下來的步驟"

#: mkt/detail/templates/detail/helpers/device_list.html:10
msgid "(Unsupported)"
msgstr "（不支援）"

#: mkt/developers/cron.py:140
msgid "Content rating changed to Adult."
msgstr "內容分級已改為成人。"

#: mkt/developers/forms.py:67
msgid "You cannot select {region}."
msgstr "您無法選擇 {region}。"

#: mkt/developers/forms.py:78
msgid "All team members must have read and agreed to the developer agreement."
msgstr "全體團隊成員必須閱讀與同意開發者合約。"

#: mkt/developers/forms.py:109
msgid "Must have at least one owner."
msgstr "至少需要一位擁有者。"

#: mkt/developers/forms.py:112
msgid "At least one team member must be listed."
msgstr "必須至少列出一名團隊成員。"

#: mkt/developers/forms.py:116
msgid "A team member can only be listed once."
msgstr "每一名團隊成員只能列出一次。"

#: mkt/developers/forms.py:143
#, python-format
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently public. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "糟糕，您好像已經提交 %s 的安裝資訊檔，並且已經公開了。<a href=\"%s\">編輯應用程式</a>"

#: mkt/developers/forms.py:147
#, python-format
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently pending. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "糟糕，您好像已經提交 %s 的安裝資訊檔，並且正在等待確認。<a href=\"%s\">編輯應用程式</a>"

#: mkt/developers/forms.py:151
#, python-format
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently incomplete. <a href=\"%s\">Resume app</a>"
msgstr "糟糕，您好像已經提交 %s 的安裝資訊，但是目前不完整。<a href=\"%s\">編輯應用程式</a>"

#: mkt/developers/forms.py:155
#, python-format
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently rejected. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "糟糕，您好像已經提交 %s 的安裝資訊，但是被退回了。<a href=\"%s\">編輯應用程式</a>"

#: mkt/developers/forms.py:159
#, python-format
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently banned on Marketplace. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "喔喔，看來您已經送出了 %s 的安裝資訊，但這套程式目前被 Marketplace 封鎖。<a href=\"%s\">編輯應用程式</a>"

#: mkt/developers/forms.py:163
#, python-format
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently disabled. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "糟糕，您好像已經提交 %s 的安裝資訊，但是被停用了。<a href=\"%s\">編輯應用程式</a>"

#: mkt/developers/forms.py:178
msgid "An app already exists on this domain; only one app per domain is allowed."
msgstr "此網域已有一 App 存在；一個網域只能對應一個 App。"

#: mkt/developers/forms.py:328 mkt/webapps/models.py:1342
msgid "You must upload at least one screenshot or video."
msgstr "您必須至少上傳一個螢幕截圖或影片。"

#: mkt/developers/forms.py:369
#, python-format
msgid "Packaged app too large for submission. Packages must be smaller than %s."
msgstr "封裝應用程式過大，安裝需小於 %s。"

#: mkt/developers/forms.py:392
msgid "Error extracting manifest from zip file."
msgstr "從 zip 檔案抽取 manifest 時發生錯誤。"

#: mkt/developers/forms.py:463
msgid "Provide a detailed description of your app"
msgstr "請提供您應用程式詳細的說明"

# 93%
#: mkt/developers/forms.py:464
msgid "This description will appear on the details page."
msgstr "這個敘述會顯示在詳細資訊頁面。"

#: mkt/developers/forms.py:467 mkt/submit/forms.py:202
msgid "Search Keywords:"
msgstr "搜尋關鍵字:"

#: mkt/developers/forms.py:469 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:131 mkt/submit/forms.py:204
msgid "The search keywords are used to return search results in the Firefox Marketplace. Be sure to include a keywords that accurately reflect your app."
msgstr "搜尋關鍵字用來在 Firefox Marketplace 回傳搜尋結果，請確定您輸入能準確描述您的應用程式的關鍵字。"

#: mkt/developers/forms.py:526 mkt/submit/forms.py:282
msgid "This slug is already in use. Please choose another."
msgstr "這個 slug 已經有人使用。請嘗試另一個。"

#: mkt/developers/forms.py:529 mkt/submit/forms.py:286
#, python-format
msgid "The slug cannot be \"%s\". Please choose another."
msgstr "這個 slug 不能為「%s」。請嘗試另一個。"

#: mkt/developers/forms.py:557
msgid "Manifest URL changed from {before_url} to {after_url}"
msgstr "安裝資訊網址已自 {before_url} 變更為 {after_url}"

# 86%
#: mkt/developers/forms.py:594
msgid "Please specify your app's Privacy Policy"
msgstr "請註明您附加元件的隱私權保護政策："

#: mkt/developers/forms.py:615
#, python-format
msgid "Before changing your default locale you must have a name and description in that locale. You are missing %s."
msgstr "在您修改預設語言之前，您必須有該語言的名稱和說明。您目前沒有 %s 。"

#: mkt/developers/forms.py:674 mkt/submit/templates/submit/details.html:128
msgid "You must provide either a website, an email, or both."
msgstr "您必須至少提供網站、電子郵件地址，或兩者都提供。"

#: mkt/developers/forms.py:699
msgid "Your comments"
msgstr "您的留言"

#: mkt/developers/forms.py:726
msgid "<b>Published</b>: Visible to everyone in the Marketplace and included in search results and listing pages."
msgstr "<b>已發布</b>: 任何人都可以在 Marketplace 中看到，並會列出於搜尋結果與清單頁面。"

#: mkt/developers/forms.py:730
msgid "<b>Unlisted</b>: Visible to only people with the URL and does not appear in search results and listing pages."
msgstr "<b>未上架</b>: 僅有得到網址的能看到，且不會出現於搜尋結果與清單頁面。"

#: mkt/developers/forms.py:746
msgid "App Visibility:"
msgstr "應用程式可見度:"

#: mkt/developers/forms.py:748
msgid "<b>Limit to my team</b>: Visible to only Team Members."
msgstr "<b>僅限於我的團隊</b>: 只有團隊成員看的到。"

#: mkt/developers/forms.py:797
msgid "Choose the regions your app will be listed in:"
msgstr "選擇您 App 要上架的地區："

#: mkt/developers/forms.py:799 mkt/developers/forms.py:853
msgid "You must select at least one region."
msgstr "您必須至少選取一個地區。"

#: mkt/developers/forms.py:801
msgid "Enable new regions"
msgstr "啟用新區域"

#: mkt/developers/forms.py:804
msgid "Make my app available in most regions"
msgstr "讓我的應用程式可以在大部分的地區取得"

#: mkt/developers/forms.py:805
msgid "Choose where my app is made available"
msgstr "選擇我的應用程式可以在哪些地方取得"

#: mkt/developers/forms.py:907 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:178 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:84 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:48
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:125 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:135 mkt/search/forms.py:102 mkt/websites/forms.py:23
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#. L10n: {0} is the number of categories.
#: mkt/developers/forms.py:932 mkt/webapps/serializers.py:283 mkt/websites/forms.py:62
msgid "You can have only {0} category."
msgid_plural "You can have only {0} categories."
msgstr[0] "您僅可選擇 {0} 個分類。"

#: mkt/developers/forms.py:945
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: mkt/developers/forms.py:962
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入一個有效的電子郵件地址。"

#: mkt/developers/forms.py:965
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: mkt/developers/forms.py:968
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: mkt/developers/forms.py:972
msgid "You must agree to the Privacy Policy."
msgstr "您必須同意隱私權政策。"

#: mkt/developers/forms.py:973 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:9
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: mkt/developers/forms.py:994 mkt/developers/templates/developers/transactions.html:41 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:27 mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:31 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:18 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:20
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:5
msgid "App"
msgstr "App"

#: mkt/developers/forms.py:996
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易類型"

#: mkt/developers/forms.py:999 mkt/developers/templates/developers/transactions.html:44 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:20
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: mkt/developers/forms.py:1005
msgid "From"
msgstr "從"

#: mkt/developers/forms.py:1008
msgid "To"
msgstr "至"

#: mkt/developers/forms.py:1019
msgid "Web site"
msgstr "網站"

#: mkt/developers/forms.py:1020
msgid "Command line"
msgstr "命令列"

#: mkt/developers/forms.py:1041
msgid "Make this the Active version of my app as soon as it has been reviewed and approved."
msgstr "當這個版本通過審查時將這個版本設為公開的版本。"

#: mkt/developers/forms.py:1089 mkt/developers/forms.py:1180
msgid "This IARC certificate is already being used for another app. Please create a new IARC Ratings Certificate."
msgstr "此 IARC 證明已被其他應用程式使用，請建立新的 IARC 分級證明。"

#: mkt/developers/forms.py:1096
msgid "This Certificate ID is not recognized by IARC, or is already attached to another app in the Firefox Marketplace."
msgstr "IARC 無法識別此分級 ID，或已附加到 Firefox Marketplace 中的另一套應用程式。"

#: mkt/developers/forms.py:1164
msgid "Please enter a valid submission ID."
msgstr "請輸入一個有效的識別碼。"

#: mkt/developers/forms.py:1215 mkt/developers/forms.py:1227
msgid "Invalid submission ID or security code."
msgstr "無效的提交 ID 或安全代碼。"

#: mkt/developers/forms_payments.py:122
msgid "No payment account set up for that app"
msgstr "該應用程式尚未設定付款帳號。"

#: mkt/developers/helpers.py:31 mkt/developers/helpers.py:50
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: mkt/developers/helpers.py:51 mkt/site/context_processors.py:66 templates/base.html:65
msgid "My Submissions"
msgstr "我的提交"

#. L10n: {0} is the name of the account.
#: mkt/developers/models.py:134
msgid "Donate to {0}"
msgstr "捐款給 {0}"

#: mkt/developers/models.py:457
msgid "Review"
msgstr "意見"

#: mkt/developers/models.py:460 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:4
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: mkt/developers/providers.py:277
msgid "Reference Implementation"
msgstr "參照工具"

#: mkt/developers/tasks.py:476
msgid "No manifest was found at that URL. Check the address and try again."
msgstr "在該網址沒有找到安裝資訊檔。請確定網址並再試一次。"

#: mkt/developers/tasks.py:482
#, python-format
msgid "Manifests must be served with the HTTP header \"Content-Type: application/x-web-app-manifest+json\". See %s for more information."
msgstr "Manifest 並需包含 HTTP 標頭 \"Content-Type: application/x-web-app-manifest+json\"。詳情請參考 %s 。"

#: mkt/developers/tasks.py:491
#, python-format
msgid "Your manifest must be less than %s bytes."
msgstr "您的安裝資訊必須小於 %s 位元組。"

#: mkt/developers/tasks.py:499
msgid "Your manifest file was not encoded as valid UTF-8."
msgstr "您的 manifest 沒有使用 UTF-8 編碼。"

#: mkt/developers/tasks.py:510
msgid "The manifest's encoding does not match the charset provided in the HTTP Content-Type."
msgstr "Manifest 的編碼與傳入的 HTTP Content-Type 不符。"

#: mkt/developers/tasks.py:541 mkt/developers/tasks.py:547 mkt/reviewers/forms.py:42 mkt/reviewers/forms.py:66
msgid "and"
msgstr "至"

#: mkt/developers/tasks.py:561
msgid "{region} region added to the Firefox Marketplace"
msgstr "{region} 區域已新增至 Firefox Marketplace"

#: mkt/developers/tasks.py:565
msgid "New regions added to the Firefox Marketplace"
msgstr "新區域已新增至 Firefox Marketplace"

#: mkt/developers/utils.py:60
msgid "Video support not enabled."
msgstr "未啟用視訊支援。"

#: mkt/developers/utils.py:73
msgid "Icons must be either PNG or JPG."
msgstr "圖示必須為 PNG 或 JPG。"

#: mkt/developers/utils.py:75
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "圖片格式必須為 PNG 或 JPG。"

#: mkt/developers/utils.py:80
msgid "Icons cannot be animated."
msgstr "不能使用動畫圖示。"

#: mkt/developers/utils.py:82
msgid "Images cannot be animated."
msgstr "不能使用動畫圖片。"

# 80%
#: mkt/developers/utils.py:92
#, python-format
msgid "Please use files smaller than %s."
msgstr "請使用小於 %s MB 的圖片。"

#: mkt/developers/utils.py:103
msgid "Icon could not be opened."
msgstr "無法開啟圖示。"

#: mkt/developers/utils.py:105
msgid "Preview could not be opened."
msgstr "無法開啟預覽圖。"

#: mkt/developers/utils.py:107
msgid "Promo image could not be opened."
msgstr "無法開啟促銷圖片。"

#: mkt/developers/utils.py:114
msgid "Icons must be at least 128px by 128px."
msgstr "圖示大小至少要為 128px 長 128px 寬。"

#: mkt/developers/utils.py:117
msgid "Icons must be square."
msgstr "圖示必須為正方形。"

#. L10n: {0} and {1} are the height/width of the preview
#. in px.
#: mkt/developers/utils.py:127
msgid "App previews must be at least {0}px by {1}px or {1}px by {0}px."
msgstr "應用程式預覽圖應至少有 {0}px * {1}px 或 {1}px * {0}px。"

# 75%
#: mkt/developers/views.py:157
msgid "Paid apps cannot be deleted. Disable this app instead."
msgstr "無法刪除此付費附加元件，請直接停用。"

#: mkt/developers/views.py:167
msgid "App deleted."
msgstr "已刪除應用程式。"

#: mkt/developers/views.py:172
msgid "Password was incorrect. App was not deleted."
msgstr "密碼不正確。尚未刪除應用程式。"

#: mkt/developers/views.py:216
msgid "App successfully resubmitted."
msgstr "已重新提交應用程式。"

#: mkt/developers/views.py:249
msgid "New version successfully added."
msgstr "成功新增新版本。"

#: mkt/developers/views.py:297 mkt/developers/views.py:564 mkt/developers/views_payments.py:38 mkt/reviewers/views.py:679
msgid "Changes successfully saved."
msgstr "已成功儲存變更。"

#: mkt/developers/views.py:304
msgid "Congratulations, your app submission is now complete and will be reviewed shortly!"
msgstr "恭喜，您的應用程式已經送出，很會就會審核完成！"

#: mkt/developers/views.py:306
msgid "Content ratings successfully saved."
msgstr "已儲存內容分級。"

#: mkt/developers/views.py:468
msgid "Version successfully edited."
msgstr "編輯版本成功。"

#: mkt/developers/views.py:503
msgid "Version successfully made active."
msgstr "成功公開版本。"

# 77%
#: mkt/developers/views.py:517
msgid "Version \"{0}\" deleted."
msgstr "已刪除版本 \"{0}\"。"

#: mkt/developers/views.py:652
msgid "There was an error with the submission."
msgstr "提交時發生錯誤。"

#: mkt/developers/views.py:694
msgid "An error occurred validating the manifest."
msgstr "驗證安裝資訊時發生錯誤。"

#: mkt/developers/views.py:946
msgid "There was an error uploading your preview."
msgstr "上傳截圖的過程中發生錯誤。"

#: mkt/developers/views.py:997
msgid "Terms of service accepted."
msgstr "已接受服務條款。"

#: mkt/developers/views.py:1013
msgid "Users with the admin role cannot use the API."
msgstr "擁有管理員資格的使用者不能使用這個 API。"

#: mkt/developers/views.py:1022
msgid "No such API key."
msgstr "沒有此 API 金錀。"

#: mkt/developers/views.py:1028
msgid "New API key generated."
msgstr "已產生新的 API 金鑰。"

#: mkt/developers/views.py:1046
msgid "Created blocklisted version."
msgstr "封鎖的版本已建立。"

#: mkt/developers/views.py:1048
msgid "App already blocklisted."
msgstr "應用程式已被封鎖。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:2 mkt/developers/templates/developers/nav.html:12
msgid "Marketplace API"
msgstr "Marketplace API"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:12
msgid "To access the Marketplace API, create an OAuth key pair using the form below."
msgstr "要存取 Marketplace API，使用下方的表單建立一把 OAuth 金鑰。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:18
#, python-format
msgid "To access the Marketplace API, accept the <a href=\"%(terms)s\">terms of service</a> and create an OAuth key pair using the form below."
msgstr "要存取 Marketplace API，請先同意 <a href=\"%(terms)s\">服務條款</a> 並使用下方表單建立一把 OAuth 金鑰對。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:23
msgid ""
"<p> There are two main uses for the Marketplace API. From another web site using a traditional OAuth flow or from a command line tool. The difference is discussed in the <a href=\"https://firefox-"
"marketplace-api.readthedocs.org/en/latest/topics/authentication.html#oauth\">Marketplace documentation</a>. Any testing should occur on the <a href=\"https://marketplace-dev.allizom.org"
"\">development server</a> and not the production server. </p>"
msgstr ""
"<p>Marketplace API 主要有兩種用途。分別是自其他網站透過傳統的 OAuth 流程，或自命令列工具。兩者間的差別列於 <a href=\"https://firefox-marketplace-api.readthedocs.org/en/latest/topics/authentication."
"html#oauth\">Marketplace 文件</a>。只應該在 <a href=\"https://marketplace-dev.allizom.org\">開發伺服器</a> 上進行測試，而非正式上線用的伺服器。</p>"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:37
msgid "Client type"
msgstr "客戶端類型"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:40 mkt/developers/templates/developers/api.html:66
msgid "Application Name"
msgstr "應用程式名稱"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:43 mkt/developers/templates/developers/api.html:71
msgid "Redirect URI"
msgstr "重新導向 URI"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:48
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:53
msgid "OAuth Keys"
msgstr "OAuth 金鑰"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:59
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:62
msgid "Secret"
msgstr "密鑰"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:80 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:236 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:14
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:27
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:86
msgid "You currently do not have an API key."
msgstr "您目前沒有 API 金鑰。"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:90
msgid "OAuth Example"
msgstr "OAuth 範例"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:92
msgid "<p>Example using a Python library for the command-line on Mac OS X/Linux using your OAuth credentials:</p>"
msgstr "<p>在 Mac OS X/Linux 指令行使用 OAuth 帳號的 Python 程式庫範例:</p>"

#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:26
msgid "You must <a href=\"payments\">enable your app for Firefox OS</a> before it can be reviewed or published."
msgstr "您必須<a href=\"payments\">讓您的應用程式可在 Firefox OS 使用</a>後才能被審核或發佈。"

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step of the
#. submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:31 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:36
#, python-format
msgid "You must set up <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a> before your app can be reviewed or published."
msgstr "您必須先設定 <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a> 才能將您的應用程式送交審核或發布。"

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step of the
#. submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:38
#, python-format
msgid "You must set up <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a>."
msgstr "您必須先設定 <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:3 mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:13 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:94
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:12 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:81 mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:59 mkt/site/helpers.py:302
#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:19 templates/base.html:13
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox Marketplace"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:10
msgid "You must sign in to proceed."
msgstr "您必須登入才能繼續。"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:12 mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:133 templates/base.html:139
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登入 / 註冊"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:3 mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:4
msgid "Message of the Day"
msgstr "每日一訊息"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:11
msgid "Update Message of the Day"
msgstr "更新每日訊息"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:14 mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:15 mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:211
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:6
msgid "Documentation"
msgstr "文件集"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:9 mkt/developers/templates/developers/testing.html:3
msgid "Testing Apps"
msgstr "測試應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:15
msgid "Submit a New App"
msgstr "提交新的應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:2
msgid "Authorize Access"
msgstr "授權存取"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:10
#, python-format
msgid "%(app_name)s would like access to your Marketplace account."
msgstr "%(app_name)s 想要存取您的 Marketplace 帳號。"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:16
msgid "Grant"
msgstr "授權"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:17
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:54 templates/base.html:55
msgid "Firefox Marketplace Developers"
msgstr "Firefox Marketplace 開發者"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:59 templates/base.html:60
msgid "API Reference"
msgstr "API 參考"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:62 templates/base.html:63
msgid "Submit an app"
msgstr "提交應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:64 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:115 templates/base.html:67
msgid "Marketplace"
msgstr "Marketplace"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:68 mkt/templates/mkt/header.html:28 templates/base.html:74
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:75 mkt/templates/mkt/header.html:21 templates/base.html:81
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:92 mkt/zadmin/templates/admin/base.html:49 templates/base.html:98
msgid "Some features are temporarily disabled while we perform website maintenance. We'll be back to full capacity shortly."
msgstr "我們正在進行網站維護，部分功能暫時無法使用。我們將盡快完全復原。"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:98 templates/base.html:104
#, python-format
msgid "The Terms of Service have changed since you last agreed to them. Please read and agree to the <a href=\"%(url)s\">new terms</a>."
msgstr "使用條款從您上次同意至今已有修改。請閱讀並同意 <a href=\"%(url)s\">新的條款</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:125 templates/base.html:131
msgid "Please sign in"
msgstr "請登入"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:127 templates/base.html:133
#, python-format
msgid "Just log in or register with <a href=\"%(url)s\">Firefox Accounts</a> below."
msgstr "只要在下方登入或使用 <a href=\"%(url)s\">Firefox 帳號</a> 註冊。"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:3 mkt/templates/mkt/account-links.html:9
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款以及條件"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:18 mkt/submit/templates/submit/terms.html:37
msgid "Printable Version"
msgstr "可列印版本"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:22 mkt/submit/templates/submit/terms.html:41
msgid "Additional Marketplace Policies"
msgstr "額外 Marketplace 政策"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:34
msgid "You have already agreed to this developer agreement."
msgstr "您已經同意此開發者協議。"

#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:8 mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:9 mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:8
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:8
msgid "Testing"
msgstr "測試"

#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:14
msgid "Use these tools for testing your apps prior to submission to the Firefox Marketplace."
msgstr "使用這些工具在送出到 Firefox Marketplace 前測試您的應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:4
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易詳細資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:24
msgid "Filter Transactions"
msgstr "過濾交易"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:28
msgid "{num} transaction found"
msgid_plural "{num} transactions found"
msgstr[0] "找到 {num} 筆交易"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:35
msgid "Your apps currently have no transactions."
msgstr "您的應用程式目前沒有任何交易。"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:42 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:144 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:16 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:16
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:43 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:43 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:9 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:41
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:45
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:46
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:3 mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:2
msgid "Test App Validation"
msgstr "測試應用程式驗證"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:17 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:32
msgid "Submit your app manifest URL"
msgstr "送出您的應用程式安裝資訊檔網址"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:27 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:41
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:35 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:49
#, python-format
msgid "<strong>Don't forget a protocol!</strong> Try adding either <a href=\"#\">%(http)s</a> or <a href=\"#\">%(https)s</a>."
msgstr "<strong>別忘了傳輸協定！</strong> 試試看使用 <a href=\"#\">%(http)s</a> 或者 <a href=\"#\">%(https)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:43 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:57
msgid "Manifest URLs must start with a protocol (for example, <code>http://</code> or <code>https://</code>) and typically use the <code>.webapp</code> extension."
msgstr "安裝資訊網址必須以一個通訊協定開頭（像是 <code>http://</code> 或者是 <code>https://</code> ），並且通常以 <code>.webapp</code> 為副檔名。"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:61 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:97
msgid "Learn more about submitting an app."
msgstr "了解更多送出應用程式的相關資訊。"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:69
#, python-format
msgid ""
"The validator is a tool which can help test your app for errors, best practices, and compliance with Marketplace guidelines before actually submitting your app for review. If you're interested in "
"how it works or would like to run a copy of your own, the source code is available <a href=\"%(repo)s\">on Github</a>."
msgstr ""
"驗證器是在您實際送出應用程式前，可協助您偵測程式錯誤、最佳實作方式及程式是否符合 Marketplace 指南的工具。若您有興趣想了解其工作原理，或是想要自己執行一份，您可以到 <a href=\"%(repo)s\">Github</a> 取"
"得原始碼。"

#. first parameter is a filename like lorem-ipsum-1.0.2.xpi
#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:5
msgid "Validation Results for {0}"
msgstr "{0} 的驗證結果"

#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:7
msgid "Validation Results"
msgstr "驗證結果"

#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:20
msgid "Validated at:"
msgstr "驗證於："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:3
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "管理我的提交"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:39 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:60
msgid "Announcement"
msgstr "消息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:12 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:62
msgid "Dismiss this announcement"
msgstr "略過這個消息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:15 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:9 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:8 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/media.html:6 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:7
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:8 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:12
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:19 mkt/submit/templates/submit/details.html:91
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:27
msgid "Welcome to the Developer Dashboard"
msgstr "歡迎來到開發者儀表板"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:29
#, python-format
msgid "You haven't yet submitted an app to the Firefox Marketplace. Once you've <a href=\"%(app_url)s\">created your app</a>, click Submit Your App below."
msgstr "您尚未提交任何應用程式到 Firefox Marketplace。當您<a href=\"%(app_url)s\">建立好您的應用程式</a>，按一下下方「送出應用程式」。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:37
msgid "Submit An App"
msgstr "送出應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit.html:3 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:25 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:38
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:2 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:33 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:54
msgid "Edit Listing"
msgstr "編輯資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit.html:13 mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:17 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_toggle.html:7
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:32 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:96 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:46
#: mkt/translations/templates/translations/all-locales.html:6
msgid "None"
msgstr "無"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:3 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:26 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:64
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:17 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:118 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:128
msgid "Team Members"
msgstr "團隊成員"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:22 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:28
msgid "Only the app owner(s) can edit this page."
msgstr "僅有應用程式擁有者可編輯此頁面。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:35
msgid "About team member roles"
msgstr "關於團隊成員角色"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:58 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:67 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:130
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:200 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:79 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:62
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:94 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:164 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:59
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:76 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:121 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:48
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:83
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:84
msgid "About Team Member Roles"
msgstr "關於團隊成員角色"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:86
msgid "Apps can have any number of team members with 4 possible roles:"
msgstr "應用程式的團隊成員人數不限且得擔任4種可用的角色:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:89
msgid "Can manage all aspects of the app's listing, including adding and removing other team members"
msgstr "可以管理應用程式所有的詳細資訊，包含加入與移除其他團隊成員"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:91
msgid "Can manage all aspects of the app's listing, except for adding and removing other team members and managing payments"
msgstr "可以管理應用程式所有的詳細資訊，但不包含加入/移除其他團隊成員以及管理付款"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:93
msgid "Can view the app's settings but cannot make any changes"
msgstr "可以檢視應用程式的設定，但不能進行任何修改"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:95
msgid "Can view the app's settings"
msgstr "可以檢視應用程式設定"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:5 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:48 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:6
msgid "Status & Versions"
msgstr "狀態 & 版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:7 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:202 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:52
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:8 mkt/lookup/forms.py:71 mkt/lookup/forms.py:76 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:61
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:147 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:105 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:56 mkt/reviewers/forms.py:186
#: mkt/reviewers/forms.py:231 mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:29 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:8
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:21
msgid "Current Status"
msgstr "目前狀態"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:29
msgid "You have <b>delisted</b> this app."
msgstr "您已經<b>下架</b>這個應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:33
msgid "This app is <b>incomplete</b>."
msgstr "此應用程式 <b>不完整</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:43
msgid "This app has been <b>disabled by Mozilla</b>."
msgstr "此應用程式已被 <b>Mozilla 停用</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:44
#, python-format
msgid "Your app was disabled because it is missing content ratings. It will automatically be re-enabled after <a href=\"%(ratings_url)s\">obtaining content ratings</a>."
msgstr "因為缺少內容分級資訊，您的應用程式已被停用。在您 <a href=\"%(ratings_url)s\">取得內容分級評等</a> 後將會自動被重新啟用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:50
msgid "This app has been <b>banned on Marketplace</b>."
msgstr "此應用程式 <b>已被 Marketplace 封鎖</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:51
#, python-format
msgid "Your app was banned by a site administrator. If you have any questions, please <a href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr "您的應用程式被網站管理員列入黑名單。若您有任何問題，請 <a href=\"%(support_url)s\">聯絡我們</a>。"

# 77%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:58
msgid "Your app has been <b>blocked by Mozilla</b>."
msgstr "此應用程式已被 <b>Mozilla 封鎖</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:59
#, python-format
msgid "Your app was blocked by a site administrator. If you have any questions, please <a href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr "您的應用程式被網站管理員封鎖。若您有任何問題，請 <a href=\"%(support_url)s\">聯絡我們</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:65
msgid "This app has been <b>rejected</b> by a Firefox Marketplace reviewer."
msgstr "此應用程式已被 Firefox Marketplace 審核者<b>退回</b>。"

#. {0} is an app version string. {1} is a file status like 'approved'.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:78
msgid "Version <b>{0}</b> of your app is <b>{1}</b> and <b>Active</b>"
msgstr "您應用程式的 <b>{0}</b> 版本 <b>{1}</b> 且 <b>已公開</b>"

#. {0} is an app version string. {1} is a file status like 'approved'.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:86
msgid "Version <b>{0}</b> of your app is <b>{1}</b>"
msgstr "您應用程式的 <b>{0}</b> 版本 <b>{1}</b>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:93
msgid "This app is <b>pending review</b> by a Firefox Marketplace reviewer."
msgstr "這個應用程式 <b>正在等待</b> Firefox Marketplace 審核者的審核。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:95
msgid "You will receive an email when the review is complete."
msgstr "您會在審核完成時候收到電子郵件通知。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:99
msgid "This app is <b>published</b>."
msgstr "已 <b>發布</b> 此應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:104
msgid "Your app has been <b>approved</b> and is currently <b>unlisted</b>."
msgstr "您的程式已 <b>通過</b> 審查，但目前尚未 <b>上架</b>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:107
#, python-format
msgid "Only those with the following URL can view and install this app:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>."
msgstr "僅有擁有下列網址的人能夠檢視並安裝此程式:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:115
msgid "Your app has been <b>approved</b> and is currently only visible to team members."
msgstr "您的程式已 <b>通過審查</b>，但目前只會對團隊成員顯示。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:118
#, python-format
msgid "Only <b>team members</b> with the following URL can view and install this app:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>."
msgstr "只有拿到下列網址的 <b>團隊成員</b> 看的到並且能安裝此程式:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:128
msgid "Learn about Review Criteria for apps"
msgstr "了解應用程式的審核條件"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:138
msgid "Update App Visibility"
msgstr "更新應用程式可見度"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:148
#, python-format
msgid "Reviewed by <b>%(reviewer)s</b>"
msgstr "由 <b>%(reviewer)s</b> 審核"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:161
#, python-format
msgid "Once you have addressed these concerns, you may <a href=\"%(resubmit_url)s\">resubmit your app below</a>."
msgstr "在您解決這些問題後，您可以在下方 <a href=\"%(resubmit_url)s\">重新提交</a>您的應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:166
msgid "Once you have addressed these concerns, you may resubmit your app below."
msgstr "一旦您找出這些問題，您可以在下方重新提交應用程式。"

# 75%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:177
msgid "Resubmit App"
msgstr "重新提交應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:180
#, python-format
msgid "You must <a href=\"%(ratings_url)s\">obtain content ratings</a> before resubmitting your app."
msgstr "您必須在重新送出應用程式前，<a href=\"%(ratings_url)s\">取得內容分級評等</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:194
msgid "Packaged Versions"
msgstr "已封裝版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:203
msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:213 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:24 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:112
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:228 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:45
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:233
msgid "Make Active"
msgstr "公開"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:248
msgid "Upload New Version"
msgstr "上傳新版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:253
msgid "Upload a new version of this packaged app. New versions must be reviewed before they will be available for installation."
msgstr "上船此封裝的程式新版本的新版本。新版本必須先經審查才會供他人安裝。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:259
#, python-format
msgid "Remember to update the app's <a href=\"%(ratings_url)s\">content ratings</a> if a large portion of the app's content has changed."
msgstr "如果應用程式內容有大幅度更動，記得更新應用程式的 <a href=\"%(ratings_url)s\">內容分級</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:275 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:171 mkt/submit/templates/submit/details.html:191
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:90 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:103
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:287
msgid "Low-Memory Devices"
msgstr "低記憶體裝置"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:290
#, python-format
msgid ""
"Your app is shown on <a href=\"https://developer.mozilla.org/Apps/Build/Performance/Apps_for_low-memory_Firefox_OS_devices\" target=\"_blank\">low-memory devices</a>. If you want to stop showing "
"your app on low-memory devices <a href=\"%(support_url)s\">contact us</a>."
msgstr ""
"您的應用程式將標示為可供 <a href=\"https://developer.mozilla.org/Apps/Build/Performance/Apps_for_low-memory_Firefox_OS_devices\" target=\"_blank\">低記憶體裝置</a> 使用。若您不想要被如此標示，請 <a "
"href=\"%(support_url)s\">聯絡我們</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:302 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:320
msgid "List App"
msgstr "上架應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:302 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:323 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:383
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:388
msgid "Delist App"
msgstr "下架應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:306
msgid "Your app's listing is disabled and will not appear in the Firefox Marketplace. You may re-list it at any time."
msgstr "您的應用程式被停止列出，因此不會顯示在 Firefox Marketplace。您可以隨時重新列出應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:311
msgid "Delisting your app will prevent it from appearing anywhere in the Marketplace."
msgstr "一旦您下架這個應用程式，Marketplace 完全不會顯示這個應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:331 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:342 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:22
msgid "Delete App"
msgstr "刪除應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:336
msgid "Deleting your app will permanently delete it from the site. <strong>There is no going back.</strong>"
msgstr "刪除您的應用程式會從這個網站永久刪除。<strong>此步驟無法復原。</strong>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:349
msgid "Blocklist App"
msgstr "封鎖應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:355
msgid ""
"Blocklisting an app will upgrade the users to a special version which will make the app unusable on their Firefox OS devices. This will also remove this app from public pages until a new version is "
"submitted and approved. These changes cannot be undone. Please proceed with caution."
msgstr "封鎖應用程式會升級該應用程式至一個特殊版本，使其無法在使用者的 Firefox OS 裝置上運作，同時也會從公開頁面移除這個應用程式，直到新的版本提交並審核通過。您無法復原這個動作。請小心操作。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:364
msgid "Blocklist"
msgstr "封鎖清單"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:385
msgid "Are you sure you wish to delist your app?"
msgstr "您確定要下架這個應用程式嗎?"

# This is a separator between the graphical [contribute] button and the
# graphical [download now] button
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:389 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:411 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:67
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:130 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:200 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:79
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:62 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:94 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:164
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:23 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:121 mkt/submit/templates/submit/done.html:48
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "or"
msgstr "或"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:389 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:411 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:68
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:132 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:202 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:81
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:64 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:96 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:166
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:23 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:27 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:136
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:139 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:122 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:31
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:399
msgid "Delete Version &quot;{version}&quot;"
msgstr "刪除版本 &quot;{version}&quot;"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:400
msgid "Deleting the only version will result in the following:"
msgstr "刪除唯一的版本會造成下列結果："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:402
msgid "the app status will be marked as &quot;incomplete&quot;"
msgstr "應用程式的狀態會被標為「未完成」"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:403
msgid "the app will be removed from our review queue"
msgstr "應用程式會從我們的待審區移除"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:404
msgid "the app will not be listed in our public pages"
msgstr "應用程式不會被列在我們的公開頁面"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:406
msgid "These changes cannot be undone."
msgstr "這些更動無法還原。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:407
msgid "Are you sure you wish to delete this version?"
msgstr "您確定要刪除這個版本嗎？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:410
msgid "Delete Version"
msgstr "刪除版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:25 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:57
msgid "Version Notes"
msgstr "版本紀錄"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:26
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version. This information is also shown in the Apps Manager when updating."
msgstr "此次更新的資訊，包含新功能、已知臭蟲以及其他關於此次更新/版本的資訊。本資訊也會更新在應用程式管理員。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:37
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "審核者意見"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:38
msgid "Optionally, enter any information that may be useful to the Reviewer reviewing this app, such as test account information."
msgstr "選用，輸入任何對審核者有用的資訊，像是測試帳號資訊等等。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:48 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:61
msgid "Minimum Requirements"
msgstr "最低需求"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:49 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:62
msgid "Device features required for this app to function."
msgstr "這個應用程式需要裝置支援某些功能才能運作。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:54
msgid "Add a Promo"
msgstr "新增一份宣傳廣告"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:71 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:27
msgid "Mozilla Contact"
msgstr "Mozilla 聯絡人"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:73
msgid "An e-mail address (or addresses separated by commas) of this app's Mozilla contact that will be CC'd on any reviewer emails."
msgstr "每當審核者透過審核者工具寄送電子郵件給應用程式開發者時，這個應用程式的 Mozilla 聯絡人都會收到該郵件的副本。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:76
msgid "Enter email addresses, separated by commas"
msgstr "請輸入電子郵件信箱地址，如有額外地址請以逗號分隔"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:91
msgid "Mozilla VIP App"
msgstr "Mozilla VIP 應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:93
msgid "Is this a very important app that should always be handled by Mozilla Staff or Senior App Reviewers?"
msgstr "這是非常重要的應用程式，每次都應該被 Mozilla 員工或資深的應用程式審核者處理嗎？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:95
msgid "Use sparingly"
msgstr "請保守使用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:110
msgid "Priority review needed"
msgstr "需要優先審查"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:112
msgid "The app will be treated as a priority and placed the top of the review queue"
msgstr "此應用程式將被優先置於審核佇列最前面審查"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:114
msgid "This will persist until first approval"
msgstr "將會持續到首次接受"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:7
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#. {0} is the addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:16
msgid "Basic Information for {0}"
msgstr "{0} 的基本資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:21 mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:20 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:20
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:24 mkt/search/forms.py:21 mkt/submit/templates/submit/details.html:57 mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:5
#: mkt/websites/forms.py:32
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:23 mkt/submit/templates/submit/details.html:60
msgid ""
"The app name is one of the fields used to return search results in the Firefox Marketplace. The app name also appears on the app’s detail page. Be sure you’ve included a descriptive name in your "
"app manifest. If you want to change the app name, you’ll need to do that in your app manifest."
msgstr ""
"應用程式名稱是在 Firefox Marketplace 當中用來回傳搜尋結果的欄位之一，應用程式名稱也會顯示在應用程式的詳細資訊頁面上。請確定您在應用程式的安裝資訊檔當中加上了有意義的名稱，若您想要改變該名稱，您必須"
"在安裝資訊檔中修改。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:38 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:40 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:98
msgid "Developer Name"
msgstr "開發者名稱"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:40
msgid "This field can only be edited by updating it in the manifest."
msgstr "這個欄位只能透過更新安裝資訊來編輯。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:50 mkt/submit/templates/submit/details.html:75
msgid "App URL"
msgstr "應用程式網址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:51 mkt/submit/templates/submit/details.html:77
msgid "Select a unique URL for your detail page. By default we use your app name to create this URL."
msgstr "為您的詳細資訊頁面選擇一個獨一無二的 URL。該 URL 預設為您應用程式的名稱。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:64 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:68
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:18 mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:51
msgid "View Listing"
msgstr "檢視附加元件頁面"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:70
msgid "API URL"
msgstr "API 網址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:71
msgid "The URL for accessing this app using the Marketplace API"
msgstr "這個 URL 是用來給 Marketplace API 存取這個應用程式的"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:75
msgid "View API documentation"
msgstr "檢視 API 文件"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:79 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:26 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:53
#: mkt/search/forms.py:156
msgid "Manifest URL"
msgstr "安裝資訊網址"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:87
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:89
#, python-format
msgid ""
"Please try not to change your manifest URL too frequently. If you change your manifest URL, existing users won't be upgraded to use the new manifest URL. For more information, read the <a href="
"\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">documentation on Updating Apps</a>."
msgstr "請不要太常修改您的安裝資訊網址。若您變更了安裝資訊網址，現有的使用者將無法升級使用新的安裝資訊網址。若需更多資訊，請參考 <a href=\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">更新應用程式相關文件</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:104 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:41 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:24
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:138 mkt/websites/forms.py:25
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:106 mkt/submit/forms.py:195
msgid ""
"The app description is one of the fields used to return search results in the Firefox Marketplace. The app description also appears on the app's detail page. Be sure to include a description that "
"accurately represents your app."
msgstr "應用程式描述是在 Firefox Marketplace 當中用來回傳搜尋結果的欄位之一，應用程式描述也會顯示在應用程式的詳細資訊頁面上。請確定您包含了準確能表達您的應用程式描述內容。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:129 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:63 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:126
msgid "Search Keywords"
msgstr "搜尋關鍵字"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:156
msgid "Release Notes"
msgstr "新鮮事"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:157
msgid "Information about changes in the latest release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version."
msgstr "您的最新發行版本中有什麼新鮮事、已知問題、或其他與此次發行有關的資訊。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:179
msgid "Categories are the primary way users browse through apps. Choose any that fit your app's functionality for the most exposure."
msgstr "分類類別是使用者主要瀏覽應用程式的方式。選擇符合您應用程式功能的類別，嶄露頭角吧！"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:5
msgid "App Details"
msgstr "應用程式詳情"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:17 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:42 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:66
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:13
msgid "Default Locale"
msgstr "預設地區"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:18
msgid "Information about your app is displayed in this locale unless you override it with a locale-specific translation."
msgstr "關於您的應用程式資訊只會顯示在此語言，除非您覆蓋特定語言翻譯。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:35
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:37
msgid "If your app has another homepage, enter its address here. If your website is localized into other languages multiple translations of this field can be added."
msgstr "如果您的應用程式有其他的首頁，請在此輸入其網址。如果您的網頁有其他語言版本，請在此欄新增。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:55 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:55 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:120
#: mkt/templates/mkt/footer.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:57
msgid "A privacy policy is required that explains what data is transmitted from a user's computer and how it is used."
msgstr "隱私權政策是必要的，該政策必須闡述哪些使用者電腦的資料被傳輸，以及被如何運用。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:1
msgid "Country and Language"
msgstr "國家與語言"

#. {0} is an add-on name.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:5
msgid "Country and Language Details for {0}"
msgstr "{0} 的國家與語言詳細資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:18
msgid "Edit country on the Compatibility Page"
msgstr "在相容性頁面編輯國家"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:24
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:28
msgid "default"
msgstr "預設值"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:31
msgid "Edit language in your app manifest file"
msgstr "在您的應用程式安裝資訊檔編輯您的語言"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/media.html:3
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:4
msgid "Support Information"
msgstr "支援資訊"

#. {0} is an addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:16
msgid "Support Information for {0}"
msgstr "{0} 的支援資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:21 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:126 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:127
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:19
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:23
msgid "The email address used by end users to contact you with support issues. If you have different addresses for each language multiple translations of this field can be added."
msgstr "使用者遇到需要技術支援問題的時候用可以用來連絡您的電子郵件地址。若您對不同的語言又不同的信箱，則可新增多個欄位。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:41 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:103 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:92
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:43
msgid "If your app has a support website or forum, enter its address here. If your website is localized into other languages, multiple translations of this field can be added."
msgstr "如果您的應用程式有支援網站或討論區，請在此輸入其位址。如果您的網站已經本地化為其他語言，您可以新增多個此欄位的翻譯。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:5
msgid "Technical Details"
msgstr "技術細節"

#. {0} is an addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:14
msgid "Technical Details for {0}"
msgstr "{0} 的詳細技術資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:19
msgid "Works Offline"
msgstr "可在離線時使用"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:21
msgid "If your app works without an Internet connection then we will list that your app &quot;Works Offline&quot;."
msgstr "若您的程式在無網際網路連線時也能使用，我們就會將您的程式標示為「可離線使用」。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:36
msgid "Public Stats?"
msgstr "公開統計數據？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:37
msgid "Whether the install and usage stats of your app can be displayed in our online viewer."
msgstr "您應用程式的安裝與使用統計數據可以在我們的線上檢視器顯示。"

# 88%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:41
msgid "This app's stats are publicly viewable."
msgstr "這個應用程式的統計資訊是公開的。"

# 90%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:44
msgid "No, this app's stats are not publicly viewable."
msgstr "不，這個應用程式的統計資訊不是公開的。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:49
msgid "Homescreen?"
msgstr "主畫面？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:50
msgid "Whether this app is a homescreen for Firefox OS."
msgstr "這套程式是不是 Firefox OS 的主畫面？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:72
msgid "This app does not require any device features"
msgstr "這個應用程式不需要裝置支援任何功能就能運作。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:80
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:82
msgid "Internal identifier for this app on the Firefox Marketplace."
msgstr "此應用程式在 Firefox Marketplace 上的內部識別代號。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:13
msgid "App Icon"
msgstr "應用程式圖示"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:14
msgid "Upload an icon for your app or choose from one of ours. The icon is displayed nearly everywhere your app is. Uploaded images must be one of the following image types: .png, .jpg"
msgstr "上傳您應用程式的圖示，或者從我們提供的之中選取一個。幾乎有您應用程式的地方，這個圖示就會出現。上傳的圖片必須為以下圖檔類型： .png 、 .jpg 。"

# 83%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:23
msgid "Select an icon for your app:"
msgstr "為您的應用程式選擇一個圖示："

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:34
msgid "128x128px"
msgstr "128x128像素"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:35
msgid "Used on the search pages, browse pages, and homepage."
msgstr "用於搜尋頁面、瀏覽頁面以及首頁。"

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:44
msgid "64x64px"
msgstr "64x64 像素"

# 82%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:45
msgid "Used in app detail pages."
msgstr "用於應用程式詳細資訊頁面。"

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:54
msgid "32x32px"
msgstr "32x32 像素"

# 85%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:56
msgid "Used in listings of apps, like search results and featured apps."
msgstr "使用於附加元件的清單，例如搜尋結果或是精選應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:66
msgid "Upload a Custom Icon..."
msgstr "上傳一個自定圖示..."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:75
msgid "PNG and JPG supported. Icons must be at least 128px by 128px."
msgstr "支援 PNG 以及 JPG 格式。圖示像素必須至少為 128x128。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:96
msgid "Screenshots or Videos"
msgstr "螢幕截圖或影片"

# 75%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:103
msgid "Please provide at least one screenshot or video of your app:"
msgstr "請提供至少一張您的應用程式的螢幕截圖:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:139 mkt/submit/templates/submit/details.html:172
msgid "Add a Screenshot or Video..."
msgstr "新增螢幕截圖或影片…"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:143
msgid "Screenshots and videos must be at least 320px by 480px. Media proportional to 320px by 480px is optimal. Video must be encoded as WebM."
msgstr "螢幕截圖與影片至少要 320px * 480px。最好使用與 320 px *480px 成比例的媒體檔案。影片必須編碼為 WebM。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:5 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:31
msgid "General Tests"
msgstr "一般測試"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:9 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:45
msgid "Package Tests"
msgstr "包裝測試"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:13 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:58
msgid "Content Tests"
msgstr "內容測試"

#. abbreviation of 'previous'
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:27 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:41
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:54
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:28 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:42
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:55
msgid "Top"
msgstr "回頂端"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:29 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:43
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:56 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:16
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:26
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:12
msgid "Are you sure you wish to delete your app?"
msgstr "確定要刪除您的應用程式嗎?"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:16
msgid "Please tell us why you are deleting your app"
msgstr "請告訴我們為什麼您要移除您的應用程式。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:1 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:1
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:7
msgid "Resume the submission process for this add-on."
msgstr "重新開始這個附加元件的審查送件。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:8 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:10
msgid "Resume"
msgstr "重新開始"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:14
msgid "Delete this add-on."
msgstr "刪除這個附加元件。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:24
msgid "Edit details about this add-on's listing."
msgstr "編輯這個附加元件的詳細資訊。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:29
msgid "Upload a new version of this add-on."
msgstr "上傳新版本的附加元件。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:30
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:43 mkt/site/templates/site/paginator.html:3
msgid "More"
msgstr "更多"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:46
msgid "Team Members & License"
msgstr "小組成員和授權條款"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:47
msgid "Compatibility & Payments"
msgstr "相容性與付款"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:55
msgid "View Add-on Listing"
msgstr "檢視附加元件頁面"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:9
msgid "Resume the submission process for this app."
msgstr "繼續這個應用程式的提交程序。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:17
msgid "Get content ratings for the app."
msgstr "為此應用程式取得內容分級。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:18
msgid "Set Up Content Ratings"
msgstr "設定內容分級"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:27
msgid "Delete this app."
msgstr "刪除這個應用程式。"

# 78%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:37
msgid "Edit details for this app's listing page."
msgstr "編輯這個應用程式的詳細資訊。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:45
msgid "Add a new version of the packaged app."
msgstr "新增一個已封裝應用程式的新版本。"

# 82%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:46
msgid "Add New Version"
msgstr "新增一個新版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:52
msgid "Status &amp; Versions"
msgstr "狀態 &amp; 版本"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:60 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:11 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:15
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:3 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:47 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:12 mkt/webapps/models.py:1440
msgid "Content Ratings"
msgstr "內容分級"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:73 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:22
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:77 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:23 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:27
msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:83 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:28
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. {0} is a date.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:17
msgid "Created:"
msgstr "建立於:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:21
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:33
msgid "Packaged App Version:"
msgstr "已封裝的應用程式版本："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:38
msgid "Pending Version:"
msgstr "關聯版本："

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:49
#, python-format
msgid "<a href=\"%(rating_url)s\">Set up Content Ratings</a>"
msgstr "<a href=\"%(rating_url)s\">設定內容評等</a>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:22
msgid "Get My App Rated"
msgstr "取得我的應用程式評分"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:27
msgid ""
"Your app has already been age rated and has an International Age Rating Coalition (IARC) certificate attached. To change the rating, click on the button below: that will open a new window where you "
"can fill out a new questionnaire about the contents of your app. Upon completion, the window will close and your app will then have an new age rating and certificate."
msgstr ""
"您的應用程式已做過內容分級，並附加了國際分級聯盟（IARC）的證書。若要修改分級內容，請點擊下面的按鈕，將會開啟能夠讓您填寫應用程式內容的問卷的新視窗。完成後，視窗將關閉，您的應用程式就會新的評等資訊與"
"證書。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:38
msgid ""
"To have your app listed on the Marketplace, you must attain an International Age Rating Coalition (IARC) certificate. Clicking on the button below will open a new window where you can fill out a "
"short yes-or-no questionnaire about the contents of your app. Upon completion, the window will close and your app will then have an age rating."
msgstr ""
"為了將您的應用程式於商城中上架，您必須取得 International Age Rating Coalition (IRAC) 的認可，點選下方按鈕開啟新視窗並為您的應用程式內容完成簡短的是否問卷，視窗將關閉您的應用程式將獲得年齡分級。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:49
#, python-format
msgid "By using the IARC ratings certificate tool, you agree to abide by their <a href=\"%(privacy_url)s\">Privacy Policy</a> and <a href=\"%(tos_url)s\">Terms of Service agreement</a>."
msgstr "使用 IARC 分級工具即代表您願意遵守其 <a href=\"%(privacy_url)s\">隱私權保護政策</a> 與 <a href=\"%(tos_url)s\">服務使用條款</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:56
#, python-format
msgid "IARC content rating process complete, you will be redirected to your app's <a href=\"%(ratings_url)s\">content ratings page</a>."
msgstr "IARC 內容評等完成，您將會被重導至您應用程式的 <a href=\"%(ratings_url)s\">內容評等頁面</a>。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:62
msgid "Sorry, there was an error on our side processing content ratings. You can keep trying or try again later."
msgstr "很抱歉，我們這邊在處理內容評等時遇到了一些問題，您可以繼續嘗試，或稍後再試。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:77 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:93
msgid "Create an IARC Ratings Certificate"
msgstr "建立 IARC 分級認證"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:103
msgid "Already Have an IARC Certificate?"
msgstr "已經做過 IARC 分級認證了嗎？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:105
msgid "Already Have Your App Rated?"
msgstr "您的應用程式分級了嗎？"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:112
msgid ""
"If you have already gotten your app rated via the IARC Global Ratings Tool above and already have an IARC certificate, you can enter it here and we'll notify IARC to link your Marketplace "
"submission with that certificate."
msgstr "若您已經透過上面的 IARC Global Ratings Tool 為您的應用程式分級，並取得了分級證書，您可以在此處輸入憑證號碼，以通知 IARC 將您送出的 Marketplace 資源與該憑證連結起來。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:121
msgid "Warning: if a certificate is already attached to your app, this will overwrite it. Use with caution."
msgstr "警告: 若您的應用程式已附加分級憑證，將會蓋過該憑證。使用前請小心。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:129
msgid "If you have already gotten your app rated via the IARC Global Ratings Tool above and already have an IARC security code, you can manually enter it here."
msgstr "若您已透過上面的 IARC 全球分級工具分級您的應用程式，並且已取得 IARC 安全編號，您可以在此輸入編號。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:141
msgid "Certificate ID"
msgstr "分級證書 ID"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:146
msgid ""
"The certificate ID is an unique identifier sent to you. It is a mix of letters, numbers and dashes following the UUID canonical hexadecimal format like &quot;adb3261b-c657-4fd2-a057-"
"bc9f85310b80&quot;."
msgstr "分級證書 ID 是一組寄給您的獨特識別號碼，當中依照 UUID 的標準格式混和了字母、數字與連接號，像是 &quot;adb3261b-c657-4fd2-a057-bc9f85310b80&quot;。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:160
msgid "Submission ID"
msgstr "送出識別碼"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:167
msgid "The submission ID can be found on the certificate sent to you. It is a numeric value like &quot;14&quot;."
msgstr "您可以在認證書中找到該識別碼。識別碼由數字組成，例如 &quot;14&quot;。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:176
msgid "Security Code"
msgstr "安全碼"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:183
msgid "The security code can be found on the certificate sent to you. It is a mix of letters and numbers like &quot;AB12CD3&quot;."
msgstr "您可以在憑證中找到該識別碼。識別碼由數字和英文字母組成，例如 &quot;AB12CD3&quot;。"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:15
msgid "Confirm your choice of IARC Certiticate"
msgstr "確認您的 IARC 分級選擇"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:17 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:15 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:16
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:26
msgid "IARC Certificate ID"
msgstr "IARC 分級 ID"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:34
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:50
msgid "Rating System"
msgstr "分級系統"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:51
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:52
msgid "Rating Category"
msgstr "分級類別"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:53
msgid "Descriptors"
msgstr "描述"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:82
msgid "Interactive Elements"
msgstr "互動元素"

#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:3 mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:11
msgid "Developer Agreement"
msgstr "開發者合約"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:16 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:4
msgid "Compatibility"
msgstr "相容性"

#. {0} is a list of HTML tags.
#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:6
msgid "Allowed HTML: {0}"
msgstr "允許使用 HTML：{0}"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:9
msgid "Some HTML supported."
msgstr "支援部分 HTML。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:58
msgid "Remove this application"
msgstr "移除這個應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:67 mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:81 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:87
msgid "Pick one or two categories."
msgstr "選擇一到兩個類別。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:80
msgid "Categories:"
msgstr "分類:"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:96
#, python-format
msgid "<b>Queue position:</b> %(pos)s of %(total)s"
msgstr "<b>佇列位置:</b> 共%(total)s位，您是第%(pos)s位。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:103
#, python-format
msgid "<b>Estimated waiting time:</b> %(num)s working day"
msgid_plural "<b>Estimated waiting time:</b> %(num)s working days"
msgstr[0] "<b>預計等待時間:</b> %(num)s 個工作天"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:109
#, python-format
msgid "Most apps are reviewed in about a week. If your review has taken longer than this, you can <a href=\"%(support_url)s\">contact us</a> to check the status."
msgstr "大部分應用程式能在一週內完成審查。若您的審查超過這個時間，請 <a href=\"%(support_url)s\">聯絡我們</a> 確認進度。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:119
msgid "Check the boxes of the features that your app requires to function properly. Your app will be hidden from users whose devices don't support it."
msgstr "請勾選使用者的裝置需要支援哪些功能，您的應用程式才能正確運作。如果使用者的裝置不支援這些功能，您的應用程式將被隱藏。"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:125
msgid "View all"
msgstr "檢視全部"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:126
msgid "Hide all"
msgstr "全部隱藏"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:3 mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:3
msgid "Test App Installation"
msgstr "安裝測試應用程式"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:33
msgid "App Compatibility"
msgstr "應用程式相容性"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:41
msgid "Change to Free"
msgstr "改為免費版"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:69
msgid "Regions and Listings"
msgstr "區域與上架"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_inappropriate.html:2
msgid "Your app will no longer be listed in certain regions because those regions do not support payments. We have transferred your region choices. Please review the changes before saving."
msgstr "您的應用程式不再顯示於某些地區，因為這些地區不支援付款。我們已經幫您修改地區選擇。儲存前請檢視這些修改。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:5
msgid "Your app will be displayed in any regional Marketplace that is added in the future."
msgstr "您的應用程式將於未來 Marketplace 可用的所有區域上架。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:7
msgid "(Subject to payments being available in that region for the selected price point or \"Rest of World\" being selected as a payment option)."
msgstr "（視該區域是否已開放使用指定的價格來購買程式，或付款選項中選擇了「世界上的其他地區」）。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:9
msgid "You will receive an email notification when a new region is added."
msgstr "您將會在有新的區域時收到郵件通知。"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_toggle.html:6
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: mkt/ecosystem/views.py:54
msgid "Thank you for subscribing!"
msgstr "感謝訂閱!"

#: mkt/ecosystem/views.py:60
msgid "We apologize, but an error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "抱歉，我們的系統發生錯誤。請稍後重試。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:16 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:14 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:6
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:20 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:23 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:10
msgid "Concept: A Great App"
msgstr "概念: 一套好的應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:24 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:25 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:14
msgid "Design Fundamentals"
msgstr "設計基本原則"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:28 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:27 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:19
msgid "UI Guidelines"
msgstr "UI 指導方針"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:33 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:31 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:25
msgid "Build"
msgstr "建構"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:37 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:40 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:29
msgid "Quick Start"
msgstr "快速開始"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:41 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:42 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:151
msgid "Firefox OS Simulator"
msgstr "Firefox OS Simulator"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:45 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:44 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:48
msgid "Reference Apps"
msgstr "參考應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:50 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:48 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:162 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:35
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:54 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:57 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:175
msgid "Deploying Your App"
msgstr "部署您的應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:58 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:59 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:180
msgid "Hosted Apps"
msgstr "架設的應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:62 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:61 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:184
msgid "Packaged Apps"
msgstr "已封裝的應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:66 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:197
msgid "Badges, Banners, and Icons"
msgstr "徽章、橫幅與圖示"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:11
msgid "Develop HTML5 Web Apps for an open marketplace."
msgstr "為開放的商城開發 HTML5 網頁應用程式。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:16
msgid "Learn how to design apps that provide a user experience optimized for Firefox OS"
msgstr "了解如何設計出能讓 Firefox OS 使用者有最佳使用體驗的應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:33
msgid "All the tools, docs and references you'll need for development and testing of your app"
msgstr "您開發、測試應用程式需要的所有工具、文件、參考資料。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:50
msgid "Find out how to distribute your apps on an open marketplace that puts users and developers first"
msgstr "瞭解如何將您的應用程式發布至將使用者和開發者擺在首位的商城"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:75
msgid "Submit your app to the Marketplace"
msgstr "提交您的應用程式至 Marketplace"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:83
msgid "The Mozilla apps platform"
msgstr "Mozilla 應用程式平台"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:85
msgid ""
"Building apps for the Web provides developers with full control over content, functionality and how apps are distributed, including access to millions of Firefox OS users through the Firefox "
"Marketplace."
msgstr "為 Web 打造應用程式可讓開發者完整控制內容、功能，以及要如何銷售應用程式，也可透過 Firefox Marketplace 接觸數以百萬計的 Firefox OS 使用者。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:96
msgid ""
"The Firefox Marketplace gives users the opportunity to find, try and buy apps and content that matters most to them. This means exciting, useful and high-quality Apps relevant to local markets "
"across all categories that users can use to get the most out of their daily lives."
msgstr "Firefox Marketplace 提供使用者尋找、測試並購買與他們最相關內容的應用程式的機會。這代表了使用者可以得到適合在地市場，最令人驚艷、最好用的高品質應用程式的不同分類應用程式。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:105
msgid ""
"Mozilla's global reach extends to hundreds of millions of Firefox users worldwide. Through intelligent Marketplace curation and effective use of Mozilla’s marketing channels, Mozilla can help "
"developers can get their app into the hands of their target users around the world."
msgstr "Mozilla 在全球有數以億計的 Firefox 使用者。透過智慧的 Marketplace 策展並有效地使用 Mozilla 的行銷頻道，Mozilla 可幫助開發者將應用程式傳送到目標族群使用者的掌上。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:33
msgid "Intro to Open Web Apps"
msgstr "Open Web Apps 的介紹"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:37
msgid "Intro to Firefox OS"
msgstr "Firefox OS 介紹"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:57
msgid "Chrono"
msgstr "Chrono"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:65
msgid "Face Value"
msgstr "Face Value"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:73
msgid "Podcasts"
msgstr "Podcasts"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:81
msgid "Roller"
msgstr "Roller"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:89
msgid "Webfighter"
msgstr "Webfighter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:97
msgid "General Notes"
msgstr "General Notes"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:109
msgid "Intro to Manifests"
msgstr "安裝資訊介紹"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:113
msgid "For Current Web Developers"
msgstr "給目前的網頁開發者"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:117
msgid "For Current Mobile Developers"
msgstr "給目前的行動平台開發者"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:121
msgid "Using Apps Offline"
msgstr "離線使用應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:125
msgid "Developing Game Apps"
msgstr "開發遊戲應用程式"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:129 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:110 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:56 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:60
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:35 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:26 mkt/webapps/models.py:1446
msgid "Payments"
msgstr "付款"

# 專有名詞不要翻譯
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:139
msgid "App Generator"
msgstr "App Generator"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:143
msgid "App Validator"
msgstr "應用程式驗證工具"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:147
msgid "App Manager"
msgstr "應用程式管理員"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:155
msgid "Firefox Developer Tools"
msgstr "Firefox 開發者工具"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:166
msgid "Marketplace Submission"
msgstr "提交至 Marketplace"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:170
msgid "Marketplace Review Criteria"
msgstr "Marketplace 審查標準"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:189
msgid "Payments Status"
msgstr "付款狀態"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:236
msgid "View with subtitles"
msgstr "啟用字幕"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:269
msgid "Made in partnership with our friends at Treehouse"
msgstr "跟 Treehouse 的夥伴一起製作"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:271
msgid "Check them out!"
msgstr "快來看看！"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:14
msgid "Partner with Mozilla to distribute your apps through an open marketplace to over 450 million users"
msgstr "Mozilla 的合作夥伴可以透過 Mozilla 的開放商城，直接發行應用程式，讓超過 4 億 5 千萬的使用者使用。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:20
#, python-format
msgid "<a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">Submit now</a> <span>or</span> <a href=\"%(api_url)s\" class=\"button api\">Submit via API</a>"
msgstr "<a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">直接提交</a> <span>或</span> <a href=\"%(api_url)s\" class=\"button api\">透過 API 提交</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:33
msgid "With a powerful web platform, an open marketplace, and partners like you, we are ready to welcome the next 2 billion users online"
msgstr "藉由強大的網路平台、開放的商城服務，以及如您一般優秀的合作夥伴；我們已經準備好迎接未來 20 億的線上使用者。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:45
msgid "<strong>The Web is the Platform</strong> &ndash; write your HTML5 app once and distribute it across the entire web."
msgstr "<strong>網路即是平台</strong> &ndash; 您的 HTML5 應用程式只需撰寫一次，就可以在整個網路世界中發布。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:51
msgid "<strong>Seamless Payments</strong> &ndash; with multiple payment models and carrier-integrated billing, we bring you frictionless monetization to your app."
msgstr "<strong>無縫接軌的付款方式</strong> &ndash; 透過多種付款方式和營運計費整合，讓您的應用程式能夠輕鬆地創造收入。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:58
msgid "<strong>A Massive Audience</strong> &ndash; over 450 million users call Firefox home, put your app in their hands today."
msgstr "<strong>大量使用者</strong> &ndash; 超過 4 億 5 千萬的使用者將 Firefox 設為首頁，並將您的應用程式載入他們的行動裝置中。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:68
msgid "Join the biggest and the best"
msgstr "加入最大與最棒的"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:70
msgid "The world's most popular brands and all your favorite apps are building their experience on Firefox Marketplace."
msgstr "世界知名的品牌與您最愛的應用程式都在 Firefox Marketplace 中打造他們的創新體驗。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:83
msgid "A truly cross-platform, cross-device, non-proprietary home for the world's best global and local HTML5 apps."
msgstr "一個最棒的全球與在地 HTML5 應用程式 真正跨平台，跨裝置，非專屬的園地。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:96
msgid "Available now!"
msgstr "現在可用！"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:100
msgid "Android Tablets"
msgstr "Android 平板"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:111
msgid "You + Mozilla = Awesome"
msgstr "您＋ Mozilla ＝ 出類拔萃"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:112
msgid "Stay connected."
msgstr "持續關注。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:116
msgid "The Apps Blog"
msgstr "應用程式部落格"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:118
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:121
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:123
msgid "Firefox Marketplace YouTube channel"
msgstr "Firefox Marketplace 的 YouTube 頻道"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:4
msgid "Badges, banners, and icons"
msgstr "徽章、橫幅與圖示"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:17
msgid "\"Get it in the Firefox Marketplace\" are badges that you can use on your web site and promotional materials to point to your products on the Firefox Marketplace."
msgstr "「到 Firefox Marketplace 下載」是您可以在您網站上使用的徽章與宣傳材料，指引到您在 Firefox Marketplace 的產品頁面。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:23
msgid "Guidelines"
msgstr "指引"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:26
msgid "You may not alter the badge in any way"
msgstr "您無法更動勳章"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:31
msgid "When used alongside logos for other marketplaces (\"Get it on Google Play\", \"Download on the App Store\"), the Firefox Marketplace badge should be of equal or greater size"
msgstr "當和其他商城的標誌(\"Get it on Google Play\", \"Download on the App Store\")同時並列時，Firefox Marketplace 的標誌應該要相同大小或是更大。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:38
msgid "The badge should link to an app details page within the Firefox Marketplace<br> For example: https://marketplace.firefox.com/app/twitter"
msgstr "徽章應該要連結到應用程式在Firefox Marketplace中的詳細內容頁面<br>例如：https://marketplace.firefox.com/app/twitter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:58
msgid "Logo"
msgstr "標誌"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:60
#, python-format
msgid "To view and download the Firefox Marketplace logo, please visit the <a href=\"%(style_guide_url)s\">Mozilla style guide</a>."
msgstr "要瀏覽或下載 Firefox Marketplace 的標誌，請參訪<a href=\"%(style_guide_url)s\">Mozilla style guide</a>。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:14
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題集"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:18
msgid "What should I know before creating an App?"
msgstr "我在建立應用程式之前該知道什麼？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:23
msgid "How can I upload my App to the Firefox Marketplace?"
msgstr "我要如何將應用程式上傳至 Firefox Marketplace？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:28
msgid "I need help with the App Manifest."
msgstr "我需要應用程式資訊清單的說明。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:33
msgid "How do I create an installable App?"
msgstr "我該如果建立可安裝的應用程式？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:38
msgid "How do payments work?"
msgstr "付款機制是如何運作的？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:43
msgid "How do I manage the taxes of my sales?"
msgstr "我該如何管理我的稅務？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:48
msgid "Do you still have questions?"
msgstr "您還有其他問題嗎？"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:50
msgid "While we are working on creating a set of channels to help you with your issues you can visit StackOverflow to resolve all your questions related to the development of Web apps."
msgstr "我們正在建立協助您的管道，您可以透過 StackOverflow 解決關於應用程式方面的問題。"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:58 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:60
msgid "Stack Overflow"
msgstr "堆疊溢位"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:64
msgid "If you want to engage with other developers, join our vibrant communities in these mailing lists:"
msgstr "若您想要認識其他的開發者，請加入我們歡樂的社群與郵件群組:"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:71
msgid "Mozilla Web apps (English)"
msgstr "Mozilla Web apps (English)"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:76
msgid "Mozilla Web apps (Brazilian Portuguese)"
msgstr "Mozilla Web apps (Brazilian Portuguese)"

#: mkt/extensions/models.py:237
msgid "An Add-on with the same name already exists in your submissions."
msgstr "您送出的內容中已有同名的附加元件。"

#: mkt/extensions/models.py:538
#, python-format
msgid "Version number must be higher than the latest version uploaded for this Add-on, which is \"%s\"."
msgstr "此附加元件的版本號碼必須上次上傳的數字（%s）大。"

#: mkt/extensions/models.py:549
msgid "An Add-on with this version number already exists."
msgstr "已有使用此版本號的附加元件。"

#: mkt/extensions/validation.py:24
msgid "The `author` property must be a string."
msgstr "「author」屬性必須為字串。"

#: mkt/extensions/validation.py:25
msgid "The `author` property cannot be longer than 128 characters."
msgstr "「author」屬性不能超過 128 字元。"

#: mkt/extensions/validation.py:27
msgid "The `author` property must be at least 1 character long and can not consist of only whitespace characters."
msgstr "「author」屬性至少要有一個字元長，且不能為空白。"

#: mkt/extensions/validation.py:30
msgid "The file sent has an unsupported content-type"
msgstr "送出的檔案的 content-type 不受支援"

#: mkt/extensions/validation.py:32
msgid "The `description` property must be a string."
msgstr "「description」屬性必須為字串。"

#: mkt/extensions/validation.py:34
msgid "The `description` property cannot be longer than 132 characters."
msgstr "「description」屬性不能超過 132 個字元。"

#: mkt/extensions/validation.py:37
#, python-format
msgid "The icon file `%(icon_path)s` is not the specified dimensions of %(icon_size)s x %(icon_size)s as defined in the manifest."
msgstr "圖示檔案「%(icon_path)s」與安裝資訊檔中指定的大小 %(icon_size)sx%(icon_size)s 不符。"

#: mkt/extensions/validation.py:40
#, python-format
msgid "The icon file `%(icon_path)s` is referenced in the manifest but does not exist in the ZIP file."
msgstr "安裝資訊檔中有指定圖示檔「%(icon_path)s」但不存在於 ZIP 檔案中。"

#: mkt/extensions/validation.py:43
msgid "If defining `icons`, you must include a 128x128 variant."
msgstr "若有指定「icons」，您必須包含一份 128x128 的版本。"

#: mkt/extensions/validation.py:45
#, python-format
msgid "The icon file `%s` is not a valid PNG."
msgstr "圖示檔「%s」不是有效的 PNG。"

#: mkt/extensions/validation.py:47
#, python-format
msgid "The icon file `%(icon_path)s` is not square."
msgstr "圖示檔「%(icon_path)s」不是正方形圖檔。"

#: mkt/extensions/validation.py:49
#, python-format
msgid "The manifest contains an invalid icon size: %(icon_size)s"
msgstr "安裝資訊檔中有無效的圖示大小: %(icon_size)s"

#: mkt/extensions/validation.py:51
msgid "'manifest.json' in the archive is not a valid JSON file."
msgstr "壓縮檔中的「manifest.json」檔案不是有效的 JSON 檔案。"

#: mkt/extensions/validation.py:54
msgid "'manifest.json' in the archive is not encoded in UTF-8."
msgstr "壓縮檔中的「manifest.json」並未使用 UTF-8 編碼。"

#: mkt/extensions/validation.py:56
msgid "The file sent is not a valid ZIP file."
msgstr "送出的檔案不是有效的 ZIP 壓縮檔。"

#: mkt/extensions/validation.py:57
msgid "There is no `name` property in the manifest."
msgstr "安裝資訊檔中缺少「name」屬性。"

#: mkt/extensions/validation.py:58
msgid "The `name` property must be a string."
msgstr "「name」屬性必須是字串。"

#: mkt/extensions/validation.py:59
msgid "The `name` property cannot be longer than 45 characters."
msgstr "「name」屬性不能超過 45 字元。"

#: mkt/extensions/validation.py:62
msgid "The `name` property must be at least 1 character long and can not consist of only whitespace characters."
msgstr "「name」屬性至少要有一個字元長，且不能為空白。"

#: mkt/extensions/validation.py:65
msgid "The archive does not contain a 'manifest.json' file."
msgstr "壓縮檔中沒有「manifest.json」檔案。"

#: mkt/extensions/validation.py:68
msgid "There is no `version` property in the manifest."
msgstr "安裝資訊檔中缺少「version」屬性。"

#: mkt/extensions/validation.py:70
msgid "The `version` property must be a string."
msgstr "「version」屬性必須是字串。"

#: mkt/extensions/validation.py:71
msgid "The `version` property must be a string containing one to four dot-separated integers each between 0 and 65535."
msgstr "「version」屬性必須是一個包含四個用點分隔開，0~65535 間的數字的字串。"

#: mkt/extensions/views.py:55
msgid "No validation_id specified."
msgstr "未指定 validation_id。"

#: mkt/extensions/views.py:60
msgid "No such upload."
msgstr "無此上傳。"

#: mkt/extensions/views.py:63
msgid "The specified upload has not passed validation."
msgstr "指定的上傳並未通過驗證。"

#: mkt/extensions/views.py:102
msgid "Missing file in request."
msgstr "請求中缺少檔案。"

#: mkt/extensions/views.py:241
msgid "Modifying or submitting versions is forbidden for disabled Add-ons."
msgstr "無法對停用的附加元件進行修改或送出新版本。"

#: mkt/feed/views.py:99
#, python-format
msgid "Invalid URL %(url)s"
msgstr "%(url)s 網址無效"

#: mkt/feed/views.py:104
#, python-format
msgid "Error downloading image from %(url)s"
msgstr "自 %(url)s 下載圖片時發生錯誤"

#: mkt/feed/views.py:112
#, python-format
msgid "Image from %(url)s could not be parsed"
msgstr "無法剖析來自 %(url)s 的圖片"

#: mkt/files/forms.py:28
msgid "All"
msgstr "全部"

#: mkt/files/forms.py:94
msgid "Cannot diff a version against itself"
msgstr "無法判斷一個版本與其自身的差異"

#: mkt/files/helpers.py:172
msgid "That file no longer exists."
msgstr "此檔案已經不存在了。"

#. L10n: {0} is the file size limit of the file viewer.
#: mkt/files/helpers.py:181
msgid "File size is over the limit of {0}."
msgstr "檔案大小超過 {0} 的限制。"

#: mkt/files/helpers.py:195
msgid "Problems decoding {0}."
msgstr "解碼 {0} 時遇到問題。"

#: mkt/files/helpers.py:233
msgid "This file is not viewable online. Please download the file to view the contents."
msgstr "您無法線上檢視此檔案。請下載此檔案後檢視其內容。"

#: mkt/files/helpers.py:241
msgid "This file is a directory."
msgstr "此檔案是一個目錄。"

#: mkt/files/tasks.py:32
#, python-format
msgid "There was an error accessing file %s. %s."
msgstr "在存取檔案 %s 時發生錯誤。%s。"

#: mkt/files/tasks.py:35
#, python-format
msgid "There was an error accessing file %s."
msgstr "存取檔案 %s 時發生錯誤。"

#: mkt/files/utils.py:77
msgid "The file \"manifest.webapp\" was not found at the root of the packaged app archive."
msgstr "在包裝好的應用程式壓縮檔的根目錄中找不到 \"manifest.webapp\"。"

#: mkt/files/utils.py:100
msgid "Could not decode the webapp manifest file. Check your manifest file for special non-utf-8 characters."
msgstr "無法解碼 .webapp 安裝資訊檔。請檢查您的安裝資訊檔中是否有非 UTF-8 字元。"

#: mkt/files/utils.py:108
msgid "The webapp manifest is not valid JSON."
msgstr "這個 webapp 的安裝資訊檔不是有效的 JSON。"

#: mkt/files/utils.py:115
msgid "The \"langpack\" role is invalid for Web Apps. Please submit this app as a language pack instead."
msgstr "網頁應用程式沒有「langpack」的角色，請將此程式改用語言包的方式上架。"

#: mkt/files/utils.py:123
msgid "Your specified app locales are not in the correct format."
msgstr "您所指定的應用程式語系格式不正確。"

#: mkt/files/utils.py:140
msgid "Developer name is required in the manifest in order to display it on the app's listing."
msgstr "安裝資訊檔中必須包含開發者名稱以顯示在應用程式清單中。"

#: mkt/files/utils.py:192
msgid "Invalid file name in archive: {0}"
msgstr "壓縮檔中有無效檔名: {0}"

#: mkt/files/utils.py:200
msgid "File exceeding size limit in archive: {0}"
msgstr "壓縮檔中有超過大小限制的檔案: {0}"

#: mkt/files/utils.py:208
msgid "Total size of files exceeding limit in archive: {0}"
msgstr "壓縮檔案中的內容超過檔案大小限制: {0}"

#: mkt/files/utils.py:239
msgid "Invalid archive."
msgstr "無效的封存。"

#: mkt/files/views.py:44
msgid "Back to review"
msgstr "返回審核頁面"

#: mkt/files/views.py:49
msgid "Back to app"
msgstr "返回應用程式"

# 75%
# 100%
#: mkt/files/templates/fileviewer/file.html:2
msgid "Download {0}"
msgstr "立刻下載 {0}"

#: mkt/files/templates/fileviewer/file.html:6
#, python-format
msgid "Version: %(version)s &bull; Size: %(size)s &bull; MD5 hash: %(md5)s &bull; Mimetype: %(mimetype)s"
msgstr "版本: %(version)s &bull; 大小: %(size)s &bull; MD5 雜湊值: %(md5)s &bull; MIME 類型: %(mimetype)s"

# 76%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:4
msgid "File Compare :: Reviewer Tools"
msgstr "檔案比對 :: 審核工具"

# 75%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:6
msgid "File Viewer :: Reviewer Tools"
msgstr "檔案檢視器 :: 審核工具"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:15
msgid "Validation failed:"
msgstr "驗證失敗:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:21
msgid "Go"
msgstr "衝"

# 75%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:33
msgid "App being processed, please wait."
msgstr "正在處理應用程式，請稍等。"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:37
msgid "Fetching validation results..."
msgstr "正在擷取驗證結果..."

# 83%
# 100%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:45
msgid "Files:"
msgstr "檔案:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:48
msgid "Deleted files:"
msgstr "已刪除的檔案:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:66
msgid "Tab stops:"
msgstr "移字鍵:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:72 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:73
msgid "Up file"
msgstr "檔案向上"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:77 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:78
msgid "Down file"
msgstr "檔案向下"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:83 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:84
msgid "Previous diff"
msgstr "上一個修改"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:86 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:87
msgid "Previous note"
msgstr "上一個紀錄"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:93 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:94
msgid "Next diff"
msgstr "下一個修改"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:96 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:97
msgid "Next note"
msgstr "下一個紀錄"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:102 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:103
msgid "Expand all"
msgstr "全部展開"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:107 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:108
msgid "Hide or unhide tree"
msgstr "隱藏或解除隱藏目錄樹"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:112 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:113
msgid "Wrap or unwrap text"
msgstr "換行或不換行文字"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:121
msgid "No files in the uploaded file."
msgstr "上傳的檔案當中沒有檔案。"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:127
msgid "Fetching file."
msgstr "正在取得檔案。"

#: mkt/inapp/serializers.py:68
msgid "Product logo must be a 64x64 image. Check that the URL is correct."
msgstr "產品圖示必須是 64x64 的圖像，請確認網址是否正確。"

#: mkt/langpacks/utils.py:23
msgid "Your language pack should contain \"role\": \"langpack\"."
msgstr "您的語言包應包含 \"role\": \"langpack\"。"

#: mkt/langpacks/utils.py:28
msgid "Your language pack must contain one language in `languages-provided` object."
msgstr "您的語言包的 `languages-provided` 物件中必須包含一種語言。"

#: mkt/langpacks/utils.py:33
msgid "Your language pack contains too many languages. Only one language per pack is supported."
msgstr "您的語言包當中有太多語言，一個語言包中僅能包含一種語言。"

#: mkt/langpacks/utils.py:39
msgid "Your language pack must contain one language in `languages-target` object."
msgstr "您的語言包的 `languages-target` 物件中必須包含一種語言。"

#: mkt/langpacks/utils.py:44
msgid "Your language pack contains too many targets. Only one target per pack is supported."
msgstr "您的語言包中有太多目標，一個語言包中僅能有一個目標。"

#: mkt/langpacks/utils.py:50
msgid "Your language pack should contain a version."
msgstr "您的語言包應該要有版本。"

#: mkt/langpacks/utils.py:53
msgid "Your language pack version must be different to the one you are replacing."
msgstr "您的語言包版本應該與您正要取代的版本不同。"

#: mkt/lookup/forms.py:41 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:11
msgid "Transaction Lookup"
msgstr "交易查閱"

#: mkt/lookup/forms.py:49
msgid "Process a manual refund"
msgstr "處理手動退款"

#: mkt/lookup/forms.py:52
msgid "Enter refund details to refund transaction"
msgstr "請輸入退款詳細資訊以便進行退款交易"

#: mkt/lookup/forms.py:65
msgid "Reason for Deletion"
msgstr "刪除原因"

#: mkt/lookup/forms.py:81
msgid "Promo Image"
msgstr "促銷圖"

#: mkt/lookup/forms.py:82
msgid "Minimum size: {0}x{1}"
msgstr "最小尺寸: {0}x{1}"

#: mkt/lookup/views.py:199
msgid "A refund has already been processed."
msgstr "退款已處理。"

#: mkt/lookup/views.py:222
msgid "You cannot make a refund request for this transaction."
msgstr "這個交易不能退款。"

#: mkt/lookup/views.py:246
msgid "Refund for this transaction now pending."
msgstr "這個交易的退款正在處理中。"

#: mkt/lookup/views.py:254
msgid "Refund for this transaction successfully approved."
msgstr "這個交易的退款已經核准通過。"

#: mkt/lookup/views.py:259
msgid "Refund request for this transaction failed."
msgstr "這個交易的退款要求失敗。"

#: mkt/lookup/views.py:355
msgid "Website saved."
msgstr "網站已儲存。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:10 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:22 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:18
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:18 mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:38 mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:23 mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:43
#, python-format
msgid "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> by %(user)s"
msgstr "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> 由 %(user)s"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:30 mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:34
msgid "Administrative Actions"
msgstr "管理動作"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:10
msgid "last 24 hours"
msgstr "24 小時以內"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:11
msgid "last 7 days"
msgstr "7 天內"

# 75%
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:12
msgid "all time"
msgstr "全部"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:19
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:35
msgid "Manifest"
msgstr "安裝資訊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:41 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:35 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:57
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:47 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:13 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:45
msgid "Privileged Packaged app"
msgstr "有權限的封裝應用程式"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:49 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:15 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:47
msgid "Packaged app"
msgstr "已封存的應用程式"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:52 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:18 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:50
msgid "Hosted app"
msgstr "架設應用程式"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:59
msgid "Submitted"
msgstr "提交日期"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:71 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:162
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:78
msgid "Review Prioritized"
msgstr "已將優先權提高"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:80
msgid "Prioritize Review?"
msgstr "是否要優先審查？"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:84
msgid "Tarako Status"
msgstr "Tarako 狀態"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:87
msgid "Tarako enabled"
msgstr "已啟用 Tarako"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:89
msgid "Tarako not enabled"
msgstr "未啟用 Tarako"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:92 mkt/reviewers/helpers.py:48 mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:113
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:104
msgid "Abuse Reports"
msgstr "濫用回報"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:94
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:98
msgid "No reason given"
msgstr "未提供原因"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:100
msgid "No permissions requested"
msgstr "未請求權限"

# 88%
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:112 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:24
msgid "Purchases"
msgstr "已購買的"

# 85%
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:122 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:63
msgid "Refunds"
msgstr "退款"

#. first argument is number of refunds, second argument is percentage of purchases.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:125
msgid "{0} requested ({1} of purchases)"
msgstr "{0} 已請求（{1} 付款）"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:128
msgid "{0} auto-approved"
msgstr "{0} 自動同意"

# 75%
#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:130
msgid "{0} approved"
msgstr "{0} 退費申請已審核通過"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:132
msgid "{0} rejected"
msgstr "乙拒絕{0}個退費申請"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:140
msgid "Version History"
msgstr "版本歷史"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:145
msgid "Version (ID)"
msgstr "版本 (ID)"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:146
msgid "Filename (ID, Size)"
msgstr "檔案名 (ID, 大小)"

#: mkt/lookup/templates/lookup/base.html:3 mkt/site/context_processors.py:74
msgid "Lookup Tool"
msgstr "尋找工具"

#: mkt/lookup/templates/lookup/base.html:14
msgid "<small>Marketplace</small> Lookup Tool"
msgstr "<small>Marketplace</small> 尋找工具"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:11
msgid "Group Lookup results for"
msgstr "群組尋找結果:"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:13
msgid "Group Summary"
msgstr "群組概要"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:18
msgid "Group Details"
msgstr "群組詳細資訊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:22
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:24
msgid "Notes"
msgstr "附註"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:26
msgid "Restricted (no API changes possible)"
msgstr "受限（無法進行 API 變更）"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:30
msgid "Group Members"
msgstr "群組成員"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:18
msgid "Marketplace information"
msgstr "Marketplace 資訊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:23
msgid "Buyer"
msgstr "買家"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:31
msgid "Price Tier"
msgstr "價格階層"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:33
msgid "Related Transaction"
msgstr "相關交易"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:42
msgid "Payment provider information"
msgstr "付款服務供應商資訊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:44
msgid "Currently unable to retrieve transaction status."
msgstr "目前無法取回交易狀態。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:49
#, python-format
msgid "This payment was made through Bango. To get more information contact <a href=\"mailto:%(bango_support)s\">Bango support</a> with the following information."
msgstr "此交易係經由 Bango 完成。若需更多資訊，請聯絡 <a href=\"mailto:%(bango_support)s\">Bango 技術支援</a>，並在信中包含下列資訊。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:59
msgid "This payment was made through the <b>reference implementation</b>. It wasn't a real transaction."
msgstr "此交易係經由 <b>參考實作</b> 完成，這不是真的交易。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:87
msgid "Refund information"
msgstr "退款資訊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:89
msgid "Currently unable to retrieve refund status."
msgstr "目前無法讀取退款狀態。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:92
msgid "Refund Status"
msgstr "退款進度"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:93
msgid "Unrequested"
msgstr "並未收到要求"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:105
msgid "If a manual refund has been processed by the payment provider, check this box. This will refund it in the Mozilla servers but not contact the payment provider."
msgstr "若賣方提供人工退款服務，請選取這個方塊。這會在 Mozilla 的伺服器中退款但不會通知賣方。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:111
msgid "Refund this transaction"
msgstr "交易退款"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:10
msgid "Account Activity results for"
msgstr "帳號啟動狀態"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:14
msgid "Account Updates"
msgstr "帳號更新"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_purchases.html:10
msgid "Purchase results for"
msgstr "交易結果"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_purchases.html:25
msgid "This user has not purchased any apps."
msgstr "這個使用者還沒有購買任何應用程式。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:10
msgid "Account Lookup results for"
msgstr "帳號搜尋結果: "

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:13
msgid "General"
msgstr "一般"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:15
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:17
msgid "Firefox Accounts Identifier"
msgstr "Firefox Accounts 指示符"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:21
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:25
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:33
msgid "-"
msgstr "-"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:58
msgid "Marketplace Credit"
msgstr "Marketplace 點數"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:61
msgid "apps purchased"
msgstr "已購買的應用程式"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:64
msgid "requested"
msgstr "已請求"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:65
msgid "auto-approved"
msgstr "自動核准"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:71
msgid "Developer Program"
msgstr "開發者計畫"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:73
msgid "Read agreement"
msgstr "閱讀合約"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:81
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

# 78%
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:100
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:108
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:119 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:127 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:131
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:135
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:122
msgid "Deleting this user will <strong>permanently</strong> delete this user's account."
msgstr "刪除此使用者將會 <strong>永久</strong> 刪除此使用者帳號。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:132
msgid "Are you sure you wish to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除此使用者？"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:142
msgid "This user has already been deleted."
msgstr "此使用者已被刪除。"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:144
msgid "Deleted by"
msgstr "刪除者"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:147
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:27 mkt/websites/forms.py:36
msgid "Short Name"
msgstr "短名稱"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:34 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:16 mkt/websites/forms.py:38
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:48 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:28 mkt/websites/forms.py:40
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:55 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:32
msgid "Mobile URL"
msgstr "行動版網址"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:62 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:36
msgid "TV URL"
msgstr "電視網址"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:70 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:40 mkt/websites/forms.py:30
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:77 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:44 mkt/websites/forms.py:34
msgid "Preferred Regions"
msgstr "偏好地區"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:96 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:52 mkt/websites/forms.py:28
msgid "Compatible Devices"
msgstr "相容裝置"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:20
msgid "Name - Short Name"
msgstr "名稱 - 短名稱"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:60
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:2
msgid "App Lookup results for"
msgstr "應用程式查閱結果"

# 90%
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:4
msgid "App Detail"
msgstr "應用程式詳細資訊"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:40
msgid "Review History"
msgstr "審查歷史"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:45
msgid "Communication Dashboard"
msgstr "通訊儀錶板"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:4
msgid "Account Summary"
msgstr "帳號摘要"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:7
msgid "Account Deleted"
msgstr "帳號已刪除"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:3
msgid "Website Summary for"
msgstr "網站概要:"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:5
msgid "Edit Website"
msgstr "編輯網站"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/app_search.html:5
msgid "App Lookup"
msgstr "找尋應用程式"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/app_search.html:9 mkt/lookup/templates/lookup/includes/group_search.html:6 mkt/lookup/templates/lookup/includes/transaction_search.html:6
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/user_search.html:6 mkt/lookup/templates/lookup/includes/website_search.html:9 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:9
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:10 mkt/search/forms.py:97 mkt/search/forms.py:99 mkt/templates/mkt/header.html:9 mkt/templates/mkt/header.html:12
#: mkt/templates/mkt/header.html:13
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/group_search.html:4
msgid "Group Lookup"
msgstr "群組搜尋"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/promo_img_form.html:5
msgid "Save Promo Image"
msgstr "儲存促銷圖"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/provider_portals.html:4
msgid "App: {0}"
msgstr "App: {0}"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/provider_portals.html:6
msgid "View transactions"
msgstr "檢視交易"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/user_search.html:4
msgid "Account Lookup"
msgstr "帳號查閱"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/website_search.html:5
msgid "Website Lookup"
msgstr "尋找網站"

#: mkt/operators/helpers.py:12
msgid "Operator Dashboard"
msgstr "電信業者主控台"

#. L10n: %s is the name of the price tier, eg: 10.
#: mkt/prices/models.py:77
#, python-format
msgid "Tier %s"
msgstr "階層 %s"

#. L10n: {0} is the app name.
#: mkt/purchase/tasks.py:29
msgid "Receipt for {0}"
msgstr "{0} 的收據"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:19
msgid "Receipt"
msgstr "收據"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:21
msgid "Billed To:"
msgstr "帳單接收者："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:28
msgid "Order Number:"
msgstr "下單編號："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:29
msgid "Order Date:"
msgstr "下單日期："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:37
msgid "Item"
msgstr "品項"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:38
msgid "Seller"
msgstr "賣方"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:39 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:79 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:68
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:9 mkt/search/forms.py:18
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:61
msgid "For the Firefox Marketplace Terms of Service please visit:"
msgstr "Firefox Marketplace 服務條款，請參照網站："

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:66
msgid "For support please visit:"
msgstr "支援資訊:"

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:71
msgid "Your purchase history:"
msgstr "您的過往購買紀錄："

#: mkt/ratings/forms.py:66
msgid "Keep review; remove flags"
msgstr "保留意見並移除標記"

#: mkt/ratings/forms.py:68
msgid "Delete review"
msgstr "刪除評論"

#: mkt/ratings/helpers.py:12 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviews_link.html:7
msgid "Not yet reviewed"
msgstr "尚未審核"

#: mkt/ratings/helpers.py:15
#, python-format
msgid "Reviewed %s out of 5 stars"
msgstr "已評 %s/5 分"

#: mkt/ratings/models.py:155
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "廣告訊息或是其他無關的內容"

#: mkt/ratings/models.py:156
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不適宜的用字遣詞／對話"

#: mkt/ratings/models.py:157
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "誤置的臭蟲回報或是技術支援要求"

#: mkt/ratings/models.py:158
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請詳述）"

#: mkt/receipts/forms.py:18
msgid "No receipt"
msgstr "沒有收據"

#: mkt/receipts/forms.py:19
msgid "Test receipt"
msgstr "測試用收據"

#: mkt/receipts/forms.py:20
msgid "Expired test receipt"
msgstr "已過期的測試用收據"

#: mkt/receipts/forms.py:21
msgid "Invalid test receipt"
msgstr "無效的測試用收據"

#: mkt/receipts/forms.py:22
msgid "Refunded test receipt"
msgstr "已退還的測試用收據"

#: mkt/receipts/views.py:87 mkt/receipts/views.py:178
msgid "There was a problem installing the app."
msgstr "安裝應用程式時發生問題。"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:3 mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:8 mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:14
msgid "Test receipt details"
msgstr "測試用收據詳細資訊"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:16
msgid "This is a placeholder page for the receipt details. If you'd installed a real app from the Marketplace, this page would show more details."
msgstr "這是收據詳細資訊的示範頁面。若您真的從 Marketplace 下載了一套應用程式，此頁面將會顯示更多詳細資訊。"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:16
msgid "Test installation of your app before uploading to the marketplace. You can choose different kinds of receipts to test your receipt handling."
msgstr "將您的應用程式上傳至商城之前，先安裝測試您的應用程式。您可以選擇不同的付款方式並且測試。"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:26
msgid "Receipt type"
msgstr "收據類型"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:30
msgid "Manifest location"
msgstr "資訊清單位置"

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:36 mkt/site/helpers.py:90
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: mkt/reviewers/forms.py:23
msgid "Any Status"
msgstr "任何狀態"

#: mkt/reviewers/forms.py:28
msgid "Approved reviews"
msgstr "通過審核的評論"

#: mkt/reviewers/forms.py:29
msgid "Deleted reviews"
msgstr "已刪除的評論"

#: mkt/reviewers/forms.py:34 mkt/search/forms.py:44
msgid "Any Device"
msgstr "任何裝置"

#: mkt/reviewers/forms.py:40 mkt/reviewers/forms.py:65
msgid "View entries between"
msgstr "瀏覽內容從"

#: mkt/reviewers/forms.py:44
msgid "Filter by type/action"
msgstr "依照類型/操作過濾"

#: mkt/reviewers/forms.py:67
msgid "containing"
msgstr "包含"

#. L10n: start, as in "start date"
#: mkt/reviewers/forms.py:73
msgid "start"
msgstr "開始日期"

#. L10n: end, as in "end date"
#: mkt/reviewers/forms.py:77
msgid "end"
msgstr "結束日期"

#. L10n: Descript of what can be searched for.
#: mkt/reviewers/forms.py:81
msgid "app, reviewer, or comment"
msgstr "應用程式，審核者或評論"

#: mkt/reviewers/forms.py:104
msgid "Device Type:"
msgstr "裝置類型:"

#: mkt/reviewers/forms.py:105
msgid "Device:"
msgstr "裝置:"

#: mkt/reviewers/forms.py:106
msgid "Firefox Version:"
msgstr "Firefox 版本:"

#: mkt/reviewers/forms.py:118
msgid "Comments:"
msgstr "評論:"

#: mkt/reviewers/forms.py:123
msgid "Device Type Override:"
msgstr "更改裝置類型為:"

#: mkt/reviewers/forms.py:126
msgid "Nominate this app to be featured."
msgstr "推舉此應用程式成為精選程式。"

#: mkt/reviewers/forms.py:133
msgid "Choose a canned response..."
msgstr "選擇一個制式回覆..."

#: mkt/reviewers/forms.py:189
msgid "Has Editor Comment"
msgstr "包含編輯註解"

#: mkt/reviewers/forms.py:193
msgid "More Info Requested"
msgstr "需要更多資訊"

#: mkt/reviewers/forms.py:201 mkt/reviewers/helpers.py:46 mkt/search/forms.py:105
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: mkt/reviewers/helpers.py:39 mkt/reviewers/helpers.py:70 mkt/site/context_processors.py:70
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "審核工具"

#: mkt/reviewers/helpers.py:42 mkt/site/helpers.py:169
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: mkt/reviewers/helpers.py:43
msgid "Re-reviews"
msgstr "再次審核"

# 85%
#: mkt/reviewers/helpers.py:44
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: mkt/reviewers/helpers.py:45
msgid "Escalations"
msgstr "向上呈報"

#: mkt/reviewers/helpers.py:47 mkt/reviewers/helpers.py:157
msgid "Moderated Reviews"
msgstr "有問題的評論"

#: mkt/reviewers/helpers.py:49
msgid "Website Abuse Reports"
msgstr "網站濫用報告"

#: mkt/reviewers/helpers.py:50
msgid "Reviewing"
msgstr "審核中"

#: mkt/reviewers/helpers.py:51
msgid "Homescreens"
msgstr "主畫面"

#: mkt/reviewers/helpers.py:53
msgid "Regional Queues"
msgstr "地區佇列"

#: mkt/reviewers/helpers.py:92
msgctxt "pending"
msgid "Apps ({0})"
msgstr "({0}) 個應用程式"

#: mkt/reviewers/helpers.py:96
msgctxt "rereview"
msgid "Re-reviews ({0})"
msgstr "({0}) 個再次審核"

# 76%
#: mkt/reviewers/helpers.py:100
msgctxt "updates"
msgid "Updates ({0})"
msgstr "({0}) 個更新"

#: mkt/reviewers/helpers.py:105
msgctxt "escalated"
msgid "Escalations ({0})"
msgstr "({0}) 個向上呈報"

#: mkt/reviewers/helpers.py:109
msgid "Reviewing ({0})"
msgstr "({0}) 個正在審核"

#: mkt/reviewers/helpers.py:113
msgctxt "homescreen"
msgid "Homescreens ({0})"
msgstr "主畫面 ({0})"

# 95%
#: mkt/reviewers/helpers.py:122
msgctxt "moderated"
msgid "Moderated Reviews ({0})"
msgstr "({0}) 個有問題的評論"

#: mkt/reviewers/helpers.py:129
msgctxt "abuse"
msgid "Abuse Reports ({0})"
msgstr "濫用回報（{0}）"

#: mkt/reviewers/helpers.py:136
msgctxt "abusewebsites"
msgid "Website Abuse Reports ({0})"
msgstr "濫用報告 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:152
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

#: mkt/reviewers/helpers.py:194
msgid "Rejected or Unreviewed"
msgstr "被退回或未審核"

#: mkt/reviewers/utils.py:410 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:48 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:59
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: mkt/reviewers/utils.py:411
msgid "This will approve the app and allow the author(s) to publish it."
msgstr "將會通過此應用程式並允許作者發布。"

#: mkt/reviewers/utils.py:415 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:49 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:60
msgid "Reject"
msgstr "退回"

#: mkt/reviewers/utils.py:417
msgid "This will reject the app, remove it from the review queue and un-publish it if already published."
msgstr "將會退回應用程式、自審核佇列中移除、若已發布也將會下架。"

#: mkt/reviewers/utils.py:422
msgid "Message developer"
msgstr "訊息開發者"

#: mkt/reviewers/utils.py:424
msgid "This will send the author(s) - and other thread subscribers - a message. This will not change the app's status."
msgstr "將會傳送訊息給作者與其他討論串訂閱者。將不會變更應用程式狀態。"

# 88%
#: mkt/reviewers/utils.py:429
msgid "Escalate"
msgstr "向上呈報"

#: mkt/reviewers/utils.py:431
msgid "Flag this app for an admin to review. The comments are sent to the admins, not the author(s)."
msgstr "標示此應用程式交由管理員審查。留言將傳送給管理員，而非程式作者。"

#: mkt/reviewers/utils.py:436
msgid "Private comment"
msgstr "私人留言"

#: mkt/reviewers/utils.py:438
msgid "Make a private reviewer comment on this app. The message won't be visible to the author(s), and no notification will be sent them."
msgstr "為此應用程式留下審查者的私人留言，作者將無法看到此訊息，也不會發送通知給他們。"

#: mkt/reviewers/utils.py:444
msgid "Request Re-review"
msgstr "請求重新審查"

#: mkt/reviewers/utils.py:446
msgid "Add this app to the re-review queue. Any comments here won't be visible to the author(s), and no notification will be sent to them."
msgstr "新增此應用程式至重新審查佇列。在此留下的任何評論不會讓作者看到，也不會傳送通知。"

#: mkt/reviewers/utils.py:452
msgid "Clear Escalation"
msgstr "清除向上呈報"

#: mkt/reviewers/utils.py:454
msgid "Clear this app from the escalation queue. The author(s) will get no email or see comments here."
msgstr "將此應用程式自提升審核佇列中移除。作者將不會收到通知或看到此處的留言。"

#: mkt/reviewers/utils.py:459
msgid "Clear Re-review"
msgstr "清除再次審核"

#: mkt/reviewers/utils.py:461
msgid "Clear this app from the re-review queue. The author(s) will get no email or see comments here."
msgstr "將此應用程式自重新審核佇列中移除。作者將不會收到通知或看到此處的留言。"

#: mkt/reviewers/utils.py:466
msgid "Ban app"
msgstr "封鎖應用程式"

#: mkt/reviewers/utils.py:468
msgid "Ban the app from Marketplace. Similar to Reject but the author(s) can't resubmit. To only be used in extreme cases."
msgstr "自 Marketplace 封鎖應用程式，與退回審查相同，但作者無法重新送出審查，僅在特殊案例使用。"

# 80%
#: mkt/reviewers/views.py:131
msgid "New Apps (Under 5 days)"
msgstr "新進應用程式 (5天內)"

#: mkt/reviewers/views.py:132
msgid "Passable (5 to 10 days)"
msgstr "可通過 (五至十天)"

#: mkt/reviewers/views.py:133
msgid "Overdue (Over 10 days)"
msgstr "逾期 (超過十天)"

#: mkt/reviewers/views.py:244
msgid "Self-reviews are not allowed."
msgstr "不允許自我審核。"

#: mkt/reviewers/views.py:250
msgid "Only senior reviewers can review blocklisted apps."
msgstr "只有資深審核者可以審核已封鎖的應用程式。"

#: mkt/reviewers/views.py:299 mkt/reviewers/views.py:324 mkt/submit/forms.py:32 mkt/submit/forms.py:42
msgid "Added {0}"
msgstr "{0} 新增"

#: mkt/reviewers/views.py:302 mkt/reviewers/views.py:325 mkt/submit/forms.py:34 mkt/submit/forms.py:43
msgid "Removed {0}"
msgstr "已移除 {0}"

#: mkt/reviewers/views.py:305
msgid "Device(s) changed by reviewer: {0}"
msgstr "審核者變更了裝置: {0}"

#. L10n: {0} is the list of requirements changes.
#: mkt/reviewers/views.py:327
msgid "Requirements changed by reviewer: {0}"
msgstr "需求已被審核者更改: {0}"

#: mkt/reviewers/views.py:356
msgid "\"{0}\" successfully processed (+{1} points, {2} total)."
msgstr "「{0}」處理成功（+{1} 點數，共 {2} 點）。"

#: mkt/reviewers/views.py:358
msgid "Review successfully processed."
msgstr "審核流程已順利開始。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:9
msgid "Abuse Reports for {item} ({num})"
msgstr "{item} 的濫用報告 ({num})"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:13
#, python-format
msgid "%(reporter)s on %(date)s [%(ip_address)s]"
msgstr "%(reporter)s 回報於 %(date)s [%(ip_address)s]"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:16
msgid "You are currently not reviewing any apps."
msgstr "您目前沒有任何正在審查中的應用程式。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:22 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:32 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:23
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:127 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:138 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:7
msgid "Flags"
msgstr "標記"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:23 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:25
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:6
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:87
msgid "Packaged App"
msgstr "已封裝應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:37 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:93
msgid "Blocklisted App"
msgstr "已封鎖的應用程式"

# 75%
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:40 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:101
msgid "Premium App"
msgstr "付費應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:43 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:105
msgid "More Information Requested"
msgstr "被要求提供更多資訊"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:46 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:108
msgid "Contains Editor Comment"
msgstr "含有審核者的意見"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:11
msgid "<small>Marketplace</small> Reviewer Tools"
msgstr "<small>Marketplace</small> 審核者工具"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:29 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:69
msgid "Queues"
msgstr "審核等待區"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:73
msgid "Logs"
msgstr "歷史記錄"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base_minimal.html:19
msgid "Back to Reviewer Tools"
msgstr "返回審查者工具"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:18
msgid "{num} Pending App Review"
msgid_plural "{num} Pending App Reviews"
msgstr[0] "{num} 個應用程式等待審核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:25
msgid "{num} Re-review"
msgid_plural "{num} Re-reviews"
msgstr[0] "{num} 個重新審核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:32
msgid "{num} Update Review"
msgid_plural "{num} Update Reviews"
msgstr[0] "{num} 則更新審核{num} 則更新審核"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:39
msgid "{num} Homescreen Review"
msgid_plural "{num} Homescreen Reviews"
msgstr[0] "{num} 筆主畫面審查"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:48
msgid "{c} unreviewed app submission this week."
msgid_plural "{c} unreviewed app submissions this week."
msgstr[0] "本周有{c}個已提交的應用程式尚未審核。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:53
msgid "Current waiting times:"
msgstr "目前等待時間:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:61
msgid "{0} app"
msgid_plural "{0} apps"
msgstr[0] "{0} 個應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:77
msgid "Total Reviews"
msgstr "總審核數量"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:78
msgid "Reviews This Month"
msgstr "本月審核數量"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:3 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:56
msgid "Reviewer Leaderboard"
msgstr "審核者排行榜"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:18 mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:18
msgid "No review points awarded yet."
msgstr "尚未得到任何審核點數。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:23
msgid "Rank"
msgstr "評分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:25
msgid "Score"
msgstr "積分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:4
msgid "App Review Log"
msgstr "應用程式審核紀錄"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:17 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:17
msgid "Event"
msgstr "事件"

# 79%
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:38
msgid "App has been deleted."
msgstr "應用程式已被刪除。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:44
msgid "Show Comments"
msgstr "顯示意見"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:45
msgid "Hide Comments"
msgstr "隱藏意見"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:57
msgid "No reviews found for this period."
msgstr "此時間內，尚無審核。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:4 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:5
msgid "Moderated Review Log"
msgstr "審核過的的評論紀錄"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:31
msgid "More details."
msgstr "更多詳情。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:40
msgid "No events found for this period."
msgstr "這段時間中沒有活動。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:6
msgid "Log Details"
msgstr "紀錄詳細資訊"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:12
msgid "Log details"
msgstr "紀錄詳細資訊"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:16
msgid "Moderation date"
msgstr "管理日期"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:18
msgid "App title"
msgstr "應用程式標題"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:20
msgid "Review title"
msgstr "評論標題"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:22
msgid "Review text"
msgstr "評論文字"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:26
msgid "Review was flagged prior to moderation."
msgstr "評論在管理前已被標示。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:32
msgid "Current review status"
msgstr "目前評論狀態"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:33
msgid "Alive"
msgstr "使用中"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:40
msgid "Undelete"
msgstr "反刪除"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:12
msgid "Update message of the day"
msgstr "每日更新訊息"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:3
msgid "Reviewer Scores for {0}"
msgstr "{0} 的評分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:20
msgid "All-time Point Breakdown"
msgstr "所有時間分析"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:25
msgid "Points"
msgstr "點"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:30 mkt/stats/forms.py:11
msgid "Month"
msgstr "月"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:34 mkt/stats/forms.py:13
msgid "Year"
msgstr "年"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:38
msgid "All-Time"
msgstr "全部時間"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:33 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:24
msgid "Waiting Time"
msgstr "等待時間"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:52 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:73
msgid "Payment Category:"
msgstr "付款方式:"

# 88%
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:88
msgid "There are currently no items of this type to review."
msgstr "目前這個分類沒有需要審核的項目。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:103
msgid "Helpful Links:"
msgstr "實用連結："

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:104
msgid "Reviewers' Guide"
msgstr "審核者指南"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:20
msgid "by"
msgstr "作者:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:31 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:23
msgid "In re-review queue"
msgstr "位於再次審核待審區"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:24
msgid "In escalation queue"
msgstr "位於向上呈報待審區"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:57
msgid "Review This App"
msgstr "評價此應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:59
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:60 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:2
msgid "App History"
msgstr "應用程式歷史"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:61
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:93
msgid "App submission incomplete"
msgstr "應用程式審核尚未完成"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:114
msgid "You can still submit this form, however only do so if you know it won't conflict."
msgstr "您仍然可以送出這張表單，但請確定在不會發生衝突時才送出。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:121
msgid "Insert canned response..."
msgstr "插入罐頭回覆…"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:126
msgid "Tested on:"
msgstr "測試於:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:152
msgid "Add device"
msgstr "新增裝置"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:169
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:181
msgid "Attach another file"
msgstr "加入另一個附加檔案"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:184
msgid "Device Override:"
msgstr "強制更改裝置:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:197
msgid "Minimum Requirements Override:"
msgstr "強制更改最低需求:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:207
msgid "<strong>Warning!</strong> Another user was viewing this page before you."
msgstr "<strong>警告！</strong> 有其他使用者在您之前檢視了此頁面。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/commbadge_note_template.html:9
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/commbadge_note_template.html:28
msgid "This version has not been reviewed"
msgstr "此版本上未通過審查"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:46 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:111
msgid "Device Types"
msgstr "裝置類型"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:58 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:123
msgid "View Privacy Policy"
msgstr "檢視隱私權保護政策"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:61
msgid "Requirements"
msgstr "需求"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:67
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:74 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:61
msgid "Signed Zip"
msgstr "已簽署的 Zip 檔"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:87 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:76
msgid "Ratings"
msgstr "分等"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:94 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:83
msgid "This app has not yet been rated"
msgstr "這個應用程式尚未被評分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:97 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:86
msgid "Updated"
msgstr "更新日期"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:110 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:101
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:129 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:141
msgid "Region Availability"
msgstr "地區可用性"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:132
msgid "Show less"
msgstr "顯示更少"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:142
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:152
msgid "More about this app"
msgstr "更多關於此應用程式的資訊"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:155
msgid "Nothing to see here! The developer did not include any details."
msgstr "這裡什麼都沒有! 開發者並未寫下任何詳細資訊。"

#. "Filter" is a button label (verb)
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:61 mkt/templates/mkt/header.html:18
msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:68
msgid "App origin"
msgstr "應用程式來源"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:73
#, python-format
msgid "<strong>IDN domain!</strong> punycode version: %(punycode_app_domain)s"
msgstr "<strong>IDN 網域!</strong> punycode 版本: %(punycode_app_domain)s"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:82
msgid "Priority Review Needed"
msgstr "需要優先審查"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:89
msgid "Privileged App"
msgstr "有權限的應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:97
msgid "Premium with In-App"
msgstr "包含應用程式內付款的付費應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:99
msgid "Free with In-App"
msgstr "包含應用程式內購買的免費應用程式"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:20 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:31
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:145
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/paginator_history.html:3
msgid "Older versions"
msgstr "先前版本"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/paginator_history.html:6
msgid "Newer versions"
msgstr "較新版本"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:65
msgid "Process"
msgstr "處理"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:14 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:55
msgid "Actions:"
msgstr "動作:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:23
msgid "Review page"
msgstr "審核頁面"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:25
#, python-format
msgid "<a href=\"%(abuses_url)s\">All abuse reports (%(abuses_count)s)</a>]"
msgstr "<a href=\"%(abuses_url)s\">所有濫用報告 (%(abuses_count)s)</a>]"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:34
#, python-format
msgid "<span class=\"submitted-by\">Submitted by %(user)s on %(date)s [%(ip_address)s]</span>"
msgstr "<span class=\"submitted-by\">由 %(user)s 於 %(date)s [%(ip_address)s] 送出</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:40
#, python-format
msgid "- <a class=\"translate reviewers-desktop\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"%(translate_url)s\">translate</a>"
msgstr "- <a class=\"translate reviewers-desktop\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"%(translate_url)s\">翻譯</a>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:62
msgid "All abuse reports read. Good work!"
msgstr "已閱讀所有濫用回報。做得好！"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:65
msgid "Process Reviews"
msgstr "審核處理"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:14 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:55
msgid "Moderation actions:"
msgstr "管理行為"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:23
#, python-format
msgid "by %(user)s on %(date)s %(stars)s (%(locale)s)"
msgstr "由 %(user)s 於 %(date)s %(stars)s (%(locale)s)"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:33
msgid "translate"
msgstr "翻譯"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:42
#, python-format
msgid "<strong>%(reason)s</strong> <span class=\"light\">Flagged by %(user)s on %(date)s</span>"
msgstr "<strong>%(reason)s</strong><span class=\"light\">在 %(date)s 由 %(user)s 所標記。</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:62
msgid "All reviews have been moderated. Good work!"
msgstr "已處理所有審核。做得真棒！"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:11
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:12 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:14
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜尋"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:72
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:17
#, python-format
msgid "Version %(version)s &middot; %(developer_name)s &middot; %(created)s <span class=\"light\">&middot; %(version_status)s</span>"
msgstr "版本 %(version)s &middot; %(developer_name)s &middot; %(created)s <span class=\"light\">&middot; %(version_status)s</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:28
msgid "Files in this version:"
msgstr "在這個版本的檔案:"

# Header for a column in a table
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:35
msgid "Validation"
msgstr "驗證"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:37
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:40
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:70
msgid "Loading App History &hellip;"
msgstr "正在載入應用程式歷史 &hellip;"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:78
msgid "Next Comments"
msgstr "下筆評論"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:79
msgid "Previous Comments"
msgstr "上筆評論"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:6 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:16
msgid "Jump to first page"
msgstr "跳至第一頁"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:12 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:22
msgid "Previous"
msgstr "之前"

#. This is a page range (e.g., Page 1 of 50).
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:26 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:5
#, python-format
msgid "Page <a href=\"%(current_pg_url)s\">%(current_pg)s</a> of <a href=\"%(last_pg_url)s\">%(last_pg)s</a>"
msgstr "第 <a href=\"%(current_pg_url)s\">%(current_pg)s</a> 頁，共有 <a href=\"%(last_pg_url)s\">%(last_pg)s</a> 頁"

#. First and second arguments are the result range (e.g., 1-20);              third
#. argument is the number of total results (e.g., 1,000).
#. First and second arguments are the result range (e.g., 1-20);
#. third argument is the number of total results (e.g., 1,000).
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:38 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:35
#, python-format
msgid "Showing <b>%(begin)s</b>&ndash;<b>%(end)s</b> of <b>%(count)s</b>"
msgstr "目前顯示 <b>%(begin)s</b>&ndash;<b>%(end)s</b> 頁，共 <b>%(count)s</b> 頁"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:4
msgid "Recent Points"
msgstr "最近的評分"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:17
msgid "No points awarded yet."
msgstr "尚無任何評分。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:23
msgid "Top Reviewers (past 7 days)"
msgstr "頂尖審核者（過去七天中）"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:47
msgid "No top reviewers yet."
msgstr "還沒有任何頂尖審核者。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:53
msgid "All Time"
msgstr "全部時間"

#. {0} is a number, like "480".
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:55
msgid "You have <span>{0}</span> points."
msgstr "您有 <span>{0}</span> 點。"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:49 mkt/site/templates/site/helpers/no_results.html:1
msgid "No results found"
msgstr "搜尋沒有結果"

#: mkt/search/forms.py:14
msgid "Relevance"
msgstr "相關性"

#: mkt/search/forms.py:15
msgid "Popularity"
msgstr "熱門度"

#: mkt/search/forms.py:16
msgid "Weekly Downloads"
msgstr "每週下載次數"

#: mkt/search/forms.py:17
msgid "Top Rated"
msgstr "評分最高"

#: mkt/search/forms.py:19
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

#: mkt/search/forms.py:20
msgid "Reviewed"
msgstr "已審核"

#: mkt/search/forms.py:22
msgid "Trending"
msgstr "趨勢"

#: mkt/search/forms.py:28
msgid "Any App Type"
msgstr "任何應用程式類型"

#: mkt/search/forms.py:31
msgid "Privileged packaged app"
msgstr "有權限的封裝應用程式"

#: mkt/search/forms.py:36
msgid "Free with In-app"
msgstr "免費版 (啟用應用程式內付費)"

#: mkt/search/forms.py:38
msgid "Premium with In-app"
msgstr "付費版 (啟用應用程式內付費)"

#: mkt/search/forms.py:39
msgid "Other System for In-App"
msgstr "其他應用內付款系統"

#: mkt/search/forms.py:46
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: mkt/search/forms.py:54
msgid "Any Device Type"
msgstr "任何裝置類型"

#: mkt/search/forms.py:56
msgid "Mobile"
msgstr "Mobile"

#: mkt/search/forms.py:57
msgid "Tablet"
msgstr "平板"

#: mkt/search/forms.py:64
msgid "All Categories"
msgstr "所有分類"

#: mkt/search/forms.py:91
msgid "Search for apps"
msgstr "搜尋應用程式"

#: mkt/search/forms.py:107
msgid "Device type"
msgstr "裝置類型"

#: mkt/search/forms.py:151
msgid "Premium types"
msgstr "付費版類型"

#: mkt/search/forms.py:155
msgid "App type"
msgstr "應用程式類型"

#: mkt/search/forms.py:159
msgid "Installs allowed from"
msgstr "允許安裝自"

#: mkt/search/forms.py:160
msgid "Everywhere"
msgstr "所有地方"

#: mkt/search/forms.py:162
msgid "Works offline"
msgstr "能夠離線運作"

#: mkt/search/forms.py:164
msgid "Supported languages"
msgstr "支援的語言"

#: mkt/search/forms.py:165
msgid "Author name"
msgstr "作者名稱"

#: mkt/search/forms.py:166
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: mkt/search/templates/search/down.html:3
msgid "Search Unavailable"
msgstr "無法搜尋"

#: mkt/search/templates/search/down.html:10
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "搜尋功能暫時無法使用。請幾分鐘後再行嘗試。"

#: mkt/site/context_processors.py:57
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: mkt/site/context_processors.py:58
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: mkt/site/context_processors.py:60
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: mkt/site/context_processors.py:63
msgid "Developer Hub"
msgstr "開發者交流中心"

#: mkt/site/context_processors.py:77
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理員工具"

#: mkt/site/fields.py:32
msgid "Enter at least one value."
msgstr "請至少輸入一個數值。"

#: mkt/site/fields.py:53
msgid "Hexadecimal color"
msgstr "十六進位色彩"

#: mkt/site/fields.py:58
msgid "Must be a valid hex color code, e.g. #FF0035."
msgstr "必須為有效的十六進位色碼，例如 #FF0035。"

#: mkt/site/forms.py:9
msgid "As soon as it is approved."
msgstr "一旦它通過審核。"

#: mkt/site/forms.py:10
msgid "Not until I manually make it public."
msgstr "直到我手動公開。"

#: mkt/site/helpers.py:159
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#. L10n: relative time in the past, like '4 days ago'
#: mkt/site/helpers.py:312
msgid "{0} ago"
msgstr "{0} 前"

#: mkt/site/log.py:17
msgid "{addon} was created."
msgstr "{addon} 已建立。"

#: mkt/site/log.py:25
msgid "{addon} properties edited."
msgstr "{addon} 已編輯屬性。"

#: mkt/site/log.py:31
msgid "{addon} description edited."
msgstr "{addon} 的敘述編輯完成。"

#: mkt/site/log.py:37
msgid "Categories edited for {addon}."
msgstr "已修改 {addon} 的分類。"

#: mkt/site/log.py:43
msgid "{0.name} ({1}) added to {addon}."
msgstr "{addon} 已新增 {0.name} ({1})。"

#. L10n: {0} is the user being removed, {1} is their role.
#: mkt/site/log.py:51
msgid "{0.name} ({1}) removed from {addon}."
msgstr "{addon} 已移除 {0.name} ({1})。"

#: mkt/site/log.py:58
msgid "Contributions for {addon}."
msgstr "{addon} 的募款。"

#: mkt/site/log.py:63
msgid "{addon} disabled."
msgstr "已停用 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:69
msgid "{addon} enabled."
msgstr "已啟用 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:76
msgid "Stats set public for {addon}."
msgstr "{addon} 已設定狀態為公開。"

#: mkt/site/log.py:83
msgid "{addon} stats set to private."
msgstr "{addon} 已設定狀態為私密。"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:90
msgid "{addon} status changed to {0}."
msgstr "{addon} 已變更狀態為 {0}。"

#: mkt/site/log.py:97
msgid "Preview added to {addon}."
msgstr "{addon} 已新增截圖。"

#: mkt/site/log.py:103
msgid "Preview edited for {addon}."
msgstr "{addon} 已編輯截圖。"

#: mkt/site/log.py:109
msgid "Preview deleted from {addon}."
msgstr "{addon} 已刪除截圖。"

#: mkt/site/log.py:115
msgid "{version} added to {addon}."
msgstr "{addon} 已新增版本 {version}。"

#: mkt/site/log.py:122
msgid "{version} edited for {addon}."
msgstr "{addon} 已編輯版本 {version}。"

#. L10n: {0} is the version number
#: mkt/site/log.py:130
msgid "Version {0} deleted from {addon}."
msgstr "已刪除第 {0} 版 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:137
msgid "File {0.name} added to {version} of {addon}."
msgstr "{addon} {version} 已新增檔案 {0.name}。"

#: mkt/site/log.py:148
msgid "File {0} deleted from {version} of {addon}."
msgstr "{addon} {version} 已刪除檔案 {0}。"

#: mkt/site/log.py:154
msgid "{addon} {version} approved."
msgstr "{addon} {version} 已審核通過。"

#: mkt/site/log.py:164
msgid "{addon} {version} given preliminary review."
msgstr "{addon} {version} 已要求初步審核。"

#: mkt/site/log.py:165
msgid "Preliminarily approved"
msgstr "已通過初步審核"

# 93%
# 100%
#: mkt/site/log.py:175
msgid "{addon} {version} rejected."
msgstr "{addon} {version} 已被退回。"

#: mkt/site/log.py:185
msgid "{addon} {version} retained."
msgstr "{addon} {version} 已被保留。"

#: mkt/site/log.py:186
msgid "Retained"
msgstr "已被保留"

# 請盡量避免使用升級一詞，容易與軟體升級搞混
#: mkt/site/log.py:195
msgid "{addon} {version} escalated."
msgstr "{addon} {version} 已向上呈報。"

#: mkt/site/log.py:205
msgid "{addon} {version} review requested."
msgstr "{addon} {version} 已要求審核。"

#: mkt/site/log.py:206
msgid "Review requested"
msgstr "已要求審核"

#: mkt/site/log.py:214
msgid "{addon} {version} more information requested."
msgstr "{addon} {version} 被要求提供更多資訊。"

#: mkt/site/log.py:215
msgid "More information requested"
msgstr "已要求提供更多資訊"

#: mkt/site/log.py:223
msgid "{addon} {version} super review requested."
msgstr "{addon} {version} 已要求超級審核者進行審核。"

#: mkt/site/log.py:224
msgid "Super review requested"
msgstr "已要求超級審核者進行審核"

#: mkt/site/log.py:231
msgid "Comment on {addon} {version}."
msgstr "在 {addon} {version} 上的意見。"

#: mkt/site/log.py:232
msgid "Comment"
msgstr "意見"

#: mkt/site/log.py:241
msgid "{tag} added to {addon}."
msgstr "{addon} 已新增標籤 {tag}。"

#: mkt/site/log.py:247
msgid "{tag} removed from {addon}."
msgstr "{addon} 已移除標籤 {tag}。"

#: mkt/site/log.py:253
msgid "{addon} added to {collection}."
msgstr "{addon} 已新增至 {collection}。"

#: mkt/site/log.py:259
msgid "{addon} removed from {collection}."
msgstr "{addon} 已從 {collection} 移除。"

#: mkt/site/log.py:265
msgid "{review} for {addon} written."
msgstr "已寫下 {addon} 的評論 {review}。"

#. L10n: {0} is a category name.
#: mkt/site/log.py:273
msgid "{addon} featured in {0}."
msgstr "{addon} 已精選至 {0}。"

#. L10n: {0} is a category name.
#: mkt/site/log.py:280
msgid "{addon} no longer featured in {0}."
msgstr "{addon} 已從 {0} 精選中移除。"

#: mkt/site/log.py:285
msgid "{addon} is now featured."
msgstr "{addon} 為精選附加元件。"

#: mkt/site/log.py:291
msgid "{addon} is no longer featured."
msgstr "{addon} 已從精選附加元件中移除。"

#. L10n: {0} is the application, {1} is the version of the app
#: mkt/site/log.py:299
msgid "{0} {1} added."
msgstr "已新增 {0} {1}。"

#. L10n: {0} is a user, {1} is their role
#: mkt/site/log.py:306
msgid "{0.name} role changed to {1} for {addon}."
msgstr "{0.name} 在 {addon} 的角色已變更為 {1}。"

#: mkt/site/log.py:313
msgid "{addon} policy changed."
msgstr "{addon} 已變更政策。"

#: mkt/site/log.py:319
msgid "{addon} icon changed."
msgstr "{addon} 已變更圖示。"

#: mkt/site/log.py:325
msgid "{review} for {addon} approved."
msgstr "{addon} 的 {review} 已通過審核。"

#: mkt/site/log.py:326
msgid "{user} approved {review} for {addon}."
msgstr "{user} 已通過 {addon} 的 {review}。"

#: mkt/site/log.py:335
msgid "Review {review} for {addon} deleted."
msgstr "已刪除 {addon} 的評論 {review}。"

#: mkt/site/log.py:336
msgid "{user} deleted {review} for {addon}."
msgstr "{user} 刪除了 {addon} 的評論 {review}。"

#: mkt/site/log.py:343
msgid "Application max version for {version} updated."
msgstr "已更新 {version} 應用程式的最新版本號碼。"

#: mkt/site/log.py:348
msgid "Authors emailed about compatibility of {version}."
msgstr "已寄信通知作者關於 {version} 的相容性。"

#: mkt/site/log.py:353
msgid "Email sent to Author about add-on compatibility."
msgstr "已通知作者附加元件相容性的問題。"

#: mkt/site/log.py:358
msgid "Password changed."
msgstr "密碼已修改。"

#: mkt/site/log.py:363
msgid "{addon} changed to premium."
msgstr "已更改 {addon} 為付費版。"

#: mkt/site/log.py:368
msgid "{addon} manifest updated."
msgstr "已更新 {addon} 的安裝資訊。"

#: mkt/site/log.py:374
msgid "{addon} {version} approved but private."
msgstr "{addon} {version} 已通過審核，但被隱藏。"

#: mkt/site/log.py:383
msgid "{addon} purchased."
msgstr "{addon} 已購買。"

#: mkt/site/log.py:388
msgid "{addon} installed."
msgstr "{addon} 已安裝。"

#: mkt/site/log.py:393
msgid "Refund requested for {addon}"
msgstr "{addon} 已被申請退費"

#: mkt/site/log.py:398
msgid "Refund declined for {addon} for {0}."
msgstr "{addon} 的退費申請已被拒絕 ({0})。"

#: mkt/site/log.py:403
msgid "Refund granted for {addon} for {0}."
msgstr "{addon} 的退款申請已被接受 ({0})。"

#: mkt/site/log.py:408
msgid "Instant refund granted for {addon}."
msgstr "{addon} 的立即退款申請已被接受。"

#: mkt/site/log.py:413
msgid "Account updated."
msgstr "帳號已更新。"

#: mkt/site/log.py:418
msgid "Valid receipt was checked for {addon}."
msgstr "已為 {addon} 之退款開立有效收據。"

#: mkt/site/log.py:423
msgid "Escalation cleared for {addon}."
msgstr "{addon} 的向上呈報已清除。"

#: mkt/site/log.py:431
msgid "{addon} banned."
msgstr "已封鎖 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:432
msgid "App banned"
msgstr "已封鎖應用程式"

#: mkt/site/log.py:439
msgid "{addon} escalated because of high number of abuse reports."
msgstr "因為濫用回報數過高，{addon} 已向上呈報。"

#: mkt/site/log.py:440
msgid "High Abuse Reports"
msgstr "高濫用回報數"

#: mkt/site/log.py:447
msgid "{addon} escalated because of high number of refund requests."
msgstr "{addon} 已被向上呈報，因為退費申請案件量過高。"

#: mkt/site/log.py:448
msgid "High Refund Requests"
msgstr "高退費申請案件量"

#: mkt/site/log.py:455
msgid "{addon} re-reviewed because of manifest change."
msgstr "因為安裝資訊更動，{addon} 已被重新審核。"

#: mkt/site/log.py:456
msgid "Manifest Change"
msgstr "變更安裝資訊"

#: mkt/site/log.py:463
msgid "{addon} re-reviewed because app upgraded premium type."
msgstr "因為已經變更為付費版本，{addon} 被重新審核。"

#: mkt/site/log.py:464
msgid "Premium Type Upgrade"
msgstr "升級為付費版本"

#: mkt/site/log.py:471
msgid "Re-review cleared for {addon}."
msgstr "{addon} 重新審核已被清除。"

#: mkt/site/log.py:479
msgid "{addon} escalated by reviewer."
msgstr "{addon} 已被審核者向上回報。"

#: mkt/site/log.py:480
msgid "Reviewer escalation"
msgstr "審核者向上回報"

#: mkt/site/log.py:488
msgid "Video removed from {addon} because of a problem with the video."
msgstr "由於 {addon} 中的影片有問題，已被移除。"

#: mkt/site/log.py:490
msgid "Video removed"
msgstr "影片被移除"

#: mkt/site/log.py:495
msgid "{addon} re-review because of new device(s) added."
msgstr "因為新增裝置，重新審核 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:496
msgid "Device(s) Added"
msgstr "已新增裝置"

#: mkt/site/log.py:503
msgid "{addon} device support manually changed by reviewer."
msgstr "審核者已手動修改 {addon} 的支援裝置。"

#: mkt/site/log.py:504
msgid "Device(s) Changed by Reviewer"
msgstr "審核者已修改支援裝置"

#: mkt/site/log.py:511
msgid "{addon} resubmitted for review."
msgstr "{addon} 已經重新提交審核。"

#: mkt/site/log.py:512
msgid "App Resubmission"
msgstr "重新提交 App"

#: mkt/site/log.py:519
msgid "{addon} auto-escalated because its a VIP app."
msgstr "由於是 VIP 應用程式，{addon} 自動提升為高級審核。"

#: mkt/site/log.py:520
msgid "VIP auto-escalation"
msgstr "VIP 自動提升審核"

#: mkt/site/log.py:527
msgid "{addon} re-reviewed because of manifest URL change."
msgstr "因為安裝資訊網址變更，已重新審查 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:528
msgid "Manifest URL Change"
msgstr "安裝資訊網址變更"

#: mkt/site/log.py:535
msgid "{addon} auto-escalated because its a prerelease app."
msgstr "因為是預先發行應用程式，自動將 {addon} 進行提升審核。"

#: mkt/site/log.py:536
msgid "Prerelease auto-escalation"
msgstr "提升審核預先發行程式"

#: mkt/site/log.py:543
msgid "{addon} re-reviewed because abuse reports need investigation."
msgstr "因為濫用報告需要調查，已重新審查 {addon}。"

#: mkt/site/log.py:552
msgid "{addon} manually flagged for re-review."
msgstr "已手動標示 {addon} 進行重新審查。"

#: mkt/site/log.py:553
msgid "Manual re-review"
msgstr "手動重新審查"

#: mkt/site/log.py:570
msgid "Created: {0}."
msgstr "已建立： {0}。"

#: mkt/site/log.py:576
msgid "Edited field: {2} set to: {0}."
msgstr "已編輯欄位：設定 {2} 到 {0}。"

#: mkt/site/log.py:582
msgid "Deleted: {1}."
msgstr "已刪除: {1}。"

#: mkt/site/log.py:588
msgid "User {user} edited, reason: {1}"
msgstr "使用者 {user} 已編輯，原因： {1}"

#: mkt/site/log.py:594
msgid "User {user} anonymized."
msgstr "使用者 {user} 已匿名。"

#: mkt/site/log.py:600
msgid "User {user} restricted."
msgstr "使用者 {user} 已禁止。"

#: mkt/site/log.py:606
msgid "Admin {0} viewed activity log for {user}."
msgstr "管理員 {0} 觀看了 {user} 的活動紀錄。"

#: mkt/site/log.py:613
msgid "{review} for {addon} updated."
msgstr "{addon} 的 {review} 已更新。"

#: mkt/site/log.py:619
msgid "{addon} reviewed."
msgstr "{addon} 已審核。"

#: mkt/site/log.py:625
msgid "User {0.name} added to {group}."
msgstr "使用者 {0.name} 已新增至 {group}。"

#: mkt/site/log.py:633
msgid "User {0.name} removed from {group}."
msgstr "使用者 {0.name} 從 {group} 移除。"

#: mkt/site/log.py:640
msgid "{addon} minimum requirements manually changed by reviewer."
msgstr "{addon} 的最低需求已被審核者手動更改。"

#: mkt/site/log.py:641
msgid "Requirements Changed by Reviewer"
msgstr "需求已被審核者更改。"

#: mkt/site/log.py:648
msgid "{addon} minimum requirements manually changed."
msgstr "{addon} 的最低需求已被手動更改。"

#: mkt/site/log.py:649
msgid "Requirements Changed"
msgstr "需求已更改"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:657
msgid "{version} status changed to {0}."
msgstr "{version} 狀態已變更為 {0}。"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:664
msgid "User {0.name} {0.id} deleted via lookup tool."
msgstr "使用者 {0.name} {0.id} 已透過搜尋工具刪除。"

#: mkt/site/log.py:670
msgid "{addon} content rating changed to Adult."
msgstr "{addon} 內容評分已更改為成人內容。"

#: mkt/site/log.py:676
msgid "{addon} content rating changed."
msgstr "{addon} 內容分級已改變。"

#: mkt/site/log.py:681
msgid "Priority review requested for {addon}."
msgstr "已為 {addon} 請求優先審查。"

#: mkt/site/log.py:682
msgid "Priority Review"
msgstr "優先審查"

#: mkt/site/log.py:690
msgid "{addon} {version} passed the {queue} review."
msgstr "{addon} {version} 通過了 {queue} 審查。"

#: mkt/site/log.py:697
msgid "{addon} {version} failed the {queue} review."
msgstr "{addon} {version} 未通過 {queue} 審查。"

#: mkt/site/log.py:704
msgid "Abuse report {report} for {addon} read."
msgstr "已閱讀 {addon} 的濫用回報 {report}。"

#: mkt/site/log.py:705
msgid "{user} marked read {report} for {addon}."
msgstr "{user} 已將 {addon} 的 {report} 標示為已讀。"

#: mkt/site/log.py:713
msgid "Abuse report {report} for {website} read."
msgstr "已閱讀 {website} 的濫用回報 {report}。"

#: mkt/site/log.py:714
msgid "{user} marked read {report} for {website}."
msgstr "{user} 已將 {website} 的報告 {report} 標示為已讀。"

# 90%
#: mkt/site/templates/site/403.html:4
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允許"

#: mkt/site/templates/site/403.html:8
msgid "Oops! Not allowed."
msgstr "糟糕! 不被允許的動作。"

#: mkt/site/templates/site/403.html:9
msgid "You tried to do something that you weren't allowed to."
msgstr "您嘗試了不被允許的動作。"

#: mkt/site/templates/site/403.html:11
msgid "Try going back to the previous page, refreshing and trying again."
msgstr "回到上一頁，重新整理後再試一次。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:4
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: mkt/site/templates/site/404.html:8
msgid "We're sorry, but we can't find what you're looking for."
msgstr "很抱歉，我們找不到您所找的東西。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:11
msgid "The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you clicked a link that's out of date, or typed in the address incorrectly."
msgstr "我們的網站沒有您要求的頁面或檔案。您有可能點選了不再有效的連結，或是輸入了錯誤的位址。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:16
msgid "If you typed in the address, please double check the spelling."
msgstr "如果您手動輸入位址，請再次檢查拼寫。"

#: mkt/site/templates/site/404.html:19
#, python-format
msgid "Visit the <a class=\"sync\" href=\"%(home)s\">Firefox Marketplace front page</a>."
msgstr "瀏覽 <a class=\"sync\" href=\"%(home)s\">Firefox Marketplace 首頁</a>。"

#: mkt/site/templates/site/500.html:4
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: mkt/site/templates/site/500.html:8
msgid "Oops! We had an error."
msgstr "糟糕! 發生錯誤了。"

#: mkt/site/templates/site/500.html:10
msgid "We'll get to fixing that soon."
msgstr "我們會盡快修復。"

#: mkt/site/templates/site/500.html:12
msgid "You can try refreshing the page, or try again later."
msgstr "您可以嘗試重新整理頁面，或是稍後再試。"

#: mkt/stats/forms.py:9
msgid "Day"
msgstr "日"

#: mkt/stats/forms.py:10
msgid "Week"
msgstr "週"

#: mkt/stats/forms.py:12
msgid "Quarter"
msgstr "季"

#: mkt/submit/forms.py:31
msgid "Device(s) changed: {0}"
msgstr "裝置已變更: {0}"

#. L10n: {0} is the list of requirements changes.
#: mkt/submit/forms.py:41
msgid "Requirements changed: {0}"
msgstr "已更改的需求: {0}"

#: mkt/submit/forms.py:48
msgid "Agree and Continue"
msgstr "同意並繼續"

#: mkt/submit/forms.py:75 mkt/submit/forms.py:152
msgid "There was an error with your upload. Please try again."
msgstr "您的上傳過程發生錯誤，請再試一次。"

#: mkt/submit/forms.py:111
#, python-format
msgid "Version %s already exists."
msgstr "版本 %s 已存在。"

#: mkt/submit/forms.py:122
msgid "Changes to \"origin\" are not allowed."
msgstr "不允許變更「origin」。"

#: mkt/submit/forms.py:147
msgid "User submitting validation does not match."
msgstr "使用者送出的驗證不符合。"

#: mkt/submit/forms.py:184
msgid "Publish my app and make it visible to everyone in the Marketplace and include it in search results."
msgstr "發佈我的程式，讓所有人都能在 Marketplace 看到，並顯示於搜尋結果。"

#: mkt/submit/forms.py:187
msgid "Do not publish my app. Notify me and I will adjust app visibility after it is approved."
msgstr "不要自動發佈我的程式，通過審查後通知我，我會自行調整此程式的可見度。"

#: mkt/submit/forms.py:209
msgid "Privacy Policy:"
msgstr "隱私權保護政策:"

#: mkt/submit/forms.py:211
msgid ""
"A privacy policy explains how you handle data received through your app. For example: what data do you receive? How do you use it? Who do you share it with? Do you receive personal information? Do "
"you take steps to make it anonymous? What choices do users have to control what data you and others receive? Enter your privacy policy link or text above.  If you don't have a privacy policy, <a "
"href=\"{url}\" target=\"_blank\">learn more on how to write one.</a>"
msgstr ""
"隱私權政策解釋了您會怎麼處理透過程式取得的資料。例如：您會取得那些資料？您會如何使用？您會與誰分享？您會不會取得個人資訊？您是否會將取得的資料匿名化？使用者可以做什麼來控制您與其他人收到的資料？請在"
"上方輸入您的隱私權政策鏈結，若您沒有隱私權保護政策，<a href=\"{url}\" target=\"_blank\">點此了解怎麼寫。</a>"

#: mkt/submit/forms.py:222
msgid "Homepage:"
msgstr "首頁:"

#: mkt/submit/forms.py:224
msgid "If your app has another homepage, enter its address here."
msgstr "如果您的應用程式有另一個首頁，請在這裡輸入網址。"

#: mkt/submit/forms.py:227
msgid "Website:"
msgstr "網站:"

#: mkt/submit/forms.py:229
msgid "If your app has a support website or forum, enter its address here."
msgstr "如果您的應用程式有支援網站或是討論區，請在此輸入位址。"

#: mkt/submit/forms.py:233
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: mkt/submit/forms.py:235
msgid "This email address will be listed publicly on the Marketplace and used by end users to contact you with support issues. This email address will be listed publicly on your app details page."
msgstr "這個電子郵件將會公開在商城中讓使用者向您尋求協助。這個電子郵件將會在您的應用程式的詳細資料頁面中公開顯示。"

#: mkt/submit/forms.py:241
msgid "Your comments for reviewers:"
msgstr "您要給審查者的留言:"

#: mkt/submit/forms.py:243
msgid "Your app will be reviewed by Mozilla before it becomes publicly listed on the Marketplace. Enter any special instructions for the app reviewers here."
msgstr "您的應用程式將在公開上架到 Marketplace 前由 Mozilla 審核。請在此輸入要給應用程式審查者執行的特別操作。"

#: mkt/submit/forms.py:248
msgid "Once your app is approved, choose a publishing option:"
msgstr "您的程式通過審查後，選擇發佈選項:"

#: mkt/submit/forms.py:252
msgid "My app works without an Internet connection."
msgstr "我的應用程式可在沒有網際網路連線時使用。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:5
msgid "Edit App Details"
msgstr "編輯應用程式詳細資訊"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:16 mkt/submit/templates/submit/done.html:8 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:22 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:10
#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:8
msgid "Submit App"
msgstr "提交應用程式"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:19 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:6 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:24 mkt/submit/templates/submit/terms.html:3
msgid "Submit an App"
msgstr "提交應用程式"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:25
msgid "Please review your listing information below. We've pre-filled as much as we can from your manifest."
msgstr "請在下方確認您的清單資訊，我們已經從您的安裝資訊讀取相關資訊，盡可能預先填寫已知的資訊。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:50
msgid "Open details page"
msgstr "開啟詳細資訊頁面"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:127
msgid "Support Information:"
msgstr "支援資訊:"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:136
msgid "Screenshot or video of your app:"
msgstr "您應用程式的螢幕截圖或影片:"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:139
msgid "You must provide at least one."
msgstr "您至少必須提供其中一件。"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:179
msgid "PNG and JPG supported. Screenshots must be at least 320px by 480px. Screenshots proportional to 320px by 480px are optimal. WebM supported for video."
msgstr "支援 PNG 與 JPG 檔案格式，螢幕截圖解析度不能小於 320 px * 480px。支援 WebM 視訊格式。"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:3
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:14
msgid "Success! What happens now?"
msgstr "成功了! 接下來要做什麼呢?"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:18
#, python-format
msgid ""
"We've got your app saved and ready to go! Your app is currently awaiting review, and once it is reviewed you will need to manually enable your app from the <a href=\"%(url)s\">Manage Status page</"
"a> for it to show up on listing pages and in search. Until then, feel free to tweak your app's details and settings."
msgstr "我們已經收到您的應用程式！您的應用程式正在等候審核，當審核通過後您需要手動在<a href=\"%(url)s\">狀態管理</a>中讓您的應用程式顯示出來。在這之前，您可以修改您的應用程式的內容還有設定。"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:29
msgid "Before your app can go live, you need to provide payment information. Once you've added a payment account and price, your app will be submitted for review."
msgstr "在您的應用程式上線之前，您必須提供付款資訊。在您新增一個付款帳號與零售價格後，您的應用程式會立刻提交審核。"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:35
msgid ""
"We've got your app saved and ready to go! Your app is currently awaiting review, and will show up on listing pages and in search once it is reviewed. Until then, feel free to tweak your app's "
"details and settings."
msgstr "我們已經儲存您的應用程式，準備就緒囉。您的應用程式正在等待審核，在審核通過後將出現在 listing pages 與搜尋結果中。在此之前，請盡管修改您應用程式的詳細資訊與設定。"

# 81%
#: mkt/submit/templates/submit/done.html:47
msgid "Set Up Payments"
msgstr "設定付款"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:51
msgid "Manage My App"
msgstr "管理我的應用程式"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:54
msgid "Submit Another App"
msgstr "提交另一個應用程式"

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:81
msgid "App Minimum Requirements"
msgstr "應用程式最低需求"

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:86
msgid "<b>What's next:</b> fill out the rest of your app's details"
msgstr "<b>下一步:</b> 補充您應用程式的其他詳細資訊"

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:100
msgid "Submit a website for TVs."
msgstr "為電視送審網站。"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:22
msgid "Published!"
msgstr "已發佈！"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:24
msgid "Almost There!"
msgstr "幾乎完成了！"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:27
msgid "Submit App Manifest"
msgstr "送出應用程式 Manifest"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:28
msgid "Enter App Details"
msgstr "輸入應用程式詳細資訊"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:30
#, python-format
msgid "<span>Set up <a href=\"%(rating_url)s\">Content Ratings</a></span>"
msgstr "<span>設定 <a href=\"%(rating_url)s\">內容分級</a></span>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:34
msgid "Wait for Review"
msgstr "等候審核"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:38
msgid "At any point, you can"
msgstr "若有任何疑問，您可以"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:41
#, python-format
msgid "Revise your app details on <a href=\"%(url)s\">Edit Listing</a>"
msgstr "在 <a href=\"%(url)s\">編輯列表</a> 中，修改您的應用程式內容"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:46
#, python-format
msgid "View a list of all of your submissions on <a href=\"%(url)s\">My Submissions</a>"
msgstr "在 <a href=\"%(url)s\">我的提交內容</a> 中，查看您所有的提交清單。"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:53
#, python-format
msgid "Request that your app be shown on low-memory devices on <a href=\"%(status_url)s\">Status &amp; Versions</a>"
msgstr "請求您的程式顯示於低記憶體裝置上的 <a href=\"%(status_url)s\">狀態與版本</a>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:57
#, python-format
msgid "Request that your app be shown on low-memory devices on <a href=\"%(status_url)s\">Status</a>"
msgstr "請求您的程式顯示於低記憶體裝置上的 <a href=\"%(status_url)s\">狀態</a>"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:67
#, python-format
msgid "Once your app is reviewed, you will have to manually publish your app from <a href=\"%(url)s\">Manage Status</a>. It would then show up on listing pages and in search for others to enjoy."
msgstr "如果您的應用程式已經審核通過，您將只能夠從 <a href=\"%(url)s\">管理介面</a> 手動發佈您的應用程式。您的應用程式將會顯示在程式列表中，其他使用者也能夠搜尋到您的應用程式。"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:74
msgid "Your app has been approved! It is now showing up on listing pages and in search for others to enjoy."
msgstr "您的應用程式已通過審核！您的應用程式將會顯示在程式列表中，其他使用者也能夠搜尋到您的應用程式。"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:79
msgid "Once your app is reviewed, it will show up on listing pages and in search for others to enjoy."
msgstr "您的應用程式將會顯示在程式列表中，其他使用者也能夠搜尋到您的應用程式。"

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step of the
#. submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:92
#, python-format
msgid "<strong>What's next:</strong> Set up %(next_step_name)s"
msgstr "<strong>下一步:</strong> 設定 %(next_step_name)s"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:98
msgid "<strong>What's next:</strong> Publish Your App"
msgstr "<strong>接下來您需要做的有：</strong> 發佈您的應用程式"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:14
msgid "Marketplace Developer Program"
msgstr "Marketplace 開發者計畫"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:16
msgid ""
"We're excited you've built an app using web technologies, and submitting it to the Firefox Marketplace is the best way for users to discover and enjoy it across their devices. First, you'll need to "
"join the Marketplace Developer Program below."
msgstr "很高興您用了互聯網技術開發應用程式。提交應用程式至 Firefox Marketplace 是讓使用者探索與以多個裝置使用它的最好方式。首先，您必須加入以下的 Marketplace 開發者計畫。"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:24
msgid "To begin, please read and accept our <strong>Developer Agreement</strong>:"
msgstr "首先，請閱讀並同意我們的<strong>開發者合約</strong>:"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:47
msgid "Mozilla may email me with relevant App Developer news and surveys"
msgstr "Mozilla 得以寄送相關的應用程式開發者新聞與意見調查至我的電子郵件信箱"

#: mkt/submit/tests/test_forms.py:269
msgid "Héllo"
msgstr "Héllo"

#. L10n: {0} is a single tag or a comma-separated list of tags.
#: mkt/tags/utils.py:29
msgid "Invalid tag: {0}"
msgid_plural "Invalid tags: {0}"
msgstr[0] "無效的標籤：{0}"

#. L10n: {0} is a single tag or a comma-separated list of tags.
#: mkt/tags/utils.py:38
msgid "\"{0}\" is a reserved tag and cannot be used."
msgid_plural "\"{0}\" are reserved tags and cannot be used."
msgstr[0] "\"{0}\" 為保留字不能使用。"

#: mkt/tags/utils.py:46
msgid "You have {0} too many tags."
msgid_plural "You have {0} too many tags."
msgstr[0] "標籤多出 {0} 個了。"

#: mkt/tags/utils.py:52
#, python-format
msgid "All tags must be %s characters or less after invalid characters are removed."
msgstr "移除無效的字元之後所有的標籤都必須少於或等於 %s 字元。"

#: mkt/tags/utils.py:56
msgid "All tags must be at least {0} character."
msgid_plural "All tags must be at least {0} characters."
msgstr[0] "所有的標籤至少為 {0} 字元。"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:7
msgid "Edit Account Settings"
msgstr "編輯帳號設定"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:11
msgid "Return to the Marketplace"
msgstr "返回 Marketplace"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:13
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:5
#, python-format
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"%(cc_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or any later "
"version."
msgstr "除另有<a href=\"%(legal_url)s\">特別註明</a>，網站之內容皆採用<a href=\"%(cc_url)s\">創用CC 姓名標示-相同方式分享 3.0 授權條款</a>或是更新的版本。"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:17
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:19
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "商標濫用回報"

#: mkt/templates/mkt/header.html:5
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: mkt/templates/mkt/header.html:14
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: mkt/templates/mkt/header.html:17
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:7
#, python-format
msgid "Localize for: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"
msgstr "在地化成: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:16 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:29
#, python-format
msgid "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"
msgstr "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:20
msgid "Existing Locales"
msgstr "現有的語系"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:23
msgid "New Locales"
msgstr "新語系"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:42
msgid "You have unsaved changes in the <b>{0}</b> locale. Would you like to save your changes before switching locales?"
msgstr "您在 <b>{0}</b> 語系還有未儲存的變更。您想要在切換語系前先儲存您的變更嗎？"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:49
msgid "Discard Changes"
msgstr "放棄變更"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:56
msgid "Are you sure you want to remove all <b>{0}</b> translations? This cannot be undone."
msgstr "您確定要移除所有的 <b>{0}</b> 翻譯? 此動作無法復原。"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:61
msgid "Delete Locale"
msgstr "刪除語系"

#: mkt/users/models.py:56
msgid "No user with that email."
msgstr "無使用者使用此信箱。"

#: mkt/users/notifications.py:15
msgid "an add-on developer thanks me for a contribution"
msgstr "某位附加元件的開發者感謝我捐款"

#: mkt/users/notifications.py:24
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "某位附加元件的開發者回覆我的評論"

#: mkt/users/notifications.py:32
msgid "an app developer replies to my review"
msgstr "某位應用程式開發者回覆我的評論"

#: mkt/users/notifications.py:39
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "有新的附加元件或 Firefox 功能可用"

#: mkt/users/notifications.py:48
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "我的附加元件之相容性升級成功"

#: mkt/users/notifications.py:57
msgid "my sdk-based add-on is upgraded successfully"
msgstr "我使用SDK開發的附加元件升級成功"

#: mkt/users/notifications.py:66
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "某位使用者評論我的附加元件"

#: mkt/users/notifications.py:74
msgid "someone writes a review of my app"
msgstr "某位使用者評論我的應用程式"

#: mkt/users/notifications.py:81
msgid "add-on contests or events are announced"
msgstr "官方發佈了附加元件競賽或活動"

#: mkt/users/notifications.py:90
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "我的附加元件相容性無法升級"

#: mkt/users/notifications.py:99
msgid "my sdk-based add-on cannot be upgraded"
msgstr "我使用 SDK 開發的附加元件升級失敗"

#: mkt/users/notifications.py:108
msgid "my add-on is reviewed by an editor"
msgstr "審核者已經審核我的附加元件"

#: mkt/users/notifications.py:117
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla 需要聯繫關於我自己的附加元件"

#: mkt/users/notifications.py:126
msgid "my app is reviewed by an editor"
msgstr "我的應用程式已被編輯審核"

#: mkt/users/notifications.py:132
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual app"
msgstr "Mozilla 需要聯繫關於我自己的應用程式"

#: mkt/users/notifications.py:139
msgid "Mozilla wants to contact me about relevant App Developer news and surveys"
msgstr "Mozilla 想要傳給我關於 App 開發者新聞以及調查"

#: mkt/users/notifications.py:150
msgid "Mozilla wants to contact me about new regions added to the Marketplace"
msgstr "Moizlla 想要傳給我關於 Marketplace 的新分類"

#: mkt/users/notifications.py:158
msgid "User Notifications"
msgstr "使用者通知"

#: mkt/users/views.py:40
msgid "An email address is required."
msgstr "需要輸入電子郵件地址。"

#: mkt/users/views.py:47
msgid "A user with that email address does not exist."
msgstr "使用該電子郵件地址的使用者不存在。"

#: mkt/users/views.py:48
msgid "A user with that email address does not exist, or the user has not yet accepted the developer agreement."
msgstr "使用該電子郵件地址的使用者不存在，或是使用者尚未接受開發者條款。"

#: mkt/users/views.py:87
msgid "Native FxA authentication failure."
msgstr "FxA 原生驗證失敗。"

#: mkt/users/views.py:111
msgid "Please use the verified email for this account."
msgstr "請為此帳號使用已驗證過的電子郵件地址。"

# Column name in a table.
#: mkt/webapps/models.py:207
msgid "Listed"
msgstr "顯示"

#: mkt/webapps/models.py:1333
msgid "You must provide a support email or URL."
msgstr "您必須提供技術支援信箱或網址。"

#: mkt/webapps/models.py:1335
msgid "You must provide an app name."
msgstr "您必須提供一個應用程式名稱。"

#: mkt/webapps/models.py:1337
msgid "You must provide at least one device type."
msgstr "您必須指定至少一種裝置。"

#: mkt/webapps/models.py:1340
msgid "You must provide at least one category."
msgstr "您必須至少提供一種類別。"

#: mkt/webapps/models.py:1407
msgid "You must set up content ratings."
msgstr "您必須設定內容分級。"

#: mkt/webapps/models.py:1409
msgid "You must set up a payment account."
msgstr "您必須設定付款帳號。"

#: mkt/webapps/models.py:1434
msgid "This app's submission process has not been fully completed."
msgstr "此應用程式的送出過程尚未完成。"

#: mkt/webapps/models.py:1441
msgid "This app needs to get a content rating."
msgstr "此應用程式需要取得內容分級。"

#: mkt/webapps/models.py:1447
msgid "This app needs a payment account set up."
msgstr "此應用程式需要設定付費帳號。"

#: mkt/webapps/tasks.py:143
msgid "Issue with your app \"{app}\" on the Firefox Marketplace"
msgstr "在 Firefox Marketplace 中，您應用程式「{app}」的相關問題"

#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:2
msgid "Sort by:"
msgstr "排列依照："

#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:8
msgid "Created"
msgstr "建立日期"

#: mkt/websites/forms.py:81
msgid "Invalid region(s) selected."
msgstr "選擇了無效的區域。"

#: mkt/websites/forms.py:90
msgid "Invalid device(s) selected."
msgstr "選擇了無效裝置。"

#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:72
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:72
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/includes/forms.html:2 templates/includes/forms.html:6
msgid "required"
msgstr "必填"

#: templates/includes/forms.html:2
msgid "Required fields"
msgstr "必填欄位"

#: templates/includes/forms.html:10
msgid "(optional)"
msgstr "(選填)"
